{
  "cards": [
    {
      "id": "a57f98ff-1523-4b03-822c-5aaf51eff53c",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "가게",
      "back": "magasin"
    },
    {
      "id": "9b7ec7b9-e19c-4082-a872-5399d552da30",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "가격",
      "back": "prix"
    },
    {
      "id": "adf5ec83-2096-4078-9ab1-d7199500b5a5",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "가구",
      "back": "meuble"
    },
    {
      "id": "89e7b10e-7934-4b49-a939-aa4f4cc8b516",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "가깝다",
      "back": "être proche"
    },
    {
      "id": "ff8f2904-f65d-4afa-b37c-30be670f8dad",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "가끔",
      "back": "parfois"
    },
    {
      "id": "683ca0f5-8281-45c1-8c18-0fd3d2af1de8",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "가다",
      "back": "aller"
    },
    {
      "id": "3fbcfdf3-4f95-49ff-a13a-7d2be9a41fd6",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "가르치다",
      "back": "enseigner"
    },
    {
      "id": "225b0bbc-1417-455d-9ba1-3fbf056744bd",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "가방",
      "back": "sac"
    },
    {
      "id": "a140d889-0975-4052-88d6-f30b9c626c68",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "가볍다",
      "back": "être léger"
    },
    {
      "id": "8c65b721-1dbd-44dd-a060-f5404a5aa41e",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "가다",
      "back": "aller | partir | s'en aller"
    },
    {
      "id": "781e4990-18a4-429e-b681-128a09cfa612",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "가슴",
      "back": "poitrine"
    },
    {
      "id": "1eff28f2-a422-4de0-bcbf-bc3c58ad3bf7",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "가다",
      "back": "aller | partir | se rendre"
    },
    {
      "id": "ae79e71e-c454-4ffa-9553-c8deffe22ba3",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "가운데",
      "back": "milieu"
    },
    {
      "id": "1748ef4b-0733-4783-bc48-a0087f719181",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "가위",
      "back": "ciseaux"
    },
    {
      "id": "4d770254-892b-4192-ba00-3a3543a93141",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "가을",
      "back": "automne"
    },
    {
      "id": "5a020633-c74e-474e-8b92-f66bb14a5d92",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "가장",
      "back": "le plus"
    },
    {
      "id": "c70e46cb-532b-4443-b4f9-5a55a2338c94",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "가져가다",
      "back": "emporter"
    },
    {
      "id": "5541b259-31c5-4228-a1d6-9ff4e5991cad",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "가져오다",
      "back": "apporter"
    },
    {
      "id": "fc738489-118c-420a-9ef1-76874656b5d0",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "가족",
      "back": "famille"
    },
    {
      "id": "f1f8358c-734b-474e-9e9d-55ca608cd9c4",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "가지",
      "back": "brin | tige | rameau"
    },
    {
      "id": "2089144b-62a1-4831-af4e-952a77bdb57d",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "가지다",
      "back": "avoir"
    },
    {
      "id": "f5e9fb83-552c-41da-b479-07210ea9e299",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "각",
      "back": "chaque"
    },
    {
      "id": "9043e6b8-3ac0-43fa-aa3a-ab54ce388bb6",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "간",
      "back": "être intervalle"
    },
    {
      "id": "f85168ed-47a4-4e13-9fc8-03b956662b34",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "간단하다",
      "back": "être simple"
    },
    {
      "id": "c188723d-f6ba-43fa-9390-321d18b3160a",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "간단하다",
      "back": "être simple"
    },
    {
      "id": "ab2b7511-3c53-498c-bf3e-c9a210d225ae",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "간식",
      "back": "collation | en-cas | snack"
    },
    {
      "id": "c051d004-2ae6-4583-a267-0ff0ac50f66a",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "간장",
      "back": "sauce soja"
    },
    {
      "id": "7c323a43-d8f2-4ce3-86e2-6c7185d2985c",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "간호사",
      "back": "infirmière"
    },
    {
      "id": "a07d93a8-439b-4ca8-9787-88c5d9409dca",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "갈비",
      "back": "côtes"
    },
    {
      "id": "82e23115-03c8-49f7-98e1-be4205d5c16a",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "갈비탕",
      "back": "soupe de côtes de boeuf"
    },
    {
      "id": "651028db-09c6-4de2-92e0-26d66cd420a3",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "갈색",
      "back": "brun"
    },
    {
      "id": "e884cf7c-92a1-409a-8958-de4799af642b",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "갈아타다",
      "back": "changer"
    },
    {
      "id": "85d56bda-fb8b-4641-848d-08044af82293",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "감",
      "back": "fruit du plaqueminier | kaki | persimmon"
    },
    {
      "id": "f5d8e36b-ad0f-4f5e-bbc8-3d10537a262b",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "감기",
      "back": "rhume"
    },
    {
      "id": "d6f19ebb-c2e9-42de-bee0-2241d70cf94d",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "감기",
      "back": "rhume | mal de gorge | grippe"
    },
    {
      "id": "90dbfb17-4e85-4f36-bb7a-b196579b9df6",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "감다",
      "back": "fermer"
    },
    {
      "id": "29b27355-112d-436f-9b86-a7f33f502dfd",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "감동하다",
      "back": "émouvoir | être ému par | intensifier l'émotion"
    },
    {
      "id": "86261cc5-dd9f-4a63-8c36-422da8942d8d",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "감동하다",
      "back": "être impressionné"
    },
    {
      "id": "8ee63104-d277-40cf-89d8-f53f7c244f71",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "감사하다",
      "back": "remercier"
    },
    {
      "id": "3138b182-a20d-47d8-b21f-61943061568f",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "감사하다",
      "back": "remercier"
    },
    {
      "id": "09aeda6c-3c4a-472e-bbee-f51560476e95",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "감사하다",
      "back": "remercier"
    },
    {
      "id": "908e569d-5d8b-425b-8a2d-a5332a8aa4dc",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "감사하다",
      "back": "remercier | être reconnaissant | exprimer sa gratitude"
    },
    {
      "id": "c83274a0-2300-4923-97fa-e2e1564d012c",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "감자",
      "back": "pomme de terre"
    },
    {
      "id": "2ddae3fd-01be-42c8-8ff7-499211b88398",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "감자탕",
      "back": "soupe de pommes de terre"
    },
    {
      "id": "d0bb3ed7-dcd0-49af-bbfe-48922ad048e2",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "갑자기",
      "back": "soudain | soudainement | tout à coup"
    },
    {
      "id": "89f397c7-e1da-457c-88cc-b44222022fef",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "값",
      "back": "prix"
    },
    {
      "id": "bdb146eb-0cce-4697-9552-e4c18b11e17c",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "강",
      "back": "fleuve"
    },
    {
      "id": "2e69f142-af74-42ef-b29c-3196409970d3",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "강아지",
      "back": "chiot"
    },
    {
      "id": "0db7c6c0-be94-4ceb-b3f1-be7a67478f8f",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "강좌",
      "back": "cours"
    },
    {
      "id": "ced00857-5173-4109-93f2-050de1ae9b44",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "갖다",
      "back": "avoir"
    },
    {
      "id": "79d129f8-9b16-4cce-aabc-d2e57cb3786e",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "같다",
      "back": "être semblable"
    },
    {
      "id": "89c82ae6-f332-494e-944a-1452851995c4",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "같이",
      "back": "ensemble"
    },
    {
      "id": "80463c47-d4aa-453c-8a2f-1ce026959d1d",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "개",
      "back": "chien"
    },
    {
      "id": "35d7eab6-6627-4840-a69f-99d9a93e1c43",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "개나리",
      "back": "forsythia"
    },
    {
      "id": "7c932b20-b141-4b22-9226-5d653cb598d0",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "개인",
      "back": "individu"
    },
    {
      "id": "8a1abada-3035-44bb-9265-4e062e03b5b2",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "거기",
      "back": "là"
    },
    {
      "id": "866418e0-7d1e-4c1a-a20d-7fb182afc6c9",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "거리",
      "back": "rue"
    },
    {
      "id": "79cb5130-2039-4aaf-9787-65e2ee020303",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "거송",
      "back": "salon"
    },
    {
      "id": "18598b6a-b530-4835-915e-6d12c6cbec3c",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "거울",
      "back": "miroir"
    },
    {
      "id": "2d8a7bf7-fba1-42d4-957d-645263b966a8",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "거의",
      "back": "presque"
    },
    {
      "id": "dd32557f-29d7-411a-af5d-30ef52cbe25e",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "거짓말",
      "back": "mensonge"
    },
    {
      "id": "ca102562-9168-4315-8308-727a21ff04df",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "걱정하다",
      "back": "s'inquiéter"
    },
    {
      "id": "64979954-48e8-4ef1-b410-d993bf9bb6e8",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "걱정하다",
      "back": "s'inquiéter"
    },
    {
      "id": "13f6026b-4a8c-43d9-8cba-03a546fa1b6d",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "건강",
      "back": "santé"
    },
    {
      "id": "7e5a9060-6e36-430b-98b7-8ed0320625d9",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "건강하다",
      "back": "être en bonne santé"
    },
    {
      "id": "7fa6848c-fddd-4438-b899-9d10a28006df",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "건너가다",
      "back": "traverser"
    },
    {
      "id": "816b8527-e1c8-475d-9957-364c94256a13",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "건너다",
      "back": "traverser"
    },
    {
      "id": "4452811f-d93d-47c0-ac3d-4e2ece7feaa8",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "건너편",
      "back": "en face"
    },
    {
      "id": "ec26ed00-2c7c-4d67-8e53-95044b2341bb",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "건물",
      "back": "bâtiment"
    },
    {
      "id": "5ceb2c50-76cc-4f3b-8092-9450104dd2f9",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "건배",
      "back": "santé"
    },
    {
      "id": "27834f40-ac7c-4a32-9917-d0edfe4da58b",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "걷다",
      "back": "marcher"
    },
    {
      "id": "89474f74-2515-47c0-900d-2794a096855a",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "걸다",
      "back": "pendre | accrocher | appeler"
    },
    {
      "id": "b2fd31bb-646d-4418-b29d-bffbb2d6c729",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "걸리다",
      "back": "être pris"
    },
    {
      "id": "04bafc92-32a3-41de-88f5-a0457320dd35",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "걸어가다",
      "back": "marcher"
    },
    {
      "id": "5a7e2a46-4a75-4b5e-825c-7ef9931d42a3",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "걸어오다",
      "back": "marcher (venir)"
    },
    {
      "id": "26d943d0-d677-45bc-b43f-fc81678dd47d",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "검은색",
      "back": "noir"
    },
    {
      "id": "9cafdd30-a8b3-4c4c-8089-9c9513968e85",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "것",
      "back": "chose"
    },
    {
      "id": "116092c7-c489-4ead-9be6-ce4ebf4c8ea1",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "게임",
      "back": "jeu"
    },
    {
      "id": "7f08c7f2-ddd1-4c8f-856e-b04abb64a80a",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "겨울",
      "back": "hiver"
    },
    {
      "id": "466ccd92-5701-473d-8820-36092039a665",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "겨울방학",
      "back": "vacances d'hiver"
    },
    {
      "id": "753a0dfc-c29b-451e-a9cb-49962e22779b",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "결과",
      "back": "résultat"
    },
    {
      "id": "7e36535a-377f-49d9-bb5b-d35b0acd96bf",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "결정",
      "back": "être décision | prendre une décision | décider"
    },
    {
      "id": "f154d478-a880-4da9-b94f-3f56ae0e989c",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "결정하다",
      "back": "décider"
    },
    {
      "id": "a8beda27-89fb-4e3b-8bfd-4b0a368f4628",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "결혼하다",
      "back": "être marié | mariage | se marier"
    },
    {
      "id": "3fa17f7b-79f3-481e-b9d6-3db1f88747b6",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "결혼식",
      "back": "mariage"
    },
    {
      "id": "d3ee9677-0d51-4abe-b04a-30e9d6396e19",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "결혼하다",
      "back": "se marier"
    },
    {
      "id": "46d6f471-8566-4826-bf13-68fee49b4da4",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "경기",
      "back": "match | compétition | jeu"
    },
    {
      "id": "5a2e41a7-f0ca-4a9e-a0f5-239b140d0d21",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "경기장",
      "back": "stade"
    },
    {
      "id": "ab87c672-3f4d-40d0-bd90-a6575887a85f",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "경복궁",
      "back": "palais de Gyeongbok"
    },
    {
      "id": "4210babb-e0cb-427e-9ec2-cfe11dd596e5",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "경주",
      "back": "Gyeongju"
    },
    {
      "id": "a93cca69-024b-49da-9db4-a94f9b866849",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "경찰",
      "back": "police"
    },
    {
      "id": "c75eaba2-c848-4345-96a8-30ae08cd4265",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "경찰관",
      "back": "agent de police"
    },
    {
      "id": "925b7437-20c1-4109-80c0-4d136ac57fd3",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "경찰서",
      "back": "commissariat"
    },
    {
      "id": "687b125d-ce1d-497a-8fea-b90190953edd",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "경치",
      "back": "paysage"
    },
    {
      "id": "8cb9991f-690e-4b3f-aef9-be2e9a2d6240",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "경험",
      "back": "expérience"
    },
    {
      "id": "6b92ee62-a8f8-4f22-8d94-c1fa646db93a",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "계단",
      "back": "escalier | marche | escalade"
    },
    {
      "id": "8db40091-24a0-4303-9449-694ff9d5feb6",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "계란",
      "back": "œuf"
    },
    {
      "id": "cbcacca7-2576-4338-bcc5-18b3e6c568c2",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "계산하다",
      "back": "calculer"
    },
    {
      "id": "2a50c2ae-17ce-4a24-9b5c-260d153f6f5d",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "계시다",
      "back": "être X"
    },
    {
      "id": "696aabbc-88f7-4fbc-b797-d8e4d3fb316c",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "계시다",
      "back": "être présent"
    },
    {
      "id": "881479ed-9c46-4636-9538-ab4fe52c0ef3",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "계절",
      "back": "saison"
    },
    {
      "id": "0b0f472e-73c0-4cc2-b629-34adf96d9ff7",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "계획",
      "back": "plan"
    },
    {
      "id": "2b42eac8-01f2-4648-88ba-7512df031472",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "고기",
      "back": "viande"
    },
    {
      "id": "6772de8f-3d0f-42cb-b1d1-7e3356e8d0db",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "고등학교",
      "back": "lycée"
    },
    {
      "id": "0044673e-cf73-4a13-adde-24fe8aa30afa",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "고등학생",
      "back": "lycéen"
    },
    {
      "id": "9fa71e9f-2a4d-4c3f-b385-e924c848f03c",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "고르다",
      "back": "choisir"
    },
    {
      "id": "a9b21c07-5ac0-44a9-a7d3-2de45dba564a",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "고마웠다",
      "back": "merci"
    },
    {
      "id": "cc821073-99f6-4770-989f-68baa373b9e7",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "고맙다",
      "back": "être reconnaissant"
    },
    {
      "id": "549aa44e-e4bc-4774-85cd-a7b4f75cbaac",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "고맙다",
      "back": "merci"
    },
    {
      "id": "2672090c-fed3-4fa4-931d-5512b07fd975",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "고모",
      "back": "tante"
    },
    {
      "id": "225d2439-6580-4911-8f7b-10572fef21c8",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "고모부",
      "back": "tonton | onclet | oncle"
    },
    {
      "id": "d994ec56-4cbe-4aed-a733-396f6433569b",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "고셋버스",
      "back": "autobus express | bus express | autobus rapide"
    },
    {
      "id": "1d8c0cab-87b3-4d6d-9c90-4b516f5ec342",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "고양이",
      "back": "chat"
    },
    {
      "id": "eacb65cc-e416-4b59-9694-4d5b93def70d",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "고장",
      "back": "panne"
    },
    {
      "id": "d4231019-922e-499f-8c99-4f1f95d22b06",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "고추",
      "back": "piment"
    },
    {
      "id": "45979594-fe9a-4de5-ad45-363753bb8632",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "고추장",
      "back": "pâte de piment"
    },
    {
      "id": "26a10442-f947-4729-aa7f-c9013bdd0f5f",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "고치다",
      "back": "réparer"
    },
    {
      "id": "4464d7bf-15b4-4f85-a88a-107eba4315c7",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "고프다",
      "back": "être affamé"
    },
    {
      "id": "dc9e86ec-3528-4e49-b1bf-835430e36312",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "고향",
      "back": "village natal | dème natale | village d'origine"
    },
    {
      "id": "3ba38991-84b7-4eaf-acde-3d06368563c7",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "곧",
      "back": "bientôt"
    },
    {
      "id": "a594ae73-6141-4a34-a67a-f958a6470cf6",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "골목",
      "back": "ruelle"
    },
    {
      "id": "bc516bd3-0a4d-4353-a2d0-c5a3942d2066",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "골프",
      "back": "golf"
    },
    {
      "id": "d50c1a5c-07e5-4edc-a285-0a8f155f60e2",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "곱다",
      "back": "être beau"
    },
    {
      "id": "82f99f88-3796-4e0d-b43c-aa199918e81c",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "곳",
      "back": "lieu"
    },
    {
      "id": "e3b13dc6-1588-4125-b5be-cb5aadc3624d",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "공",
      "back": "balle"
    },
    {
      "id": "b6d83acf-73f3-4c0f-8d6b-5502a03fda0a",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "공간",
      "back": "espace"
    },
    {
      "id": "a589b56a-becf-4472-be67-0c8f23fb95ba",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "공기",
      "back": "air"
    },
    {
      "id": "e5a048cb-8308-491f-97b8-cbdfd0c80829",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "공무원",
      "back": "fonctionnaire"
    },
    {
      "id": "9b765566-bd2d-4ef0-87eb-a7f7c827da5e",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "공부하다",
      "back": "étudier"
    },
    {
      "id": "9b58442e-d52c-4530-89cd-31466294fda1",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "공부하다",
      "back": "étudier"
    },
    {
      "id": "798dccd8-3855-4437-8714-113a37978288",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "공연",
      "back": "spectacle"
    },
    {
      "id": "e4ce7421-149d-48ba-b9f0-57147f8bd421",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "공원",
      "back": "parc"
    },
    {
      "id": "f57a26f6-aa0a-4f30-9eab-22931eb06ac2",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "공중전화",
      "back": "téléphone public"
    },
    {
      "id": "15c967ef-5c1d-4847-bac0-282c1a9ded63",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "공짜",
      "back": "gratuit"
    },
    {
      "id": "cbfdf675-6c6a-4de3-92f1-b8b09f5ef48b",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "공책",
      "back": "cahier | bloc-notes | carnet"
    },
    {
      "id": "e5d5024f-5f0d-457e-bfdf-fc485bc2e053",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "공항",
      "back": "aéroport"
    },
    {
      "id": "3904acb1-9b59-4f67-9f53-308f3fcfb143",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "공휴일",
      "back": "jour férié"
    },
    {
      "id": "f86bfad9-35e2-4a78-90bf-42f729dbe6e7",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "과",
      "back": "et"
    },
    {
      "id": "7245f7b8-6d0d-47cc-b59b-5cc5b1b97013",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "과거",
      "back": "passé"
    },
    {
      "id": "e8c1a307-bf3e-4ef5-b7e4-75828d6953e6",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "과일",
      "back": "fruit"
    },
    {
      "id": "13a0d4a5-6323-453a-a916-178675509fef",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "과자",
      "back": "gâteau sec | snack | collation"
    },
    {
      "id": "ba15310b-db14-4b5c-8a8b-8f2b87227962",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "과학",
      "back": "science"
    },
    {
      "id": "98602a9c-65ad-475f-a996-5b7b67222b70",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "관계",
      "back": "relation"
    },
    {
      "id": "6f76ca5b-a087-4646-a513-7f1e19e761b6",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "관광하다",
      "back": "faire du tourisme"
    },
    {
      "id": "94d27a5b-9560-4279-b2e1-25e4525d7175",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "관상",
      "back": "être attention"
    },
    {
      "id": "0f9cf6e1-464f-48d5-8483-56ca89797b0e",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "광고",
      "back": "publicité"
    },
    {
      "id": "1e1d3aa4-c80e-4292-8c4b-8ad6843db9aa",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "괜찮다",
      "back": "être OK"
    },
    {
      "id": "c8c17acc-599b-4459-87a4-1a7eacc60c2c",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "괜찮다",
      "back": "être bien"
    },
    {
      "id": "e746ff05-9d45-4e2c-89b5-51716b36cd7a",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "교과서",
      "back": "manuel scolaire"
    },
    {
      "id": "3d7728b7-d1da-49af-8591-4e23e777a349",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "교실",
      "back": "salle de classe"
    },
    {
      "id": "caf1b6f4-662b-46a8-858c-a839b74074cf",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "교송하다",
      "back": "être en classe | être enseignant | être à l'école"
    },
    {
      "id": "eef96ded-49b6-465d-8b06-036512dc7581",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "교체",
      "back": "remplacer | changement | échange"
    },
    {
      "id": "752c1b78-cad4-4e6f-8465-2215be599d06",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "교통",
      "back": "transport | trafic | circulation"
    },
    {
      "id": "dd2925a4-f0c0-4fe3-9b75-514970960d08",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "교통사고",
      "back": "accident de la route"
    },
    {
      "id": "548c8afe-86ea-4e02-a54c-87391e7b050c",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "교회",
      "back": "église"
    },
    {
      "id": "3d08cc2f-8fff-4105-9b03-c7125fd4cc45",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "구",
      "back": "neurologique"
    },
    {
      "id": "9e925545-1176-43aa-985c-da1d3f4be294",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "구경하다",
      "back": "faire un tour"
    },
    {
      "id": "22cdac5a-3a58-47f3-b942-f1bb67fc0b36",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "구두",
      "back": "chaussures"
    },
    {
      "id": "7eb8ce88-26c0-42d0-82a1-048d3f2630b5",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "구름",
      "back": "nuage"
    },
    {
      "id": "c4a49a4e-69ce-4cdd-a47f-161154496b15",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "구슬",
      "back": "perle | bille | bijou"
    },
    {
      "id": "98147b63-4d4a-4ac0-bc45-f420c789a03d",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "9월",
      "back": "septembre"
    },
    {
      "id": "29a37b8a-5905-4e25-9e47-e9c9e845c1e8",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "구하다",
      "back": "chercher"
    },
    {
      "id": "a32ab42c-6d98-4227-8c48-5f0dda6c8f25",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "국",
      "back": "soupe"
    },
    {
      "id": "f714edc5-05e8-40e6-bb62-b2ceb4eacadc",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "국내",
      "back": "domestique"
    },
    {
      "id": "9ba79d3f-a6a2-45f9-b9ce-0f8fb78f0ba9",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "국립",
      "back": "national"
    },
    {
      "id": "5ac80882-6a4a-42ad-beaa-0c593fcafb0c",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "국수",
      "back": "nouilles"
    },
    {
      "id": "3db96c66-ea6e-4aef-b5fb-83d227b7d68c",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "국어",
      "back": "langue coréenne"
    },
    {
      "id": "ffbb902d-e92e-4050-99c4-41a54f41bd93",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "국적",
      "back": "nationalité"
    },
    {
      "id": "b173efd3-e740-498d-af85-23a0a95a1155",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "국제",
      "back": "international"
    },
    {
      "id": "f53ab01d-f1be-4a62-96d9-3961b15a92a3",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "군인",
      "back": "soldat"
    },
    {
      "id": "67242cca-446a-4208-9966-1abfe97218a1",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "굽다",
      "back": "être courbé | cuire | rouler"
    },
    {
      "id": "c2a75824-625f-472b-854d-92699548fae3",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "권",
      "back": "livre"
    },
    {
      "id": "f9817ad2-a0b3-4c2a-a2c2-0f309cd71cfd",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "귀",
      "back": "oreille"
    },
    {
      "id": "428837dd-a3c8-467a-9a63-f464d1cf4ebf",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "귀엽다",
      "back": "être mignon"
    },
    {
      "id": "8fd343d8-3bf1-41bc-b754-7e062104fa67",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "규칙",
      "back": "règle"
    },
    {
      "id": "41dd3917-2635-44f9-bcbb-248323040631",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "귤",
      "back": "mandarine"
    },
    {
      "id": "4ec33a6c-38fd-4244-84c7-1aba79129e2a",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "그다",
      "back": "ce"
    },
    {
      "id": "b6df07cf-5398-4dfb-b3ca-29a7c4c9eead",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "그것",
      "back": "cela"
    },
    {
      "id": "831d797d-1491-47a1-aeae-a5c9a1e06f41",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "그것",
      "back": "cela"
    },
    {
      "id": "02a2f654-417e-4f2c-94e5-ebf0198fe893",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "그곳",
      "back": "là"
    },
    {
      "id": "78ebf9f5-bf8f-4ef9-911c-12aaedf8234c",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "그날",
      "back": "ce jour-là"
    },
    {
      "id": "73ada4b5-e32b-4004-9793-1b076b9c8c46",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "그냥",
      "back": "juste"
    },
    {
      "id": "6aa70849-92e4-40b9-8281-307222e4373a",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "그동안",
      "back": "entre-temps"
    },
    {
      "id": "552ba868-7f20-46f6-9866-478a3b702c18",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "그들",
      "back": "eux"
    },
    {
      "id": "34547fa7-ef8e-4594-b1ca-4c37a9046497",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "그때",
      "back": "alors"
    },
    {
      "id": "24e1c91b-f84d-4789-bdbb-771268e23198",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "그래",
      "back": "être d'accord"
    },
    {
      "id": "20037f9e-b49a-4193-b522-918680cc73d9",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "그래서",
      "back": "donc"
    },
    {
      "id": "2e716faa-7244-4622-bc5b-b3e9a9e52464",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "그램",
      "back": "gramme"
    },
    {
      "id": "6fd23560-46ca-4725-ab6f-7e0c18aa4753",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "그러나",
      "back": "mais"
    },
    {
      "id": "bc178147-6200-4f9b-ab96-95db5cf0f23c",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "그러니까",
      "back": "donc"
    },
    {
      "id": "31714d2c-e985-49df-80fa-30d8ccc722bf",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "그러면",
      "back": "alors"
    },
    {
      "id": "134db73e-d77e-477e-9e0b-35761de86d00",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "그렇다",
      "back": "être tel"
    },
    {
      "id": "4e1b449f-8bda-4cbf-85a3-c9c65b3f4df1",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "그런데",
      "back": "cependant"
    },
    {
      "id": "c9076dbd-e4a3-4925-8ec5-ad789726f4bd",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "그럼",
      "back": "alors"
    },
    {
      "id": "d9a8e1f5-c0c8-4ba1-9183-03528f007501",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "그렇다",
      "back": "être ainsi"
    },
    {
      "id": "ac53f314-b598-41c9-8566-bbf149f01219",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "그렇다",
      "back": "c'est vrai"
    },
    {
      "id": "2333ed43-a243-4fb2-a7b0-d218292a8b63",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "그렇다",
      "back": "être ainsi"
    },
    {
      "id": "c658af26-9670-41f0-977d-c29bd09a6cb1",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "그렇다",
      "back": "être vrai"
    },
    {
      "id": "504ebfc4-6e9c-4fe9-87e8-74fa35d4b3a1",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "그렇다",
      "back": "être vrai | être comme ça | c'est ainsi"
    },
    {
      "id": "9f526aaf-437e-4b47-a10a-6275072b4bfb",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "그릇",
      "back": "bol"
    },
    {
      "id": "e591388c-539f-455b-aa2c-c5db3e9f503b",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "그리고",
      "back": "et"
    },
    {
      "id": "a0130d34-cb6e-488d-9d67-76babce71d65",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "그리다",
      "back": "dessiner"
    },
    {
      "id": "86b83d1f-b836-427a-b502-a480fe61821f",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "그림",
      "back": "image"
    },
    {
      "id": "0a6e1a47-812e-44b7-8c60-8de99d043463",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "그만하다",
      "back": "arrêter"
    },
    {
      "id": "bc328658-f7d2-43c1-b3e4-e491ee0155da",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "그분",
      "back": "lui"
    },
    {
      "id": "e0c59353-c9f4-47fb-bbb1-4ee36d2eea41",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "그저께",
      "back": "avant-hier"
    },
    {
      "id": "35e76dd1-bbd4-4a41-9e05-a63177a2d372",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "그중",
      "back": "parmi eux"
    },
    {
      "id": "0fc458cf-d4ee-49c7-ab1c-5777b6db6a74",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "그쪽",
      "back": "là"
    },
    {
      "id": "f52bca43-d5d6-4adb-9103-f42226399b39",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "그치다",
      "back": "cesser"
    },
    {
      "id": "e1c83553-aefe-41b8-9c45-564a60d0e671",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "극장",
      "back": "théâtre"
    },
    {
      "id": "84d08b56-fea7-4f9d-96c4-76a3d4e8cf89",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "근처",
      "back": "voisinage"
    },
    {
      "id": "fd6ddc11-470a-4ed3-8397-8783d850a5ea",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "글",
      "back": "texte"
    },
    {
      "id": "63e78244-e6ef-4f73-93d7-0c1eb38d475a",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "글쇠",
      "back": "clé"
    },
    {
      "id": "2c504c32-ceef-4f7e-9018-bed1b1b4116f",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "금방",
      "back": "bientôt"
    },
    {
      "id": "78b7922c-e241-476b-90db-1ad33c3799f1",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "금연",
      "back": "interdiction de fumer"
    },
    {
      "id": "e0c07343-b58c-4c7f-bf8f-fb7048822cda",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "금요일",
      "back": "vendredi"
    },
    {
      "id": "8761a744-4038-451a-90e8-022bfe61be4e",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "금주",
      "back": "abstinence"
    },
    {
      "id": "bcbd8e23-09e0-48ee-8e5a-5b6785792bb2",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "급하다",
      "back": "être urgent | être pressé | être hâtif"
    },
    {
      "id": "55996bc6-30b9-420c-b075-92f9b2a9d6c3",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "급하다",
      "back": "être urgent"
    },
    {
      "id": "2069f97a-16f9-42a6-8d14-69d126c2da88",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "기간",
      "back": "période"
    },
    {
      "id": "101e7bcd-b51b-418e-9e25-3029ef4fcf91",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "기다리다",
      "back": "attendre"
    },
    {
      "id": "7e2e6015-40f2-4016-a600-a5bece596612",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "기르다",
      "back": "élever"
    },
    {
      "id": "bd87e890-0d69-4492-96eb-18d3cb6f8845",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "기름",
      "back": "huile"
    },
    {
      "id": "5f84bfd1-3f2b-4c44-91f3-35839ca4d09e",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "기분",
      "back": "humeur"
    },
    {
      "id": "8e1fd91e-9041-43c3-bbc3-4d102ccc8cbc",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "기쁘다",
      "back": "être heureux"
    },
    {
      "id": "08e2bff9-d607-4c98-9bdc-86bacbbc2600",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "기쁘다",
      "back": "être heureux"
    },
    {
      "id": "1069b3e1-ec5b-437a-9568-79b0cb55bce8",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "기사",
      "back": "article"
    },
    {
      "id": "6a9eb181-e273-44cf-a8c0-67dbe20e172a",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "기숙사",
      "back": "dortoir"
    },
    {
      "id": "d18b95c9-74e9-4f0b-8d74-9c32a0705071",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "기억하다",
      "back": "se souvenir"
    },
    {
      "id": "5bb30627-9aab-470c-af87-c2395ff0e7bc",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "기온",
      "back": "température"
    },
    {
      "id": "f57d30c7-c69a-4d40-b3be-9061d01faa93",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "기자",
      "back": "journaliste"
    },
    {
      "id": "4caf919f-04b4-454d-818e-d2443f664484",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "기차",
      "back": "train"
    },
    {
      "id": "a8d2c819-16dd-45ca-af37-25283c6e4418",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "기침",
      "back": "toux"
    },
    {
      "id": "5b606887-47da-4fef-88bd-bd52a7cf8810",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "기타",
      "back": "guitare"
    },
    {
      "id": "f1e48a4e-cbf3-4378-b020-c63ff0eca13d",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "긴장되다",
      "back": "être nerveux"
    },
    {
      "id": "dddaebae-9027-4967-b680-bd50e174077e",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "길",
      "back": "chemin"
    },
    {
      "id": "6e3e88a8-dd38-478c-822a-d66b874825eb",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "길다",
      "back": "être long"
    },
    {
      "id": "0f99b0b2-e9b5-4575-af16-18814df47371",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "김",
      "back": "algue"
    },
    {
      "id": "8911c800-d6c6-4b62-9ffe-bf105c07e273",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "김밥",
      "back": "kimbap"
    },
    {
      "id": "f92504b5-3569-458f-8d2e-b27476a2796d",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "김치",
      "back": "kimchi"
    },
    {
      "id": "ed89e7c4-6f08-4f92-8f9c-db12d3e867ae",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "김치찌개",
      "back": "ragoût de kimchi"
    },
    {
      "id": "6dbb6c1c-6a03-42ea-b98b-24ea8a86a551",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "김포공항",
      "back": "Aéroport international de Gimpo"
    },
    {
      "id": "0bc2c667-dd43-4bdb-9c9b-aca0ec9cf457",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "까만색",
      "back": "noir"
    },
    {
      "id": "f7f85119-d83a-499d-bdb0-b9d4c90e3caa",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "까맣다",
      "back": "être noir"
    },
    {
      "id": "32c62477-1466-482c-8ddb-5c808554fb29",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "깎다",
      "back": "couper"
    },
    {
      "id": "941d7732-58dd-4e66-a8c8-cdb0d35a3af7",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "깜짝이다",
      "back": "être surpris"
    },
    {
      "id": "df92d909-fdd5-4cb8-854a-1dac7a5faabc",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "깨끗하다",
      "back": "être propre"
    },
    {
      "id": "149129e1-f05b-4b80-8e61-7c3b64bde139",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "깨다",
      "back": "réveiller | se réveiller | éveiller"
    },
    {
      "id": "f8d9eb18-6c37-4940-bc2c-ed8ad5c8b8e1",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "깨지다",
      "back": "se briser"
    },
    {
      "id": "d9768fa7-80bb-4413-a384-ab866031d93a",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "꺼내다",
      "back": "sortir"
    },
    {
      "id": "e828f86f-58ac-4dd5-b67b-b54bbe765a4a",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "껌",
      "back": "gomme"
    },
    {
      "id": "c42cef40-9ec2-4fed-bf26-be51e7f3daf8",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "꼭",
      "back": "exactement"
    },
    {
      "id": "564f4673-735f-4296-be31-0eb9a5b994a1",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "꽃",
      "back": "fleur"
    },
    {
      "id": "2d1cc1e5-caef-4932-915e-801c9d88dd39",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "꽃집",
      "back": "fleuriste"
    },
    {
      "id": "3e6d3841-8ae5-4a2e-bf0e-752e30bcf855",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "꾸다",
      "back": "rêver"
    },
    {
      "id": "ee5dedc8-0286-4e40-8ac4-7e2b7d2d11e8",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "꿈",
      "back": "rêve"
    },
    {
      "id": "1482d907-8e1b-46a1-abf8-a99302383298",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "끄다",
      "back": "éteindre"
    },
    {
      "id": "dadb3952-79fc-4b96-99e3-c69902349f0e",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "끓이다",
      "back": "bouillir"
    },
    {
      "id": "6f02ed7d-a6fc-4031-b780-7b80dfbac1be",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "끝",
      "back": "fin"
    },
    {
      "id": "51210a3e-08ca-479c-9695-c47a23f4026d",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "끝나다",
      "back": "être fini | se terminer | finir"
    },
    {
      "id": "c52aef64-8fdc-4881-acc0-b1edd6763c2c",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "끝내다",
      "back": "finir"
    },
    {
      "id": "5d1f565c-7d87-4135-a568-c2ff6a34a942",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "끼다",
      "back": "mettre"
    },
    {
      "id": "f82ebfac-d127-4f20-b9f3-ae8ae88e8332",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "나다",
      "back": "être naître"
    },
    {
      "id": "4417eed5-1fe5-454c-9646-cd032581c1e8",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "나가다",
      "back": "sortir"
    },
    {
      "id": "4308cfc7-83cb-4413-bacb-ed36b95e9ef8",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "나누다",
      "back": "diviser"
    },
    {
      "id": "492587de-3429-405e-a744-8d34cb72f9b8",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "나다",
      "back": "naître"
    },
    {
      "id": "e5416b0c-ea86-4731-84b1-e64bff2d283d",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "나라",
      "back": "pays"
    },
    {
      "id": "51454ae3-91ba-477e-ad3a-def5fde85e14",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "나무",
      "back": "arbre"
    },
    {
      "id": "377429c6-37c1-48f7-83d6-6aa7898ebd9c",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "나빠지다",
      "back": "devenir mauvais"
    },
    {
      "id": "a82d1c21-0e3c-4919-91a2-a98fb4b1a727",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "나쁘다",
      "back": "être mauvais"
    },
    {
      "id": "b0c43d9f-1959-4569-a4d3-fe00f6a9e9b8",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "나오다",
      "back": "sortir"
    },
    {
      "id": "4244ec65-c661-49ec-98ce-e83a46527c37",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "나이",
      "back": "âge"
    },
    {
      "id": "f5dee130-6f34-4319-bc37-440abe90027c",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "나중",
      "back": "plus tard"
    },
    {
      "id": "98858784-4ae6-402a-8725-f7e5943cb137",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "나타나다",
      "back": "apparaître"
    },
    {
      "id": "60f10059-2a7c-4195-a79d-59299acaa256",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "나흘",
      "back": "quatre jours"
    },
    {
      "id": "244b0b8a-8f6d-4804-a5db-fb9b12332bbe",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "낚시",
      "back": "pêche"
    },
    {
      "id": "c09eb22d-dd62-4357-860e-dd6800d5cc00",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "날",
      "back": "jour"
    },
    {
      "id": "3b64b1a6-319d-4848-a957-7e0f221b1f20",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "날씨",
      "back": "météo"
    },
    {
      "id": "d54ecbea-b355-4e4b-8425-f1f35eedc0fe",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "날짜",
      "back": "date"
    },
    {
      "id": "ca1bd848-cf13-4f41-b4c0-6adb74670d78",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "남",
      "back": "sud"
    },
    {
      "id": "f3955966-6b24-4c8f-92af-130e7f8b9959",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "남기다",
      "back": "laisser"
    },
    {
      "id": "893a4091-9cef-4297-814b-25251386614a",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "남녀",
      "back": "hommes et femmes"
    },
    {
      "id": "a168fef1-d3dc-4b57-9414-da22ccfa8cf7",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "남대문시장",
      "back": "marché de Namdaemun"
    },
    {
      "id": "c3c9cde6-d982-485b-a4de-9c1ef1b08fc8",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "남동생",
      "back": "frère cadet"
    },
    {
      "id": "38e3aa81-4da9-4507-9cf3-c268a493c128",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "남미",
      "back": "Amérique du Sud"
    },
    {
      "id": "e4d89a90-73ab-4bb4-9fcc-a316cb120931",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "남북",
      "back": "nord et sud"
    },
    {
      "id": "19db05e4-fed9-4270-b667-681d723f528e",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "남자",
      "back": "homme"
    },
    {
      "id": "fdf91267-217a-4f09-ba49-ff21a7af2541",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "남쪽",
      "back": "sud"
    },
    {
      "id": "2095af64-e65a-48a1-81ba-1c873e9ebd2b",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "남편",
      "back": "mari"
    },
    {
      "id": "ade389e8-1ef9-4c43-b6ae-596a74436c5b",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "남학생",
      "back": "élève"
    },
    {
      "id": "8efa1596-fc4d-4669-9338-d4873537bc3d",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "낮",
      "back": "jour"
    },
    {
      "id": "4f7e66c3-ddc4-46de-a73a-f021dc73f5cc",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "낮다",
      "back": "être bas"
    },
    {
      "id": "2cd10db8-7d1b-4a0e-9834-6d1683adbf46",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "내",
      "back": "mon"
    },
    {
      "id": "16ddb7f7-fe81-43ec-ae5a-88af7df66542",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "내가",
      "back": "moi"
    },
    {
      "id": "bef09f32-dbcf-47c2-9246-ebb1bd15544f",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "내과",
      "back": "médecine interne"
    },
    {
      "id": "a7613880-09fe-4f07-9f4b-4881bc6badf4",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "내년",
      "back": "l'année prochaine"
    },
    {
      "id": "3828382a-2932-4603-a1a5-a4700f38d519",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "내다",
      "back": "payer"
    },
    {
      "id": "19efad5c-6ec0-4d4b-bbbf-c0ea5ff81250",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "내려가다",
      "back": "descendre"
    },
    {
      "id": "0aadcf25-4fe9-4b43-8ce5-cb3e9237f27a",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "내려오다",
      "back": "descendre"
    },
    {
      "id": "c14a5884-972b-49d6-9431-d13a5533de1c",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "내리다",
      "back": "descendre"
    },
    {
      "id": "491e75c1-c156-4647-9521-432b8f47940e",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "내용",
      "back": "contenu"
    },
    {
      "id": "52706692-f8d7-4c48-9d09-211bcd6078e3",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "내일",
      "back": "demain"
    },
    {
      "id": "3ac9ecc4-0d1e-43d0-82ea-55bd7752f874",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "냄비",
      "back": "casserole"
    },
    {
      "id": "857bb4c0-d509-4339-ab60-c9c81034ec45",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "냄새",
      "back": "odeur"
    },
    {
      "id": "41c3d6bd-29c7-4175-b11b-76a69329f3e0",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "냉면",
      "back": "nouilles froides"
    },
    {
      "id": "c5492d90-77b7-4726-9ad9-d5b3bc5fdcc6",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "냉장고",
      "back": "réfrigérateur"
    },
    {
      "id": "e5aa9f01-a49a-4a69-890e-349f4c73866a",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "너",
      "back": "toi"
    },
    {
      "id": "0a761cee-7e30-4395-ae17-7e6ec43a430b",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "너무",
      "back": "trop"
    },
    {
      "id": "bb8dfdc4-f580-4861-896b-228b5ccb6b15",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "넓다",
      "back": "être large"
    },
    {
      "id": "7d498943-f6bb-42f3-b186-66b95ec35108",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "넘다",
      "back": "dépasser"
    },
    {
      "id": "55d3f2bd-2228-4206-8992-2be0bcbc0875",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "넘어지다",
      "back": "tomber"
    },
    {
      "id": "7bbe1d91-000c-45a8-ad15-86558fea689d",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "넣다",
      "back": "mettre"
    },
    {
      "id": "c5de5094-18d4-47a2-9c1a-a239a8c27b54",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "예",
      "back": "oui"
    },
    {
      "id": "25bd1d3e-82a4-422f-aec9-d10ab1463aa8",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "넥타이",
      "back": "cravate"
    },
    {
      "id": "e3fc19d5-976a-4f1f-82a5-f2b8c85886be",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "넷",
      "back": "quatre"
    },
    {
      "id": "85d21a55-fbab-4d95-b232-a0c8bb34a1a6",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "넷째",
      "back": "quatrième"
    },
    {
      "id": "32d1029e-1e18-4456-b252-97c6830670cf",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "년",
      "back": "année"
    },
    {
      "id": "3318b80b-d753-420c-94c3-04486d0ec730",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "노란색",
      "back": "jaune"
    },
    {
      "id": "b7c51b03-f0e6-42d8-8f2b-19b42cb2da79",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "노랗다",
      "back": "être jaune"
    },
    {
      "id": "9b5febfe-1015-4ddd-bfa4-3b4c71656d31",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "노래",
      "back": "chanson"
    },
    {
      "id": "41c6a219-fedf-4ec9-bd1d-16e8c63e1fc5",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "노래방",
      "back": "karaoké"
    },
    {
      "id": "7f47f626-85ae-4362-94c5-972a60fc7f7c",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "노래하다",
      "back": "chanter"
    },
    {
      "id": "e8ce0725-32c5-45ad-8c84-1ed05741ee05",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "노력하다",
      "back": "faire des efforts"
    },
    {
      "id": "486c5924-d1de-42dd-aa6a-1b68d4040fd8",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "노트",
      "back": "note"
    },
    {
      "id": "b1dcc8e4-83c7-4eb1-9ba8-683a89e79cef",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "녹색",
      "back": "vert"
    },
    {
      "id": "e06af5f1-4320-443e-ada0-7eea2247021b",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "녹차",
      "back": "thé vert"
    },
    {
      "id": "76b49593-3c66-46de-9ca3-313ca7bcb1b7",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "놀다",
      "back": "jouer"
    },
    {
      "id": "fb11b53a-750a-4426-8f51-feb7ed1626ce",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "놀라다",
      "back": "être surpris"
    },
    {
      "id": "4467c56d-c9e1-47df-84e2-8209929dacbf",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "농구",
      "back": "basket-ball"
    },
    {
      "id": "eb67e1f9-08cc-4b04-9144-3340964e46db",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "높다",
      "back": "être haut"
    },
    {
      "id": "ce7341e1-28ba-44ca-a68d-6994d2453a64",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "놓다",
      "back": "mettre"
    },
    {
      "id": "6c279273-3e49-4170-8b14-dc8c8fbb47b5",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "누가",
      "back": "qui"
    },
    {
      "id": "1d65cd97-6c3b-4da3-aba3-cfe9f3cf57e0",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "누구",
      "back": "qui"
    },
    {
      "id": "29661d05-f0cf-4149-8b7c-3da86aca346e",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "누나",
      "back": "soeur"
    },
    {
      "id": "c892489f-eb99-48e5-a78e-c4b24df2a9b4",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "누르다",
      "back": "presser"
    },
    {
      "id": "175d816f-e44d-453e-9225-118b92f18c1e",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "눈",
      "back": "œil | vue | regard"
    },
    {
      "id": "64c768b7-20ee-49f4-b7fa-7b06c1c3aaa0",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "눈물",
      "back": "larme"
    },
    {
      "id": "c910c994-7323-49e5-916f-4cf81bb3f8c3",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "눈사람",
      "back": "bonhomme de neige"
    },
    {
      "id": "c8d61dc4-b6a7-4148-94d0-b9dd8858387b",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "눈싸움",
      "back": "bataille de boules de neige"
    },
    {
      "id": "035edcdd-299d-45aa-b1a5-feb1c3120f68",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "눕다",
      "back": "s'allonger"
    },
    {
      "id": "1b2281b2-4b10-41ec-b58c-864fd29f66a8",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "뉴스",
      "back": "nouvelles"
    },
    {
      "id": "d5473c1e-0e50-416c-915f-3a312c291d7e",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "뉴욕",
      "back": "New York"
    },
    {
      "id": "1fe4600f-e6ec-4a67-9c90-738de47c3313",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "느끼다",
      "back": "ressentir"
    },
    {
      "id": "3c09e8c7-02ce-42e8-acfd-8480042cbda7",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "느낌",
      "back": "sentiment"
    },
    {
      "id": "cdcd8742-9508-403b-94ae-f0bf71760053",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "느리다",
      "back": "être lent"
    },
    {
      "id": "7550d28a-9e30-4da5-8f39-f8d4037f2375",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "늘",
      "back": "toujours"
    },
    {
      "id": "2ca415c5-8aa6-4714-b1e4-e4257c8aa29e",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "늘다",
      "back": "augmenter"
    },
    {
      "id": "125dd36a-01ba-4148-82f4-9be297dcc097",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "능력",
      "back": "capacité"
    },
    {
      "id": "a220bcb7-0da8-43a2-84f6-6a840b9515ea",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "늦다",
      "back": "être tard | être en retard | être en retard(e)"
    },
    {
      "id": "b120a4f6-f20e-4139-b208-a82efb0db8b6",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "늦잠",
      "back": "grasse matinée"
    },
    {
      "id": "5abc1973-1bb3-4c64-b0f4-4479f0afb973",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "님",
      "back": "Monsieur"
    },
    {
      "id": "17ecfd6b-10fc-4aa0-a2bc-8b004de62fef",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "하다",
      "back": "faire"
    },
    {
      "id": "26173a3c-f69e-4802-80db-38de04113817",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "다녀오다",
      "back": "revenir"
    },
    {
      "id": "aa76b993-4f08-415b-b68c-13bcca305512",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "다니다",
      "back": "fréquent | aller | visiter"
    },
    {
      "id": "eabe5a99-408c-4e71-b3d1-a3a437a50158",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "다르다",
      "back": "être différent"
    },
    {
      "id": "2c952b73-c607-44af-acd3-6067aa86292d",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "다르다",
      "back": "être différent | autre | divers"
    },
    {
      "id": "ac480acd-0172-4af8-ac94-d7ecba93e149",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "다리",
      "back": "pont"
    },
    {
      "id": "73f5889b-ef68-4f07-be31-8dc26072c10e",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "다섯",
      "back": "cinq"
    },
    {
      "id": "fe1d4073-0899-4180-8573-2c8b15dede58",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "다시",
      "back": "encore"
    },
    {
      "id": "0373ac1e-17b0-4156-857e-b4eb0bf3fb2e",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "다음",
      "back": "suivant"
    },
    {
      "id": "aa65d10f-0bde-421a-a00d-88d43c6cfe63",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "다음달",
      "back": "le mois prochain"
    },
    {
      "id": "00896dcf-101c-482b-8119-d9ad04b9bb05",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "다음주",
      "back": "la semaine prochaine"
    },
    {
      "id": "a2089544-b3a3-4067-bb18-8c0d37451c80",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "내년",
      "back": "l'année prochaine | l'an prochain | l'année suivante"
    },
    {
      "id": "23e88328-6dc7-4263-ad44-ea8def6cbc67",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "다이어트",
      "back": "régime"
    },
    {
      "id": "e10bd806-f2d6-4948-b852-6169c3330257",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "다치다",
      "back": "se blesser"
    },
    {
      "id": "c1085e5a-9128-4bb2-9dd2-4c61292c7a81",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "닦다",
      "back": "polir"
    },
    {
      "id": "dad1bb4e-601f-4b79-8d42-01b792199e5b",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "단어",
      "back": "mot"
    },
    {
      "id": "831e078b-dda0-4b5b-b23a-ca8c25daafc6",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "단점",
      "back": "inconvénient"
    },
    {
      "id": "8db265e4-b2e1-44bd-88b0-7ce4ec534172",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "닫다",
      "back": "fermer"
    },
    {
      "id": "786daf18-fa45-43cd-b7e4-2f249104e44c",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "닫히다",
      "back": "se fermer"
    },
    {
      "id": "d1e67e0a-78a8-4769-b569-7dd5af36819b",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "달",
      "back": "lune"
    },
    {
      "id": "c3b92a6b-9cb9-4443-962e-bf1ed554f63c",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "달걀",
      "back": "œuf"
    },
    {
      "id": "57c6bd40-47d7-447e-9c92-b6224b6670f9",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "달다",
      "back": "être doux"
    },
    {
      "id": "8f04ba42-940b-427a-a186-54dbc35938d5",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "달러",
      "back": "dollar"
    },
    {
      "id": "3501d4d0-aff8-4d9f-b1df-61a6874fac74",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "달력",
      "back": "calendrier"
    },
    {
      "id": "e1baafc2-c695-47ff-a4d6-1547482c50f9",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "달리다",
      "back": "courir"
    },
    {
      "id": "cbd92f7a-b659-49e2-a464-0b8239c140e3",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "닭",
      "back": "poulet"
    },
    {
      "id": "611145b1-504d-44e7-af8f-e27f1c885ea6",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "닭고기",
      "back": "poulet"
    },
    {
      "id": "e413fc04-face-4d63-87a9-c51cd54d6f45",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "닮다",
      "back": "ressembler"
    },
    {
      "id": "c2acba25-4655-4197-8dae-04ea55a76d5a",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "담그다",
      "back": "immerger"
    },
    {
      "id": "0bffe8b9-df39-4462-ba6e-1adb894370b5",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "담배",
      "back": "cigarette | tabac | fumée"
    },
    {
      "id": "1411229b-0534-496d-86bc-86d46307c199",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "답장",
      "back": "réponse"
    },
    {
      "id": "1e173503-95bb-4388-ab82-e00a38865c44",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "당근",
      "back": "carotte"
    },
    {
      "id": "6c75322a-a537-4f89-918f-efeea8fe4838",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "당신",
      "back": "tu"
    },
    {
      "id": "8356b8bf-b902-42e2-9105-e8c570155dd8",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "대",
      "back": "grand"
    },
    {
      "id": "cac99e22-f1f3-467a-9a8b-0303698eefef",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "대답하다",
      "back": "répondre | réponse | réagir"
    },
    {
      "id": "f3d806e6-ab7b-4ca3-991a-c14b28786eb6",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "대답하다",
      "back": "répondre"
    },
    {
      "id": "c8dcd6e8-a49f-4d69-8b58-7955162dd1a3",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "대부분",
      "back": "la plupart"
    },
    {
      "id": "cc14ce8c-e841-4209-b6bb-ff8dd3fcbbbd",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "대사관",
      "back": "ambassade"
    },
    {
      "id": "41ebc560-6c3c-45c5-b55f-022c00133e32",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "대학",
      "back": "université"
    },
    {
      "id": "8039a660-e56f-4aa6-a2fa-9bcc3aad784a",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "대학교",
      "back": "université"
    },
    {
      "id": "7e542a9f-ce44-472c-8740-42969ca0eaf4",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "대학생",
      "back": "étudiant universitaire"
    },
    {
      "id": "78193a8a-8c8d-4e8e-aeed-1fd0f4f6ef74",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "대학원",
      "back": "école supérieure"
    },
    {
      "id": "1655b2a3-a4c6-4363-9064-fa535040e707",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "대학원생",
      "back": "étudiant de troisième cycle"
    },
    {
      "id": "5c391c62-3179-4462-8568-c6719f5fbcc8",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "대한민국",
      "back": "Corée du Sud"
    },
    {
      "id": "b15c4591-34e3-4c6b-b046-682066b2c235",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "대화",
      "back": "conversation"
    },
    {
      "id": "b57e6433-498a-4e8c-b6c3-272116165933",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "대회",
      "back": "compétition"
    },
    {
      "id": "9f1d618f-775b-4b24-8887-268a18e42db7",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "댁",
      "back": "maison"
    },
    {
      "id": "1b2c4322-8af8-4dad-99ed-6958ca94dd15",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "더",
      "back": "être plus"
    },
    {
      "id": "40e84f9a-8476-43b1-b6a9-f98c950e8294",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "더럽다",
      "back": "être sale"
    },
    {
      "id": "885ede62-1c9d-48db-a372-9dd4e250a9d7",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "따뜻한 물",
      "back": "eau chaude"
    },
    {
      "id": "b5e0c50a-e11e-4873-8610-d73841d5cdcd",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "덕분이다",
      "back": "être reconnaissant | remercier | être reconnaissant envers"
    },
    {
      "id": "b30dee2e-e419-4458-bc8a-54b67abcbb51",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "덥다",
      "back": "être chaud"
    },
    {
      "id": "3e916e1a-b9d9-4a58-a7dd-d4f6fe1319c5",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "덮다",
      "back": "couvrir"
    },
    {
      "id": "78486ca3-31fb-445f-8725-dd7936c3f642",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "데리다",
      "back": "emmener"
    },
    {
      "id": "3b0772df-10a4-4253-9366-8f9192bae2f7",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "데이트",
      "back": "rendez-vous"
    },
    {
      "id": "0874d7f1-0023-4fba-ba08-9fc618a675fd",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "도로",
      "back": "route"
    },
    {
      "id": "fb8ff045-4099-4ff8-a71c-05159e50865e",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "도서관",
      "back": "bibliothèque"
    },
    {
      "id": "83b011c2-df62-488a-90f8-56e6007b7020",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "도시",
      "back": "ville"
    },
    {
      "id": "d4dd27c3-9466-44db-8242-81606af3a6be",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "도와주다",
      "back": "aider"
    },
    {
      "id": "ece77808-47d9-4a33-ac22-27bd2571a04a",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "도움",
      "back": "aide"
    },
    {
      "id": "9dbc2c64-cdd2-4af6-b555-a7db2f96c132",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "도착하다",
      "back": "arriver | atteindre | parvenir"
    },
    {
      "id": "a79d84ea-91a3-498a-98fd-996c067db6aa",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "도착하다",
      "back": "arriver"
    },
    {
      "id": "ae8552d4-d1f1-4f1e-8157-6fccd1c4f3a3",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "도쿄",
      "back": "Tokyo"
    },
    {
      "id": "7631c91b-930f-4cc4-bfb3-eba81dbe9524",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "독서",
      "back": "lecture"
    },
    {
      "id": "34b10510-0b5d-46ab-a5ef-76e3e39b7d34",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "독서",
      "back": "lecture | étude | temps de lecture"
    },
    {
      "id": "11741f0e-a3d1-4a78-a01f-0439e90b4e37",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "독서하다",
      "back": "lire"
    },
    {
      "id": "3fc13729-6975-43cd-a7ec-b8fc3dca08e3",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "독일",
      "back": "Allemagne"
    },
    {
      "id": "79c31329-40b0-433c-8b60-0c6c8c936416",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "돈",
      "back": "argent"
    },
    {
      "id": "8957f7a8-50b2-431c-8b6e-215dc9d6662e",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "돌아가다",
      "back": "retourner"
    },
    {
      "id": "459df505-e2a1-42cf-84f6-4134f23ae02b",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "돌아오다",
      "back": "revenir | rentrer | retourner"
    },
    {
      "id": "7e3f75ea-8fd3-4105-a37b-a947f59a9e8e",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "돕다",
      "back": "aider"
    },
    {
      "id": "8f66bbd0-0a18-4401-be88-3f411758c0b1",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "동네",
      "back": "quartier"
    },
    {
      "id": "799c1b7e-2406-4e35-830f-dbe03ea03a2d",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "동대문시장",
      "back": "marché de Dongdaemun"
    },
    {
      "id": "7f5b250a-786f-401d-a418-1e596086136f",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "동물",
      "back": "animal"
    },
    {
      "id": "8b4b8027-2e34-4f7b-ad14-1bbc131f1107",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "동생",
      "back": "frère/sœur"
    },
    {
      "id": "63a25fd4-ee59-4294-896f-196e6aa3ef9c",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "동아리",
      "back": "club"
    },
    {
      "id": "6970a702-08fb-45f4-8e01-bff117a2ca37",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "동안",
      "back": "durée"
    },
    {
      "id": "190268c9-1026-4f39-8c63-3046e1968e45",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "동양",
      "back": "oriental"
    },
    {
      "id": "1f892db5-1827-430c-89bb-c5b3465c66fa",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "동전",
      "back": "monnaie | pièce | argent"
    },
    {
      "id": "9b839c07-9ddb-45a4-a14b-dd3c0656d3ea",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "동쪽",
      "back": "est"
    },
    {
      "id": "4fcbfa08-6279-48ed-ac0b-2b96666bb9ff",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "돼지",
      "back": "cochon"
    },
    {
      "id": "74ce40c4-f772-462e-b7ad-e8748107d6a5",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "돼지고기",
      "back": "porc"
    },
    {
      "id": "416d8221-e321-406c-b137-02d12bbef7e1",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "되다",
      "back": "devenir"
    },
    {
      "id": "0799050d-6406-43e3-b1f0-ca3f0f28988b",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "된장",
      "back": "pâte de soja fermentée"
    },
    {
      "id": "10c2691d-b42e-4e7d-9c12-2b7ba51f15a3",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "된장국",
      "back": "soupe de miso | soupe à la pâte de soja | soupe de pâte de soja fermentée"
    },
    {
      "id": "c5ca9ef0-2cb2-4049-8346-91fdf52712de",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "된장찌개",
      "back": "ragoût de pâte de soja"
    },
    {
      "id": "f5b2fe9f-7335-4888-8a5b-9ec527bd7af5",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "두",
      "back": "deux"
    },
    {
      "id": "8a53eb9d-3030-43cc-afc0-d598b2c059b0",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "두껍다",
      "back": "être épais"
    },
    {
      "id": "59e3d83d-c86a-4d66-a268-897d41bc8ebc",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "두다",
      "back": "mettre"
    },
    {
      "id": "818b0708-5f0e-4b00-a1c5-7b4be914a7a0",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "두부",
      "back": "tofu"
    },
    {
      "id": "3837bc28-20e9-41fc-aa8c-e50ebc498b8f",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "두부찌개",
      "back": "soupe de tofu"
    },
    {
      "id": "17605e15-bf5a-4063-8ee0-abe431efe2a2",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "둘",
      "back": "deux"
    },
    {
      "id": "97cc3d83-033a-4f02-a2e9-5f3fab7fc49c",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "둘째",
      "back": "deuxième"
    },
    {
      "id": "78a974bb-5bdf-40a3-b9a5-efe140e92d0e",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "뒤",
      "back": "arrière"
    },
    {
      "id": "e1d02cd1-bf88-45d0-b08f-e6943c690d69",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "뒤",
      "back": "arrière"
    },
    {
      "id": "f75d1747-e952-4d97-85ef-4d6ad47afe0f",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "드라마",
      "back": "drame"
    },
    {
      "id": "8d54ebb5-1696-4176-8618-b9f4fcb25937",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "드리다",
      "back": "donner"
    },
    {
      "id": "b14bc05f-8c39-4dd6-8d9f-67ff75643606",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "드시다",
      "back": "prendre | recevoir | avoir"
    },
    {
      "id": "626a04a6-66b7-4f31-9bb0-c136df8ec697",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "듣기",
      "back": "écouter | entendre | apprendre"
    },
    {
      "id": "473d9d3c-d24a-44d1-a6d7-e47bfe13aabe",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "듣다",
      "back": "écouter"
    },
    {
      "id": "3f421279-6d5f-4109-aaab-bdea40cc6b6b",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "들다",
      "back": "être pris | être inclus | être en cours"
    },
    {
      "id": "b987b9c5-7ad9-4e3c-82bd-25d1f13d6ab4",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "들다",
      "back": "tenir"
    },
    {
      "id": "7ee3862b-72ed-4361-8a59-dae6466d961d",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "들어가다",
      "back": "entrer"
    },
    {
      "id": "8b1a053c-14e5-427c-9eb0-56f1e00ed24d",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "들어오다",
      "back": "entrer"
    },
    {
      "id": "e555444d-b4d1-441e-93cf-6ae8a5d449b5",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "등",
      "back": "et cetera | etc. | et c."
    },
    {
      "id": "345b6719-38a0-4116-979c-14b5372f4b5f",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "등산",
      "back": "randonnée"
    },
    {
      "id": "aa46035d-7927-40cd-9100-f6ed54dcd455",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "등산복",
      "back": "vêtements de montagne"
    },
    {
      "id": "964b0279-a299-4e42-90fd-d0180099b489",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "등산화",
      "back": "chaussures de randonnée"
    },
    {
      "id": "bcf6abc6-8dd3-4098-af9b-7e7d54ad9e4e",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "디비디",
      "back": "DVD"
    },
    {
      "id": "7480c757-63fe-45f5-b8bd-46976eb8634e",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "디자인",
      "back": "design"
    },
    {
      "id": "6eae0ea6-32ec-4735-a444-b9b0d176cfd3",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "따뜻하다",
      "back": "être chaud"
    },
    {
      "id": "966f301a-f816-4803-a04f-0f25990a7110",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "따라가다",
      "back": "Suivre"
    },
    {
      "id": "3521f1d3-f349-4ab3-a822-bf0b24c4ac12",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "따라오다",
      "back": "suivre"
    },
    {
      "id": "bb135c2f-8a88-4240-928f-f5e268dca3fc",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "따로",
      "back": "séparément | à part | distinctement"
    },
    {
      "id": "ebd1a551-890f-4f72-a80f-a8557cc84bf9",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "따르다",
      "back": "suivre"
    },
    {
      "id": "72fc78ca-39d1-4a6b-84e3-56fc337cc029",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "딸",
      "back": "fille"
    },
    {
      "id": "cef8ce9d-c5f6-4a54-a46d-8a9cfc1e0ecd",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "딸기",
      "back": "fraise"
    },
    {
      "id": "648dd6a4-8e52-4b2c-829d-296b91b1d081",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "땀",
      "back": "sueur"
    },
    {
      "id": "55c31fa6-7a60-4585-b739-b009227aaa70",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "때",
      "back": "temps"
    },
    {
      "id": "3edfc57c-9d72-4009-b21d-5e374f9b6e89",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "때문이다",
      "back": "être la cause"
    },
    {
      "id": "18141b5b-541c-4aaa-a0f2-d0ddb14d5790",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "떠나다",
      "back": "partir"
    },
    {
      "id": "5e295428-faa4-4ebb-a66b-b752f52eb94f",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "떠들다",
      "back": "faire du bruit"
    },
    {
      "id": "ff407071-2b7f-463e-92ad-aa924e7ede67",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "떡",
      "back": "gâteau de riz"
    },
    {
      "id": "2558db8b-acee-44d7-880f-6ef6079f6c13",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "떡국",
      "back": "soupe de gâteaux de riz"
    },
    {
      "id": "33470049-d789-4a61-806b-71f276d5c71f",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "떡볶이",
      "back": "tteokbokki"
    },
    {
      "id": "8a61b1bc-8502-4fb5-b72d-dc9b80d41730",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "떨어지다",
      "back": "tomber"
    },
    {
      "id": "6b1c1a26-829a-433b-8f99-94acd8382ed7",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "또",
      "back": "aussi"
    },
    {
      "id": "49ab5110-7507-428c-b6ba-bfd1fe5afb69",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "또는",
      "back": "ou"
    },
    {
      "id": "abb7a0f8-9770-449e-a0e8-f2b20e994acb",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "똑같다",
      "back": "être identique"
    },
    {
      "id": "e402117f-f644-4578-b7c7-d2ea0f171195",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "똑바로",
      "back": "droit"
    },
    {
      "id": "c70bb804-15eb-4235-95ad-a7f67f7b88d9",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "뛰다",
      "back": "courir"
    },
    {
      "id": "94039251-bb98-4ec2-bc55-e5b6ff99e7e2",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "뜨겁다",
      "back": "être chaud"
    },
    {
      "id": "41b7cb37-7cce-4a1b-9062-1447f3ca20ef",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "뜨다",
      "back": "se lever"
    },
    {
      "id": "4a6aab1a-dbdb-45ea-b5b8-58c60ad5f46a",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "뜻",
      "back": "sens"
    },
    {
      "id": "c2e18a12-1c06-4bd3-9567-787402759397",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "라디오",
      "back": "radio"
    },
    {
      "id": "03778916-d1d4-4525-b5de-77a5c1b90b19",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "라면",
      "back": "nouilles instantanées"
    },
    {
      "id": "ef7cd32c-67b6-46da-85c4-d0b040cd9c7a",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "러시아",
      "back": "Russie"
    },
    {
      "id": "23727fe0-93a1-4619-95e8-aaf481fb0c2b",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "로션",
      "back": "lotion"
    },
    {
      "id": "cb484c66-bc77-4017-8b0e-72086b2952ec",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "마늘",
      "back": "ail"
    },
    {
      "id": "2a31bd85-2ea5-4315-932a-3b5cba223c90",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "마르다",
      "back": "être sec"
    },
    {
      "id": "a9e6dcb4-dd3e-474c-862e-54cd5006173d",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "마리",
      "back": "animal | tête | individu"
    },
    {
      "id": "f680056c-8a16-4279-9c2c-c52e8e2481c0",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "마시다",
      "back": "boire"
    },
    {
      "id": "be65a7a5-7460-4232-8acc-1766007222b8",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "마음",
      "back": "cœur | esprit | âme"
    },
    {
      "id": "49c20a8d-2416-49df-9635-17dde82cac71",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "마지막",
      "back": "dernier"
    },
    {
      "id": "38e6dbab-e148-47ac-8ed3-942d20e358d3",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "마치다",
      "back": "finir"
    },
    {
      "id": "1aa088d9-5b30-4771-85de-8b46105f7bcf",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "마흔",
      "back": "quarante"
    },
    {
      "id": "75141652-b529-4691-b555-8030232ca55a",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "막히다",
      "back": "être bloqué"
    },
    {
      "id": "2329bab8-2ca8-42f2-adce-6358bbe7bddd",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "만",
      "back": "dix mille"
    },
    {
      "id": "cbc6b6d1-441e-4cc2-9375-f4940e6a762c",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "만나다",
      "back": "rencontrer"
    },
    {
      "id": "6eda0cca-de07-41cb-a699-38a312dab474",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "만두",
      "back": "ravioli"
    },
    {
      "id": "57c49e80-e6ac-4101-9805-88489ef671d0",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "만들다",
      "back": "faire"
    },
    {
      "id": "2730d576-4d49-439a-8de1-90b939155052",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "만일",
      "back": "si"
    },
    {
      "id": "7ce3ed64-1a3c-4694-a9cd-93b674ae4195",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "만지다",
      "back": "toucher"
    },
    {
      "id": "c1b9a35a-5cfe-4730-9807-b54b7ff3db95",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "만화",
      "back": "bande dessinée"
    },
    {
      "id": "9b45fa01-0a6b-4829-bf5e-526babfdb17e",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "많다",
      "back": "être nombreux"
    },
    {
      "id": "b66b4386-94d9-49c7-a0f1-7f9530f8b9ac",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "많다",
      "back": "être beaucoup"
    },
    {
      "id": "0c3559be-8fad-4f6b-aecf-3a9886f19fbe",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "말",
      "back": "mot"
    },
    {
      "id": "f00e459a-11b8-4ff9-b79c-433eeef9320b",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "말씀",
      "back": "être un mot | dire | parole"
    },
    {
      "id": "5c98db60-648b-4fbd-8231-73d456e2324a",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "말씀하다",
      "back": "parler"
    },
    {
      "id": "dbd898cc-a982-4ef2-adaa-88b7d29d4add",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "말하다",
      "back": "parler"
    },
    {
      "id": "f5a6fc42-88a9-4078-8355-82999e4abc25",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "말하다",
      "back": "parler"
    },
    {
      "id": "99f3d5d2-4b89-439e-8172-3f12ba04fbee",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "맑다",
      "back": "être clair"
    },
    {
      "id": "729dee54-21d5-4419-8bd6-1dfab1fc89d3",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "맛",
      "back": "goût"
    },
    {
      "id": "bd87a870-1b08-49d3-82ef-6af9e0daee07",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "맛없다",
      "back": "être mauvais"
    },
    {
      "id": "2284bb4b-4f31-45ff-abcb-a2505cf7917c",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "맛있다",
      "back": "être délicieux"
    },
    {
      "id": "8a3503d2-b3ba-49b7-9687-dc79cbb6f349",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "맞다",
      "back": "être juste"
    },
    {
      "id": "8a5a04a3-4ff3-4ee4-9edc-f1f9a7314e2e",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "맞다",
      "back": "avoir raison"
    },
    {
      "id": "eb446965-f57c-40da-b1da-c17239f59c85",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "맞다",
      "back": "Être vrai | Être correct | Être juste"
    },
    {
      "id": "41e32b89-60c8-486e-84b1-988b85f3b269",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "맞은편",
      "back": "l'autre côté"
    },
    {
      "id": "7102a093-9ad6-4ce1-9a83-db48bcce9344",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "매다",
      "back": "attacher"
    },
    {
      "id": "47f3be1f-9ba0-418a-a00a-8c39947d1f51",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "매우",
      "back": "très"
    },
    {
      "id": "c3ee475d-909e-4947-8553-88f0d93d186b",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "매일",
      "back": "quotidien"
    },
    {
      "id": "b62c4873-9f25-4f30-ae1d-d7764e77f796",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "매주",
      "back": "chaque semaine"
    },
    {
      "id": "fdb9d78b-145e-4a24-9bc0-46a81ab48d7a",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "맥주",
      "back": "bière"
    },
    {
      "id": "701672c8-2d6d-45fc-8c73-13212a9fdcd8",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "맵다",
      "back": "être épicé"
    },
    {
      "id": "4aff09e6-e6dc-4335-8278-029292235b0d",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "머리",
      "back": "tête"
    },
    {
      "id": "1d0a8dfb-aa5c-4cdb-a435-2f63014afc08",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "먹다",
      "back": "manger"
    },
    {
      "id": "a05110a5-7529-4fcd-80ac-e334749f9d69",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "먼저",
      "back": "d'abord"
    },
    {
      "id": "77e9eb7c-e1dd-4a01-bf2d-33894d74a95e",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "멀다",
      "back": "être loin"
    },
    {
      "id": "d732b724-3820-4997-b84f-42404ce0ec54",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "멋있다",
      "back": "être superbe"
    },
    {
      "id": "475a86b1-673b-4fda-a924-ac00a667b0ab",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "메뉴",
      "back": "menu"
    },
    {
      "id": "5726885d-2c29-4e41-95a5-cb3fcc58b81d",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "메다",
      "back": "porter"
    },
    {
      "id": "d0ea8898-0f16-4581-8555-624dea85a060",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "메모",
      "back": "mémo"
    },
    {
      "id": "f24d81be-3ea7-40b0-a1cf-c27221cc2324",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "메시지",
      "back": "message"
    },
    {
      "id": "2691ce24-0192-45f6-b27f-2ca3c0066742",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "멕시코",
      "back": "Mexique"
    },
    {
      "id": "e0237296-b162-4ab9-a298-847d241fc7a5",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "며칠",
      "back": "quelques jours"
    },
    {
      "id": "19d8b28e-d21e-4d7f-9922-2a86eaf658f8",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "면도하다",
      "back": "se raser | rasage | raser"
    },
    {
      "id": "f6f155b2-fdbd-425c-8671-917a27afff63",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "명",
      "back": "nom"
    },
    {
      "id": "429488af-3b0d-48a9-9800-3dccfd26c1dd",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "명절",
      "back": "fête"
    },
    {
      "id": "2acb2e06-06ce-4732-9319-e41077727432",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "몇",
      "back": "quelques"
    },
    {
      "id": "471cfddb-2dc6-458c-b6d4-6ecace0a4247",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "모두",
      "back": "tout"
    },
    {
      "id": "39d0a7d4-a969-44e3-bace-d3060e57fae4",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "모레",
      "back": "après-demain"
    },
    {
      "id": "c2881197-4679-4767-b8c4-a73031bcd3af",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "모르다",
      "back": "ne pas savoir"
    },
    {
      "id": "e2e10c46-dab7-4b0c-ac92-ebc94298e5f9",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "모르다",
      "back": "ne pas savoir"
    },
    {
      "id": "ce3a48ac-13e1-4786-897d-613a2181fd17",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "모시다",
      "back": "servir"
    },
    {
      "id": "f695d770-640b-4911-aad3-a15994a5389c",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "모양",
      "back": "forme"
    },
    {
      "id": "cdcc090e-e745-4e27-b8b3-14fe30bf9d98",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "모으다",
      "back": "rassembler"
    },
    {
      "id": "c99f5ed4-44a8-439d-bb98-e935c75e9d61",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "모이다",
      "back": "se rassembler"
    },
    {
      "id": "9cf26bc4-5213-440f-8258-cefe59ab07af",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "모임",
      "back": "réunion"
    },
    {
      "id": "2196d6ad-01b2-4efb-80f9-71eeeb4858a7",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "모자",
      "back": "chapeau"
    },
    {
      "id": "73ab94f2-56c8-4014-8192-775d27cf00e8",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "목",
      "back": "cou"
    },
    {
      "id": "59d83e7b-c671-4ecd-a12c-066f489a8c7e",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "목걸이",
      "back": "collier"
    },
    {
      "id": "caa1feb2-80ef-459c-bee4-2f8c992f0a53",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "목소리",
      "back": "voix"
    },
    {
      "id": "49434994-5b49-4d15-b1c5-2af9bbb1ace8",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "목요일",
      "back": "jeudi"
    },
    {
      "id": "196f1156-bfcd-4b21-964f-fce713a7ac3d",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "목욕하다",
      "back": "prendre un bain | se baigner | bain"
    },
    {
      "id": "15906a3b-59a5-442b-a030-a414c8fdd9ef",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "목욕하다",
      "back": "prendre un bain"
    },
    {
      "id": "ec96ce0d-4c91-40ad-a3dd-51a445b81c0a",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "목적",
      "back": "but"
    },
    {
      "id": "43ef53be-4f42-4f95-9209-7495eb13a164",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "몸",
      "back": "corps"
    },
    {
      "id": "5fffb9a1-5229-43ae-bd13-e90960e3b86c",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "몸살",
      "back": "maladie"
    },
    {
      "id": "606e1d60-8d2f-4ac3-88f1-17883dfc4f8c",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "못하다",
      "back": "ne pas pouvoir"
    },
    {
      "id": "1924532a-db95-4671-9315-79a2b65c48e1",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "몽골",
      "back": "Mongolie"
    },
    {
      "id": "66c04b6e-3561-4c42-8e74-e4cf13ba52ad",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "무",
      "back": "radis"
    },
    {
      "id": "5d3f6a2f-b58f-4d77-85de-41a7e9f9034b",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "무겁다",
      "back": "être lourd"
    },
    {
      "id": "ca6dbe01-5e29-48d5-9452-17d555042a34",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "무궁화",
      "back": "rose de Sharon"
    },
    {
      "id": "00c47d99-9626-4f28-b995-cb10284725f1",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "무료",
      "back": "gratuit"
    },
    {
      "id": "d8ca5810-2359-47ac-b9bc-77864830c31d",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "무릎",
      "back": "genou"
    },
    {
      "id": "dcb5326d-2ed8-4f29-8e82-5f833e151df9",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "무리",
      "back": "foule"
    },
    {
      "id": "cbee9c73-41ca-4b5c-ba0b-b44f5713d8f5",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "무섭다",
      "back": "être effrayant"
    },
    {
      "id": "90e9e2fa-640d-4771-9e44-02b6ce81fba1",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "무소",
      "back": "truc | objet | chose"
    },
    {
      "id": "a3e63783-c30e-4f26-ab9b-d8cef67775e3",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "무수하다",
      "back": "infiniment | sans nombre | innombrable"
    },
    {
      "id": "bcb1b962-b4f0-4814-92e9-ca28c415c59e",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "무수리",
      "back": "chevelure"
    },
    {
      "id": "8eb1f223-6d6d-4c5d-b5ff-665171296f7a",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "무역",
      "back": "commerce"
    },
    {
      "id": "83d53fa4-a9d6-4a42-94fc-645f4dc17cd1",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "무용",
      "back": "danse"
    },
    {
      "id": "5983b7fd-4fa6-4b3c-98f1-784aa352b9bd",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "무척",
      "back": "très"
    },
    {
      "id": "afe0ec14-b441-445e-8f1b-80145708c077",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "문",
      "back": "porte"
    },
    {
      "id": "b8b9bca6-3f73-4470-87a4-032c4b4f3c02",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "문구점",
      "back": "papeterie"
    },
    {
      "id": "545c82e6-fb4b-485d-aa75-28d82f2990e1",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "문장",
      "back": "phrase"
    },
    {
      "id": "5a4aa23a-8947-42e8-a5b3-725159b6a485",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "문제",
      "back": "problème"
    },
    {
      "id": "033a6de7-f68d-4170-9df8-ebe7a11d3d59",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "문화",
      "back": "culture"
    },
    {
      "id": "ebdb5179-676e-45bb-8d07-43482815f81c",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "묻다",
      "back": "demander"
    },
    {
      "id": "8a7f2c86-75bf-40e3-b1d5-7eee753ef9fa",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "물",
      "back": "eau"
    },
    {
      "id": "749d874d-0299-4e4a-81b6-49089818a880",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "물건",
      "back": "objet"
    },
    {
      "id": "6be1ae65-23c7-4a81-ac31-5524f99960c4",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "물론",
      "back": "bien sûr"
    },
    {
      "id": "2210fb60-6b52-4e95-9a6f-95922f9f1e7b",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "물어보다",
      "back": "demander"
    },
    {
      "id": "15d0a5bd-fd23-4683-9c1e-41fc5d2a92fe",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "무엇",
      "back": "quoi"
    },
    {
      "id": "b7246839-e1bc-43a0-8f86-cf44c176f2fc",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "미국",
      "back": "États-Unis"
    },
    {
      "id": "7675f7d7-c378-468f-86a3-5fb145ab8c0c",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "미래",
      "back": "futur"
    },
    {
      "id": "5e8aaf9a-ac24-4796-988d-96ae7569c6cf",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "미리",
      "back": "à l'avance"
    },
    {
      "id": "8dcc8527-2774-456a-bf7b-1fa6dbdb0c82",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "미셸",
      "back": "Michelle | Michele | Michaël"
    },
    {
      "id": "c68a6950-d67d-4b60-a2b8-21ff0b853408",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "미술관",
      "back": "musée d'art"
    },
    {
      "id": "eeb93bf6-313c-4b59-9fb7-3babe01abde1",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "미안하다",
      "back": "être désolé"
    },
    {
      "id": "397f6e72-c882-4479-a834-26b4c435d4a2",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "미안하다",
      "back": "désolé"
    },
    {
      "id": "eda3b747-0f07-464c-9ec6-0953a7f9249d",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "미용송",
      "back": "salon de beauté"
    },
    {
      "id": "aa6f3c69-0509-47ad-9482-eef5416c69c0",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "미터",
      "back": "mètre"
    },
    {
      "id": "5cfd3aee-782a-4411-bc7c-2e7b98b99c51",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "민속촌",
      "back": "village traditionnel"
    },
    {
      "id": "6f6070cb-79c9-4247-8489-15f1e7231213",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "밀가루",
      "back": "farine"
    },
    {
      "id": "1c05c711-8e82-411f-a83a-32601bc653e5",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "밀리다",
      "back": "être poussé"
    },
    {
      "id": "1e416c83-823b-4231-9197-2aec2357c940",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "밑",
      "back": "bas"
    },
    {
      "id": "8a4decda-8a6b-4ef2-89f8-7fd4e3b2e323",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "바꾸다",
      "back": "changer"
    },
    {
      "id": "f4e66e27-7725-44f4-8446-e9219c7ded33",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "바뀌다",
      "back": "changer"
    },
    {
      "id": "a09e8032-b26d-4c13-b1e3-e817e729a1da",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "바나나",
      "back": "banane"
    },
    {
      "id": "77a83870-3155-4f6b-bb46-e141076f174c",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "바다",
      "back": "mer"
    },
    {
      "id": "5119465d-f96a-4401-b401-650c47edeb3f",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "바닷가",
      "back": "plage"
    },
    {
      "id": "a4a140ef-a305-4801-86c4-10ec478c5fbf",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "바라다",
      "back": "espérer"
    },
    {
      "id": "bcb4496d-088f-4db6-bd0a-5be8ea168abe",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "바람",
      "back": "vent"
    },
    {
      "id": "1f24d41d-25d4-4a9c-91c4-65c7be11b29f",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "바로",
      "back": "tout de suite"
    },
    {
      "id": "76b014b5-9434-4f29-b1b8-1af41c19aef8",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "바르다",
      "back": "être droit"
    },
    {
      "id": "86fac067-f8a1-47a3-a4d4-8bed6157bfa9",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "바쁘다",
      "back": "être occupé"
    },
    {
      "id": "b48b7292-96bf-457d-8ba1-a91304d22989",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "바이올린",
      "back": "violon"
    },
    {
      "id": "69fb9919-0ab3-4e48-9675-c948474c7d6e",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "바지",
      "back": "pantalon"
    },
    {
      "id": "513f50f9-a2f6-4e03-bdcb-53eb639df844",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "박물관",
      "back": "musée"
    },
    {
      "id": "45904561-c4fd-4b55-984f-2b7f48c74339",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "박상",
      "back": "récompense | prix | distinction"
    },
    {
      "id": "f152cd77-c73a-4b57-97f7-3d6c467d51c5",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "밖",
      "back": "extérieur"
    },
    {
      "id": "ac181da6-7a4d-4bfa-bd2f-b45200cd943d",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "반",
      "back": "demi"
    },
    {
      "id": "5996feb8-7a26-4b81-87c7-97aadace4273",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "반갑다",
      "back": "être content"
    },
    {
      "id": "632f04e2-6335-4e47-b967-d868733e7b56",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "반갑다",
      "back": "être ravi"
    },
    {
      "id": "559676e9-81e4-454b-ba0a-14b89be2454f",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "반년",
      "back": "semestre"
    },
    {
      "id": "468e8335-396f-4951-9203-dec48103e2ea",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "반달",
      "back": "croissant"
    },
    {
      "id": "3719619b-1ef3-4677-84d5-999f0b9f583f",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "반바지",
      "back": "shorts"
    },
    {
      "id": "40012634-4789-4937-be7d-f38425301e5f",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "반지",
      "back": "bague | anneau | bijou"
    },
    {
      "id": "8b7bc652-5593-4ef0-b950-6e66ac963f6f",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "반찬",
      "back": "banchan"
    },
    {
      "id": "6874184f-ac95-42d6-bc7a-d16e61466eff",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "받다",
      "back": "recevoir"
    },
    {
      "id": "6aaf27b6-85a8-4055-8ed2-21eeda224936",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "발",
      "back": "pied"
    },
    {
      "id": "875dff02-dd2f-4bc4-a954-f14bd5504d0a",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "발가락",
      "back": "orteil"
    },
    {
      "id": "63c31e1b-7ed7-4fe6-8e30-9ae64b5957a8",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "발음",
      "back": "prononciation"
    },
    {
      "id": "ff7846f0-550a-4f67-9889-36beb7bf2d62",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "발전",
      "back": "développement"
    },
    {
      "id": "8b9d5d68-7741-45bd-91ed-68e30e412a8b",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "발표",
      "back": "présentation"
    },
    {
      "id": "3ee71e99-e57e-479e-a0c8-d46c33aed2b7",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "밝다",
      "back": "être lumineux"
    },
    {
      "id": "69f5ad36-cd6f-4af8-8397-8913dd8849e5",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "밤",
      "back": "nuit"
    },
    {
      "id": "e4d611bf-d695-4461-972b-80e66ba5ed80",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "밥",
      "back": "riz"
    },
    {
      "id": "bcb83220-e047-4d08-bd76-bb22f8b4b120",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "방",
      "back": "chambre"
    },
    {
      "id": "809a9d38-02c0-4d36-9fd0-9b764a22fe79",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "방법",
      "back": "méthode"
    },
    {
      "id": "e34efa13-64d2-4bb5-a511-9a7ff305dea9",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "방송",
      "back": "diffusion"
    },
    {
      "id": "43021681-8426-44b7-8c7e-4db216f96a18",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "방송국",
      "back": "station de radio"
    },
    {
      "id": "04569e0b-0c2b-4352-b075-48344f334825",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "방학",
      "back": "vacances"
    },
    {
      "id": "21cb8d22-38e8-4966-97b0-2cbd66833fa2",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "배",
      "back": "ventre | bateau | vaisseau"
    },
    {
      "id": "32ab0001-b4e1-418b-bd13-15717e3eb479",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "배고프다",
      "back": "être affamé"
    },
    {
      "id": "2c46119d-1512-4417-b220-96452490c35e",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "배구",
      "back": "volley-ball | volleyball"
    },
    {
      "id": "f23d32b6-3697-4d3b-b419-ae263101f2fc",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "배달",
      "back": "livraison"
    },
    {
      "id": "0e62e1a3-3020-467c-a0b5-2f62ef62fa22",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "배부르다",
      "back": "être plein"
    },
    {
      "id": "d5148eff-9f7d-4102-93a7-969da565e98a",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "배우",
      "back": "être acteur"
    },
    {
      "id": "f783c772-41e4-4572-855d-670a6dc94dfa",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "배우다",
      "back": "apprendre"
    },
    {
      "id": "5ff3f213-6992-410b-9a34-4a526928bfb7",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "배탈",
      "back": "mal de ventre | douleur abdominale | malaise gastrique"
    },
    {
      "id": "b6414ea2-7735-4e59-bd49-c85d28a33327",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "백",
      "back": "cent"
    },
    {
      "id": "b8e3f85e-8399-4089-b4de-b96372921f6b",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "백화점",
      "back": "grand magasin"
    },
    {
      "id": "c054ed5b-4ce6-4004-8afe-6fd731d9f9f3",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "버리다",
      "back": "jeter"
    },
    {
      "id": "67402be8-f29f-4a98-bdbf-3b52c9d21e99",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "버스",
      "back": "autobus"
    },
    {
      "id": "0fb5163b-0ba6-4119-b57d-85b2c77c1d10",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "번",
      "back": "fois"
    },
    {
      "id": "2552a8a8-1b42-4061-9a6d-b4f87d245543",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "번호",
      "back": "numéro"
    },
    {
      "id": "40b3cf64-693c-4df3-b4b5-617a49765c5c",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "벌다",
      "back": "gagner"
    },
    {
      "id": "177b2fb4-039e-44bc-b95d-71b4a0426ebc",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "벌써",
      "back": "déjà"
    },
    {
      "id": "4aa1695c-b207-4fcb-b284-ec5708578afd",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "벗다",
      "back": "enlever"
    },
    {
      "id": "eb5545d7-587b-4ac0-b62d-e78adbd9da36",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "벚꽃",
      "back": "fleur de cerisier"
    },
    {
      "id": "0eef2397-4ce0-4016-bbf4-927e816fb5bc",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "베이징",
      "back": "Pékin"
    },
    {
      "id": "733d7974-5807-47f3-9818-49d36b17e4fa",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "베트남",
      "back": "Vietnam"
    },
    {
      "id": "2126ad21-3d46-4b18-9b51-0954ca5188fb",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "벽",
      "back": "mur"
    },
    {
      "id": "e65eeed8-bc81-45cb-a5a2-b605c1a78239",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "변호사",
      "back": "avocat"
    },
    {
      "id": "17d0c02d-1d52-4b84-8563-98fe9a67cf9b",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "별",
      "back": "étoile"
    },
    {
      "id": "47aaa56b-31dc-46a6-bfe3-c7481ed2a97c",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "별로",
      "back": "pas vraiment"
    },
    {
      "id": "80ea502f-def6-4e10-8a61-1eea07a257f8",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "병",
      "back": "bouteille | flacon | récipient"
    },
    {
      "id": "1813d037-a692-4218-bbcf-56fc9f1e713f",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "병원",
      "back": "hôpital"
    },
    {
      "id": "0ccc9c70-7bbb-484c-aa31-bcc106e50405",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "보내다",
      "back": "envoyer"
    },
    {
      "id": "3af1550b-ca7c-4bcd-9cfe-f21c7c8102c4",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "보다",
      "back": "voir"
    },
    {
      "id": "abaa5aaf-c9b8-4b20-9168-fe2a072f720c",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "보도",
      "back": "voie publique | chemin | route"
    },
    {
      "id": "bd6fe63c-50a0-4906-b0c2-30340b1c311c",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "보이다",
      "back": "être visible"
    },
    {
      "id": "b8f26c56-c6e1-4f88-ab6b-6b06020afb5d",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "보통",
      "back": "habituellement"
    },
    {
      "id": "e3230b48-01d6-4ef1-b996-cc5eb1fd3ca7",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "복숭아",
      "back": "pêche"
    },
    {
      "id": "1a52c3e2-3c87-4de7-be7c-c9dcef202de2",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "복잡하다",
      "back": "être complexe"
    },
    {
      "id": "37c2fb85-4490-433d-8385-75fb7ea40933",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "볶다",
      "back": "faire sauter"
    },
    {
      "id": "16f646a1-c3e3-4b58-97e9-4902914f7390",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "볶음밥",
      "back": "riz frit"
    },
    {
      "id": "bf4c37dc-3fea-40cb-9053-c6b62bb614dd",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "볼펜",
      "back": "stylo à bille"
    },
    {
      "id": "a2d381d1-318e-42c8-a33d-9acc4a116b4c",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "봄",
      "back": "printemps"
    },
    {
      "id": "a2d5dc62-5bad-4e1b-bb66-1716a6bc5ffb",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "봉지",
      "back": "sac"
    },
    {
      "id": "090240a7-5d0f-4c38-a42f-f537a7470545",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "봉투",
      "back": "enveloppe"
    },
    {
      "id": "6beb52a9-5d85-4ee5-ae77-5dd06e228bf5",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "뵙다",
      "back": "rencontrer"
    },
    {
      "id": "9b469802-2d8b-4451-907b-dcdf258fdd24",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "부동산",
      "back": "immobilier"
    },
    {
      "id": "83cbd7a2-0717-4a87-86c5-ebe4a051e22d",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "부드럽다",
      "back": "être doux"
    },
    {
      "id": "1b32c46c-978d-4802-a0a1-910efe42e3af",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "부르다",
      "back": "appeler"
    },
    {
      "id": "0f05354d-e670-4322-9398-76328a02f95a",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "부모",
      "back": "parents"
    },
    {
      "id": "76203124-b171-44f9-ac64-ad3fe9e11d3e",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "부부",
      "back": "couple"
    },
    {
      "id": "f6f7cba7-bc9c-457e-9801-37eabb8c9394",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "부산",
      "back": "Busan"
    },
    {
      "id": "63d9ee6d-6d5b-48be-87f9-e3fcae6182b7",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "부업",
      "back": "activité secondaire"
    },
    {
      "id": "b52c311a-5c2f-4e32-ac57-947730dc4555",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "부수다",
      "back": "détruire | briser | faire exploser"
    },
    {
      "id": "24356725-71c5-4768-a1d3-31e99ad7f278",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "부인",
      "back": "épouse"
    },
    {
      "id": "62676d6b-e21d-42fa-86b6-a113570bd31e",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "부장",
      "back": "directeur"
    },
    {
      "id": "ed843590-c67b-4cdd-abfd-0388ef4e6302",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "부지런하다",
      "back": "être diligent"
    },
    {
      "id": "03a3eca3-c305-4d88-896c-5ae5382b35af",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "부치다",
      "back": "envoyer"
    },
    {
      "id": "9746f176-f833-456b-a163-dc9378720b44",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "부탁하다",
      "back": "demander | faire une demande | solliciter"
    },
    {
      "id": "fbba004f-7985-4511-91ab-3f6aca3acec0",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "부탁하다",
      "back": "demander"
    },
    {
      "id": "77c693b4-0b4b-4936-b4e1-220b47325d6f",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "북쪽",
      "back": "nord"
    },
    {
      "id": "bad2cea2-80bd-4018-8007-43d6d5960222",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "분",
      "back": "minute"
    },
    {
      "id": "6c2148af-37d6-4e06-a502-d89b877e4286",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "분위기",
      "back": "ambiance"
    },
    {
      "id": "e5bbc220-033a-4c67-b88f-7601b5f4def3",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "불",
      "back": "feu"
    },
    {
      "id": "9c27cf2e-bbe9-48dc-89ee-cc426d303ece",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "불고기",
      "back": "bulgogi"
    },
    {
      "id": "751cc92f-3dc5-4d07-987c-adecdd678770",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "불다",
      "back": "souffler"
    },
    {
      "id": "a592c2a2-6653-4a14-a005-9b359392298b",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "불편하다",
      "back": "être inconfortable"
    },
    {
      "id": "ad12b863-59bc-46af-9bb3-dc110db9790d",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "붓다",
      "back": "verser"
    },
    {
      "id": "6cb74804-74a2-4f4b-8d6c-58c4e6f921a5",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "붙다",
      "back": "coller"
    },
    {
      "id": "83e40509-b6fd-4363-ada9-10e8d5836994",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "붙이다",
      "back": "coller"
    },
    {
      "id": "f058cfe1-0ef5-4878-b63b-5d42817bac93",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "브라질",
      "back": "Brésil"
    },
    {
      "id": "f0016088-e1af-4821-9338-40155f3d42b4",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "블라우스",
      "back": "blouse"
    },
    {
      "id": "77f1d79e-0c48-4495-a962-10e8a0206647",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "비",
      "back": "pluie"
    },
    {
      "id": "ce9cef94-40b8-471d-a507-33a6fe784c78",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "비누",
      "back": "savon"
    },
    {
      "id": "7d5ab356-8f41-448f-905c-ae688bc13ac5",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "비디오",
      "back": "vidéo"
    },
    {
      "id": "ecde8304-bdfe-41a9-902e-2c9e55b2b354",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "비밀",
      "back": "secret"
    },
    {
      "id": "a357f73d-b566-46da-a90e-e5dda4f6d24b",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "비빔밥",
      "back": "Bibimbap"
    },
    {
      "id": "539327a3-9dc6-4427-9195-06c61fe0f0c9",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "비슷하다",
      "back": "être similaire"
    },
    {
      "id": "3785ba41-f69b-44c4-a917-a179e3109f4c",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "비싸다",
      "back": "être cher"
    },
    {
      "id": "c6db2937-2147-45ed-a781-62be615995fe",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "비행기",
      "back": "avion"
    },
    {
      "id": "1edcd3d1-8edf-4b8e-ac85-1454cbf0fe7d",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "비행장",
      "back": "aéroport"
    },
    {
      "id": "4ee4b31b-73d9-4705-99b8-c922f315b41a",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "빌딩",
      "back": "bâtiment"
    },
    {
      "id": "8f9d71cd-d519-4d0a-997c-32b6080b1e35",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "빌리다",
      "back": "emprunter"
    },
    {
      "id": "dde96494-7636-4d51-984c-657e729789d8",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "빠르다",
      "back": "être rapide"
    },
    {
      "id": "4a9a9dac-bca3-46fc-b148-db88fc93c405",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "빨간색",
      "back": "rouge"
    },
    {
      "id": "9eda6348-1160-4847-a348-173e42b630e2",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "빨갛다",
      "back": "être rouge"
    },
    {
      "id": "debf8ca0-c890-4088-a08b-24a3984e266f",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "빨다",
      "back": "sucer"
    },
    {
      "id": "35d8f2a0-99ee-492a-8045-e177e5ad08b9",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "빨래다",
      "back": "être linge | être lessive | être vêtements"
    },
    {
      "id": "e8858b58-85bb-4ae3-99ac-0bb866e75219",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "빨리",
      "back": "vite"
    },
    {
      "id": "6a03790e-3681-47f6-bd64-9efd31701e73",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "빵",
      "back": "pain"
    },
    {
      "id": "0399e901-a203-4034-84ad-7ddf717901b0",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "빵집",
      "back": "boulangerie"
    },
    {
      "id": "b77298de-f9ba-4077-aa49-1e81feadc3e5",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "빼다",
      "back": "ôter"
    },
    {
      "id": "2f6daf1f-58e1-42e5-83c1-c434b19d8ec4",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "뿐",
      "back": "seulement"
    },
    {
      "id": "59ff025a-a755-4887-92f4-b9c82d5ad288",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "사",
      "back": "être X"
    },
    {
      "id": "f617eba1-ae50-407c-87ba-2e7e29c7ae38",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "사거리",
      "back": "carrefour"
    },
    {
      "id": "71ea75d3-5bb4-4c92-88ab-2c698e6ba6e8",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "사계절",
      "back": "quatre saisons"
    },
    {
      "id": "8dd60755-60e2-4262-8668-a64917e2b2b1",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "사고",
      "back": "accident"
    },
    {
      "id": "95c15be7-ed15-400c-ad80-adf177847514",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "사과",
      "back": "pomme"
    },
    {
      "id": "f352ccf2-2d92-4029-b0b5-841c2a97cdcf",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "사다",
      "back": "acheter"
    },
    {
      "id": "11bc2985-3c76-48b4-bc1d-67cf5bd7e910",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "사람",
      "back": "personne"
    },
    {
      "id": "8018a737-34bd-464c-a3de-16526b55a4b9",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "사랑",
      "back": "amour"
    },
    {
      "id": "0602aa6a-0aa5-48d8-9e70-4cb6b447afc5",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "사랑하다",
      "back": "aimer"
    },
    {
      "id": "7ec3bea9-ffc1-4834-a2e4-5d0b82238271",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "사례",
      "back": "exemple"
    },
    {
      "id": "782d55f0-c110-4fc2-986e-d73d4af65e09",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "사무소",
      "back": "bureau"
    },
    {
      "id": "d7412dd5-f925-40c1-be87-b2569a4c9f1b",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "사물",
      "back": "objet"
    },
    {
      "id": "91a7c98f-7c25-4154-a1a7-d971ed09a50b",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "사소하다",
      "back": "être insignifiant | être trivial | être banal"
    },
    {
      "id": "8c64abf6-2bac-4c2b-afe3-d711db6588a4",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "사업가",
      "back": "entrepreneur"
    },
    {
      "id": "55c025a5-569e-4ecb-8e54-bd43a5f722a3",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "사용하다",
      "back": "utiliser"
    },
    {
      "id": "5cae747d-b65b-4564-ab94-decb2ce2b843",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "사원",
      "back": "employé"
    },
    {
      "id": "9ff94d6d-34df-4ace-b25d-49017fa3770c",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "사월",
      "back": "avril"
    },
    {
      "id": "ed5cd516-f980-4ca7-8247-8a8bf1196c41",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "사이",
      "back": "intervalle"
    },
    {
      "id": "bf867665-510f-454f-8833-f1b1fb963b18",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "사이다",
      "back": "soda | boisson gazeuse | limonade"
    },
    {
      "id": "48b23474-6d12-4e77-9268-f181bceeb7be",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "사이즈",
      "back": "taille"
    },
    {
      "id": "df0c826d-3705-47b4-acc6-92c7f6440b6c",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "사인하다",
      "back": "signer"
    },
    {
      "id": "e75485c1-2604-49ae-a945-5d089cdc66a5",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "사장",
      "back": "PDG"
    },
    {
      "id": "bfa55d47-78f1-44b2-9de0-6af0e8da516e",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "사전",
      "back": "dictionnaire"
    },
    {
      "id": "295b3738-e99c-4d02-a1a0-eee113fce7cb",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "사진",
      "back": "photo"
    },
    {
      "id": "09d72bcd-345b-44c7-b301-d10be3b26951",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "사진기",
      "back": "appareil photo"
    },
    {
      "id": "a3f55b01-a22a-4482-bf14-27cd2becc49c",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "사촌",
      "back": "cousin"
    },
    {
      "id": "21a95873-2a09-429a-8817-e148f8610bf4",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "사탕",
      "back": "bonbon"
    },
    {
      "id": "71cc789e-dc65-4101-8b18-ea0fdf6cdfec",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "사흘",
      "back": "trois jours | un jour et demi | 72 heures"
    },
    {
      "id": "f604983a-24e0-4662-a1e8-cb97a2b539c2",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "산",
      "back": "montagne"
    },
    {
      "id": "0b5006ce-a2ac-4065-b9af-49e8f20c2f29",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "산책하다",
      "back": "se promener | faire une promenade | aller se promener"
    },
    {
      "id": "e422b163-c3c6-486f-90f4-0024ef423db1",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "살다",
      "back": "vivre | être en vie | habiter"
    },
    {
      "id": "4826bfb1-4d83-453c-a6ef-3057b4b0d731",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "살다",
      "back": "vivre"
    },
    {
      "id": "d0932d8a-cfa6-4156-b786-cd43714c9e10",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "삼",
      "back": "trois"
    },
    {
      "id": "e10e36d6-46a7-4442-92e7-51063a8c9ad9",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "삼거리",
      "back": "carrefour"
    },
    {
      "id": "ed790f31-a4af-42a8-8e51-44a6199e5539",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "삼계탕",
      "back": "soupe de poulet au ginseng"
    },
    {
      "id": "0603d1de-b585-41a7-a81c-02265ebb8da4",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "삼숙",
      "back": "trentaine"
    },
    {
      "id": "9ff089c8-0d75-4cd6-a010-28951c04d96f",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "삼월",
      "back": "mars"
    },
    {
      "id": "5f8585bc-636b-4fe6-bdf0-8000373affa2",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "삼촌",
      "back": "oncle"
    },
    {
      "id": "69203b7c-2a66-4aeb-9327-5c367ba326da",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "상관하다",
      "back": "être en relation"
    },
    {
      "id": "22a74472-9287-4054-9a55-d02ec0addde3",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "상자",
      "back": "boîte"
    },
    {
      "id": "dc9e46fa-030c-4ba3-85c3-a89d2339b1f9",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "상처",
      "back": "blessure"
    },
    {
      "id": "549ba4bd-53f7-4c22-8e6a-8c912ec9b653",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "상품",
      "back": "produit"
    },
    {
      "id": "5fdd8ec2-6a2a-4362-ae7b-0e992ccab6eb",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "새",
      "back": "oiseau"
    },
    {
      "id": "3274d11e-d9f8-444f-b2e3-3b4e3146c172",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "새",
      "back": "oiseau | nouvel | nouveau"
    },
    {
      "id": "65bc2255-035b-4afb-8831-d76e9f15726b",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "새벽",
      "back": "aube | aurore | lever du jour"
    },
    {
      "id": "1d47191f-f983-4264-bd98-8055c3e0e91c",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "새우",
      "back": "crevette"
    },
    {
      "id": "1172e003-0d12-408e-8134-90da8999c80c",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "색",
      "back": "couleur"
    },
    {
      "id": "038de0c7-360e-412c-929b-cf8461f80c29",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "색깔",
      "back": "couleur"
    },
    {
      "id": "dd2fb80a-9479-4168-afd4-d0933b9a1c92",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "샌드위치",
      "back": "sandwich"
    },
    {
      "id": "37781150-521a-4068-b250-b19e9fa6ce68",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "생각하다",
      "back": "penser"
    },
    {
      "id": "5bd20a0d-bbed-43c7-bd92-06a86fec4cf4",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "생각하다",
      "back": "penser | réfléchir | songer"
    },
    {
      "id": "fe41ac44-f949-4045-a6a6-1ea64b6bd7d5",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "생각하다",
      "back": "penser"
    },
    {
      "id": "561042fd-8f82-4daa-83b4-7b23da2ac4b6",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "생기다",
      "back": "être produit"
    },
    {
      "id": "73641897-5e6a-43f1-aef8-800646623bed",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "생선",
      "back": "poisson"
    },
    {
      "id": "f558739b-c7d4-4579-b1df-d6fba1acc2b5",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "생신",
      "back": "anniversaire"
    },
    {
      "id": "b6b2c216-c13b-416d-9121-9a034b799bca",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "생일",
      "back": "anniversaire"
    },
    {
      "id": "e08aedf7-3dd2-48db-a477-763b3c668f62",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "생활",
      "back": "vie"
    },
    {
      "id": "05202cf3-e19d-4256-a681-046eb6e6aaa2",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "샤워하다",
      "back": "prendre une douche"
    },
    {
      "id": "c20646b0-854f-47a7-9018-6ae003805205",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "샴푸",
      "back": "shampoing | shampoo | détergent capillaire"
    },
    {
      "id": "79b59944-3dd4-4816-a661-580b36c96278",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "서다",
      "back": "se tenir"
    },
    {
      "id": "6587753a-8fb5-4107-8048-96db8cb8d902",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "서로",
      "back": "l'un l'autre"
    },
    {
      "id": "895e1cd1-75ee-485e-9e11-26745e2e8c10",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "서류",
      "back": "document"
    },
    {
      "id": "a6c3ff1d-b97b-4004-83ed-cd5b7dd70c49",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "서른",
      "back": "trente"
    },
    {
      "id": "c8d080ea-fb10-4676-9f6b-79255439796f",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "서비스",
      "back": "service"
    },
    {
      "id": "b96595da-c20d-4371-b879-a85e4d2182d9",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "서양",
      "back": "occident"
    },
    {
      "id": "2f9362fe-39a1-4267-9e44-ac21ff2b1ed3",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "서울",
      "back": "Séoul"
    },
    {
      "id": "487dc156-580d-4b3b-aa7e-b70971c60259",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "서울역",
      "back": "gare de Séoul"
    },
    {
      "id": "1b46935c-d425-46e9-a210-962fd2e90743",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "서점",
      "back": "librairie"
    },
    {
      "id": "fc86da87-ea90-4807-b302-3bf3816b432f",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "서쪽",
      "back": "ouest"
    },
    {
      "id": "b100741e-65f0-408a-82cd-52ef97235451",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "선물",
      "back": "cadeau"
    },
    {
      "id": "73bcf782-8f00-4706-9055-62337f292191",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "선배",
      "back": "aîné"
    },
    {
      "id": "63c240e7-4659-45ed-b81e-cb97a6aed44f",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "선생님",
      "back": "enseignant"
    },
    {
      "id": "bd84a19f-7975-4007-9240-f6f0cfc8d6ad",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "선생님",
      "back": "enseignant"
    },
    {
      "id": "d3cb4235-0222-4c80-9a71-deecdf54862b",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "선택하다",
      "back": "choisir"
    },
    {
      "id": "56fd2cfa-f155-4fdd-80e7-44bb8d3acd69",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "선풍기",
      "back": "ventilateur"
    },
    {
      "id": "f56042f3-c7e2-4226-85aa-63fec7f8f665",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "설거지하다",
      "back": "faire la vaisselle"
    },
    {
      "id": "11daf7af-2f7d-40f1-baae-d20622b616d7",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "설날",
      "back": "Nouvel an lunaire"
    },
    {
      "id": "8462600a-067b-4305-932e-6b3639599723",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "설렁탕",
      "back": "soupe de bœuf"
    },
    {
      "id": "9725b11a-f7d7-4fac-8f4d-e08f2c4b0905",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "설명",
      "back": "explication"
    },
    {
      "id": "cc49825f-7fe4-4df8-b6c2-9feaca532ca2",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "설명하다",
      "back": "expliquer"
    },
    {
      "id": "1e031ee6-7c53-4b75-9a70-5d8862ef3daf",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "설악산",
      "back": "Seoraksan"
    },
    {
      "id": "c1dc533b-a1c6-4fd0-a85f-ea05dbd34bb0",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "설탕",
      "back": "sucre"
    },
    {
      "id": "653fd21a-d4c3-4f32-aac3-21aa35278e53",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "섬",
      "back": "île"
    },
    {
      "id": "08ccdd24-3923-42f4-8318-3d5e5c1f3df3",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "성",
      "back": "forteresse | château | citadelle"
    },
    {
      "id": "2b70ccea-6ce7-4f33-afbf-7547adba2fc4",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "성격",
      "back": "personnalité"
    },
    {
      "id": "c21af4ad-097f-4ae5-84bc-a1caa89273f6",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "성함",
      "back": "nom"
    },
    {
      "id": "1207cfb6-bd54-47f0-a97f-8fa43f5c46e7",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "세계",
      "back": "monde"
    },
    {
      "id": "cf2ea7be-2596-46a8-95d2-da593749a4bf",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "세션하다",
      "back": "être sessionner | faire une session | organiser une session"
    },
    {
      "id": "494fb98c-2415-4891-b2e9-25d374d24e09",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "세우다",
      "back": "mettre debout | établir | ériger"
    },
    {
      "id": "960685e3-3bcf-46b7-90d3-4c5d998cc343",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "세일하다",
      "back": "faire une promotion"
    },
    {
      "id": "529caa70-b794-4659-835c-fb24570102c8",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "세탁기",
      "back": "machine à laver"
    },
    {
      "id": "cff29204-7c62-434a-9e75-48b4cb884bb8",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "세탁소",
      "back": "laverie"
    },
    {
      "id": "84d02733-15a4-4ae2-9ee7-73b3c619c2bc",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "세터",
      "back": "setter | dresseur | centre"
    },
    {
      "id": "a321c598-fbe1-4eec-b5c7-93d4f077933d",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "센티미터",
      "back": "centimètre"
    },
    {
      "id": "0fa0876a-531a-43f4-af1c-999530c581e0",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "섭",
      "back": "être une recette d'épices | être un assaisonnement | être une spécialité"
    },
    {
      "id": "f084fa7d-2c6d-4cc6-841f-7ea92d60041c",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "셋째",
      "back": "troisième"
    },
    {
      "id": "6bc34e10-4b4c-43bd-88b0-e7e9a350034b",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "소",
      "back": "vache | bovin | bête"
    },
    {
      "id": "1e45b15c-da30-430d-be4e-012a3f1eb72a",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "소개",
      "back": "introduction"
    },
    {
      "id": "c1b5f3e0-8464-4887-ab88-b9ed74d97f1a",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "소개하다",
      "back": "présenter"
    },
    {
      "id": "a09ffd65-9090-48fb-bbd8-9439010b1dda",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "소고기",
      "back": "bœuf"
    },
    {
      "id": "537a579e-419f-407a-858e-1bff6e99c02e",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "소금",
      "back": "sel"
    },
    {
      "id": "5881bc30-f24c-4af9-bdc6-462e3fbb4111",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "소리",
      "back": "son"
    },
    {
      "id": "ea17b057-1a97-429f-ae05-72fb360f1bc5",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "소설",
      "back": "roman"
    },
    {
      "id": "e1a5c663-c099-4489-9e5c-2b42239b0031",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "소설가",
      "back": "romancier"
    },
    {
      "id": "28a74900-5e58-40dc-8fb2-deb8566ee897",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "소식",
      "back": "nouvelles"
    },
    {
      "id": "44bca742-3383-45d6-ad50-6b20b8ab1212",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "소파",
      "back": "canapé"
    },
    {
      "id": "15c82f6c-ca82-40ad-bfd1-08a5d61af848",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "소포",
      "back": "colis"
    },
    {
      "id": "a6ad8614-7070-4548-9210-65d519842a05",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "소풍",
      "back": "pique-nique"
    },
    {
      "id": "ba114c68-86d2-4cce-90b4-c422d45a88e1",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "소화제",
      "back": "médicament digestif"
    },
    {
      "id": "61b0a4e4-7dd8-437a-9d34-6dcda60a5f8a",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "셋",
      "back": "trois | les trois | tous les trois"
    },
    {
      "id": "211510ac-42b5-4ffe-b2e6-e0edcc9a06e2",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "셰프",
      "back": "chef"
    },
    {
      "id": "5682533e-b6ab-4b5a-88c5-3c66a9445c70",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "셑가락",
      "back": "doigt"
    },
    {
      "id": "77dd0b14-c8fa-4cc3-9f15-451d3133239f",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "샙님",
      "back": "client"
    },
    {
      "id": "710e5330-7248-4e12-bcb3-59b22c5656dd",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "셰프",
      "back": "chef"
    },
    {
      "id": "8e71b869-7749-498a-abb5-436198169f3f",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "송이",
      "back": "grappe"
    },
    {
      "id": "75006e39-a5ba-46e1-9b8a-ac4a07141208",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "쇼핑하다",
      "back": "faire du shopping"
    },
    {
      "id": "9a4cf41a-a31c-4927-bd0b-73938f134104",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "생건",
      "back": "serviette"
    },
    {
      "id": "ed4587e3-af02-484d-a359-109626847315",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "제주도",
      "back": "île de Jeju | Jeju | Île Jeju"
    },
    {
      "id": "0248e130-3932-4e4e-9da2-67c5f5582934",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "샤워기",
      "back": "robe de douche | douche | brouillard de douche"
    },
    {
      "id": "2ecad645-61d5-43db-992e-e478424e3832",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "샐러드",
      "back": "salade"
    },
    {
      "id": "30b1b639-4ea9-4c68-968b-82c409656106",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "셴셰하다",
      "back": "opérer"
    },
    {
      "id": "37abc0c6-33ee-41ae-95ae-c76e65d917af",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "쉰엽",
      "back": "cours"
    },
    {
      "id": "720b6404-2e67-4a2e-a61d-935ccf0048a8",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "생명",
      "back": "vie"
    },
    {
      "id": "484d1817-15bc-47de-9c24-3b4ea1e96909",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "선영복",
      "back": "maillot de bain"
    },
    {
      "id": "cba040f6-0093-413a-9d99-000cc45e134d",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "수영장",
      "back": "piscine"
    },
    {
      "id": "f99ec08b-b477-4725-a0b1-f7621b5708b0",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "수요일",
      "back": "mercredi"
    },
    {
      "id": "572f9ee6-729d-494f-9bec-7d4d7926e21b",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "상자",
      "back": "boîte | conteneur | coffre"
    },
    {
      "id": "01177726-5743-4fb2-814a-5e6ee994d39d",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "제첩",
      "back": "carnet"
    },
    {
      "id": "5e04c22b-4362-4cb2-b9af-f2db0ab1c29d",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "세학",
      "back": "mathématiques"
    },
    {
      "id": "613a42ef-0655-4668-a0c7-39269fb63a0e",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "숙제",
      "back": "devoir"
    },
    {
      "id": "d6d82614-3ff0-4b62-8132-7cc68683f8f0",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "순서",
      "back": "ordre"
    },
    {
      "id": "e59416d9-37c5-4286-b2da-43a2391cd6e5",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "숟가락",
      "back": "cuillère"
    },
    {
      "id": "e8dbd8b4-e79e-4ada-8c52-d20ff27af4ba",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "셰",
      "back": "alcool"
    },
    {
      "id": "b8776e8c-c700-4871-9589-77d373a341bb",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "쉬다",
      "back": "se reposer"
    },
    {
      "id": "9973e091-d757-4fb9-80d1-719f984b65f6",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "샤인",
      "back": "briller | lueur | scintiller"
    },
    {
      "id": "e9df9483-7578-47c8-a069-b7e423e4f9c6",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "솟다",
      "back": "s'élever"
    },
    {
      "id": "cd48ae18-21c8-440f-9318-4db2d4b17aae",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "쇼핑몰",
      "back": "centre commercial"
    },
    {
      "id": "2a918740-02ec-4476-aaef-9f346c8d726c",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "스물",
      "back": "vingt"
    },
    {
      "id": "bc9823a4-5b8e-45bb-b271-e4c9271ba5fd",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "스웨터",
      "back": "pull | pull-over | gilet"
    },
    {
      "id": "133059ed-1d7e-4fcd-b504-61fa18992797",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "스케이트",
      "back": "patin"
    },
    {
      "id": "40e9c587-b919-4fe5-9c25-de18ab9e7d99",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "스키",
      "back": "ski"
    },
    {
      "id": "0a28a8d9-0900-4496-b6f9-ac9465550757",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "스키장",
      "back": "station de ski"
    },
    {
      "id": "a16121b2-dc93-4089-bde1-5414a19c0063",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "스타",
      "back": "étoile"
    },
    {
      "id": "37a55c25-da6f-43c9-89af-a5516ae3352e",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "스타킹",
      "back": "bas décolleté"
    },
    {
      "id": "4de0a37a-ff39-4f43-aea3-ecd100e5cb8b",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "스트레스",
      "back": "stress"
    },
    {
      "id": "9e173184-6032-4fdc-aaf4-1c36de854b1f",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "스페인어",
      "back": "espagnol"
    },
    {
      "id": "6564a09f-adf2-47ae-aec9-fcfbef92cd53",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "스포츠",
      "back": "sport"
    },
    {
      "id": "20889812-96af-4856-81b7-8a72f3d9f761",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "슬퍼하다",
      "back": "être triste"
    },
    {
      "id": "88f61416-ed6a-4188-9e24-130094e89571",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "슬프다",
      "back": "être triste"
    },
    {
      "id": "502cddc9-f326-4cbd-8f2b-bf3acb57d0eb",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "수관",
      "back": "conduite | tube | canal"
    },
    {
      "id": "678d043d-c8a7-4965-a91b-2031f2febbeb",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "시",
      "back": "ville"
    },
    {
      "id": "df24e7a4-705c-46e1-aec8-d4101805cf7c",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "시간",
      "back": "temps"
    },
    {
      "id": "31689f1b-7913-4762-a04e-6ed3c69b19c1",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "시간표",
      "back": "emploi du temps"
    },
    {
      "id": "f351f761-1a9c-4b3e-aafc-cdf500aa0000",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "시계",
      "back": "montre"
    },
    {
      "id": "443c9124-f54d-488b-961d-220abaecde0c",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "시골",
      "back": "campagne"
    },
    {
      "id": "a9541b4d-4813-4167-854d-de4cf8b2c36f",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "시끄럽다",
      "back": "être bruyant"
    },
    {
      "id": "05b27042-5ad5-4a98-b105-0e5bc4691ef8",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "시내",
      "back": "centre-ville"
    },
    {
      "id": "4007e0cb-726e-4acd-a389-b63e3a1c8ee5",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "시다",
      "back": "être acide"
    },
    {
      "id": "0b51137a-1194-4946-8c95-ae54523f2a5d",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "씨디",
      "back": "CD"
    },
    {
      "id": "f6c04541-29d2-407f-9e6e-585dc5211c78",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "시민",
      "back": "citoyen"
    },
    {
      "id": "89db6e5f-1029-4f08-b0da-25767442bed3",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "시설",
      "back": "installation"
    },
    {
      "id": "a3144051-d104-4e5f-b789-2184164d0459",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "시외",
      "back": "banlieue"
    },
    {
      "id": "8e64f1f6-a46a-4d15-ba8e-40c3bdfc0cb6",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "시원하다",
      "back": "être frais"
    },
    {
      "id": "cb6bd8b0-bfe0-472c-8190-d2896ef73429",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "시월",
      "back": "octobre"
    },
    {
      "id": "759191fa-a094-4f1b-a260-37b32baed459",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "시작하다",
      "back": "commencer"
    },
    {
      "id": "da25ad0d-1893-4104-bf7c-f02732dd1a67",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "시작되다",
      "back": "être commencé | commencer | débuter"
    },
    {
      "id": "8b8bba6a-d5f4-4e62-8fde-7859a2a04a6a",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "시작하다",
      "back": "commencer"
    },
    {
      "id": "ee3d99a7-06a1-41aa-bd1d-7e051ca959a6",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "시장",
      "back": "marché"
    },
    {
      "id": "cf8bf5b6-a222-4c9b-ab62-3437442d1fe6",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "시청",
      "back": "mairie"
    },
    {
      "id": "c7d38164-71e2-4033-a793-885fd0282fa4",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "시키다",
      "back": "faire faire"
    },
    {
      "id": "5fd6b5ef-ceb9-47a4-ae84-43ce6ad03384",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "시험",
      "back": "test"
    },
    {
      "id": "3f593edc-c729-4d00-a6e4-b3c46081f232",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "식당",
      "back": "restaurant"
    },
    {
      "id": "7aa079b3-09c6-4300-a32f-a07475370a63",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "식사",
      "back": "repas"
    },
    {
      "id": "b54b972d-eefe-4fd7-acaa-29435dfdbd34",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "식탁",
      "back": "table"
    },
    {
      "id": "21ef5894-3130-497b-a473-d3c1186f3981",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "신",
      "back": "dieu"
    },
    {
      "id": "00b21d9f-1588-4862-a2c1-b26bd54ab1af",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "신다",
      "back": "porter"
    },
    {
      "id": "24ba6a5d-bba1-4377-bc71-d5b395daeee1",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "신문",
      "back": "journal"
    },
    {
      "id": "afc7f3ba-6f91-4543-8f1b-222bb02bc45c",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "신발",
      "back": "chaussures"
    },
    {
      "id": "cda6330b-dbdf-4796-9cf4-4a7cfc58a365",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "신청서",
      "back": "formulaire"
    },
    {
      "id": "14d80c2d-e53e-4769-afcd-7cceb77842fd",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "신청하다",
      "back": "postuler"
    },
    {
      "id": "a320e86f-c3f2-4a3a-b068-a1a30a8174aa",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "송례",
      "back": "excuse"
    },
    {
      "id": "b499f8e3-3a61-4c04-9239-757546cd4a04",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "송례하다",
      "back": "être excusé"
    },
    {
      "id": "b4d35e6f-a544-4126-bfce-8f48fee96280",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "송생하다",
      "back": "être né | naître | venir au monde"
    },
    {
      "id": "29df5570-74a8-4c66-98b3-585f8a1876f7",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "싫다",
      "back": "détester"
    },
    {
      "id": "c2ce8bd4-4923-4c0b-812d-d9e1cc24daf7",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "싫어하다",
      "back": "détester"
    },
    {
      "id": "38af978e-90eb-4547-99e1-65740e15cc89",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "사다",
      "back": "acheter | acquérir | faire un achat"
    },
    {
      "id": "f4bf01e7-bb78-4220-8737-6c64c48171fb",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "쇼핑",
      "back": "faire du shopping"
    },
    {
      "id": "65026d62-cf32-4110-8d9d-58f2ce7b70cc",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "소월",
      "back": "novembre | mois de l'hiver | décembre"
    },
    {
      "id": "2d3e5870-c0fa-4664-8a9b-bc9abb507cb8",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "소월",
      "back": "octobre | le mois d'octobre | octobre (mois)"
    },
    {
      "id": "ee621474-862b-401b-b180-e479c456c001",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "싱겁다",
      "back": "être fade"
    },
    {
      "id": "65f130e5-41c7-4c23-8539-51a1864b7b4a",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "솟다",
      "back": "s'élever | monter | surgir"
    },
    {
      "id": "8cdde611-26d2-4612-94f6-bc674b189cac",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "싸다",
      "back": "être bon marché"
    },
    {
      "id": "1ce6586e-df9a-4aa8-a0aa-9114d123b1ac",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "싸우다",
      "back": "se battre"
    },
    {
      "id": "d38cb40f-76e5-41ad-87a3-6ab61e209406",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "쌀",
      "back": "riz"
    },
    {
      "id": "0a11e558-1fa4-40fe-a7f2-3f0769f2504a",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "쌀밥",
      "back": "riz cuit"
    },
    {
      "id": "b2cd8582-053b-45d1-a27a-5537f0a73336",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "쌓이다",
      "back": "s'accumuler"
    },
    {
      "id": "d45ae8ed-7ee0-4214-a49d-f4922e13e53e",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "솟다",
      "back": "s'élever | monter | augmenter"
    },
    {
      "id": "114eda26-f7b7-4618-92c5-ca1feacf0c25",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "쇳기",
      "back": "fer | métal | alliage"
    },
    {
      "id": "c290ca85-9d75-4299-b895-e2ea8bf3181d",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "쇳다",
      "back": "être rouge | être en fer | être métallique"
    },
    {
      "id": "6df97274-f055-4db9-9ece-426bb3ead12f",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "쇳레기",
      "back": "déchet métallique | déchet de fer | rebus métallique"
    },
    {
      "id": "40be7a97-b021-4a8f-a434-92d3443be4bc",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "쇠이다",
      "back": "être métal | être ferreux | être métallique"
    },
    {
      "id": "a0b4dd68-c361-4b7c-9ea7-eafa15442e84",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "씨",
      "back": "grain"
    },
    {
      "id": "c65e5f7b-ef84-482f-adec-a8609fc0f913",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "쇠",
      "back": "être fer"
    },
    {
      "id": "7817e3fb-dddf-49f6-a36f-f500715ade88",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "씹다",
      "back": "mastiquer | croquer | manger"
    },
    {
      "id": "efaeec3d-f09a-4cf0-ac18-a7cb4a123df3",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "씻다",
      "back": "laver"
    },
    {
      "id": "6dcda71b-37ce-4763-8dba-7a5bdda28d2e",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "아가씨",
      "back": "demoiselle"
    },
    {
      "id": "57305990-7f69-4880-8100-1aa868a2408b",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "아기",
      "back": "bébé"
    },
    {
      "id": "383ee29b-72ae-4cbd-9076-faf778f76d0c",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "아까",
      "back": "tout à l'heure"
    },
    {
      "id": "b0638b8a-7447-4ebc-97c9-ace6d077dc1c",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "아내",
      "back": "épouse"
    },
    {
      "id": "d46a2884-40d2-4b1f-88a2-ad5d02894d0b",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "아니다",
      "back": "ne pas être | être non | ne pas exister"
    },
    {
      "id": "e49ea8b4-17d4-4722-af05-fd6d2cbbbd0c",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "아니다",
      "back": "être non"
    },
    {
      "id": "f35a1db3-1b4a-496b-aac3-13e8a381667f",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "아니다",
      "back": "non"
    },
    {
      "id": "cdd467a1-cf30-47f2-a91c-c544e8f01f30",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "아니다",
      "back": "non"
    },
    {
      "id": "87167c15-3fbf-4072-bf6e-0d2d20ea0890",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "아들",
      "back": "fils"
    },
    {
      "id": "6fdba4f4-e6e8-43ec-892d-d7a33896157a",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "아랍어",
      "back": "arabe"
    },
    {
      "id": "008ef183-1c90-41b0-a710-b6e157cf6a5a",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "아래",
      "back": "en bas"
    },
    {
      "id": "5759eea1-0c14-46c4-a497-0532bf8481ee",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "아름답다",
      "back": "être beau"
    },
    {
      "id": "59f2170d-1833-474b-9841-ed351371fbf0",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "아마",
      "back": "peut-être"
    },
    {
      "id": "5569f7cc-20c9-4df7-8bf0-9bf49f70c4f0",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "아무",
      "back": "quelconque"
    },
    {
      "id": "af7b9f1f-2c1d-4987-9043-b77a9324b81f",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "아버지",
      "back": "père"
    },
    {
      "id": "c08ac0c0-9c3e-495a-96ad-bcd3d0173f65",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "아버지",
      "back": "père"
    },
    {
      "id": "92d2a8b3-9d91-412f-afd4-c01bdc7a0cf5",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "아빠",
      "back": "papa"
    },
    {
      "id": "3a1f3c14-4b63-4ac6-a83a-3b9094b2489f",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "아시아",
      "back": "Asie"
    },
    {
      "id": "6af9f14c-03c0-4b28-b80c-178abcd1c071",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "아이",
      "back": "enfant"
    },
    {
      "id": "53950e16-80fb-4908-9dcb-08df2a0dfa98",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "아이스크림",
      "back": "crème glacée | glace | glace onctueuse"
    },
    {
      "id": "867d0bd2-245e-4dad-80e9-558dfac7462f",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "아저씨",
      "back": "oncle"
    },
    {
      "id": "4e63b0ec-202d-49a3-9162-5510756371cd",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "아주",
      "back": "très"
    },
    {
      "id": "0360b6a7-7c8f-40f1-bbb5-a44aad532d78",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "아주머니",
      "back": "madame"
    },
    {
      "id": "8e74dc5e-5b78-4404-9c62-1f81d6e0360c",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "아줌마",
      "back": "madame"
    },
    {
      "id": "d93b933d-4e4b-49e8-9a8e-d82f017cec5a",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "아직",
      "back": "encore"
    },
    {
      "id": "88824d0e-c65e-44c0-a818-355f6ebef4c5",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "아침",
      "back": "matin"
    },
    {
      "id": "f7f224b2-08cf-4693-9fa7-ed835d8625f2",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "아침밥",
      "back": "petit-déjeuner"
    },
    {
      "id": "931fb67e-97ae-4ada-9697-594456754e23",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "아침식사",
      "back": "petit déjeuner"
    },
    {
      "id": "0f9f6de1-fb87-4ee6-b50b-3485c5f6a53f",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "아파트",
      "back": "appartement"
    },
    {
      "id": "4d5c8a6b-e17f-46b3-b0c8-105cf9ab4519",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "아프다",
      "back": "être malade"
    },
    {
      "id": "3dd60a4f-6be6-4120-87eb-f5e9acef233d",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "아프리카",
      "back": "Afrique"
    },
    {
      "id": "fa6cac22-c56f-4920-93e8-75e367054e71",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "아홉",
      "back": "neuf"
    },
    {
      "id": "8e28d6d3-3773-4af9-a0e0-81eb0851df5d",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "아흔",
      "back": "nonante"
    },
    {
      "id": "b72391cc-625b-4996-b91b-995fe02e6bd6",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "쇳기",
      "back": "instrument à vent"
    },
    {
      "id": "eaacbc0b-cdae-444e-8e2c-2603bf47f351",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "안",
      "back": "intérieur | au sein | dedans"
    },
    {
      "id": "e0f58c44-e066-461f-8563-441d64ba4e87",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "안경",
      "back": "lunettes"
    },
    {
      "id": "e32b99af-d9be-4b0f-9337-822ef4d39606",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "안내하다",
      "back": "guider"
    },
    {
      "id": "84881c38-a6ef-4590-931f-464ac9781c20",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "안녕하다",
      "back": "être bien | salut | bonjour"
    },
    {
      "id": "77600843-c79b-48c2-aa8c-72e2f92746c0",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "안녕하세요",
      "back": "bonjour"
    },
    {
      "id": "7a524fbd-ec0f-4915-8721-707b58413644",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "안다",
      "back": "prendre dans ses bras | étreindre | embrasser"
    },
    {
      "id": "85b035f9-fc8e-4ce7-a337-90a487b0d9b4",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "안전하다",
      "back": "être sûr"
    },
    {
      "id": "cdd5772d-c15f-4503-9fda-d62fd1e6f3c6",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "숨다",
      "back": "se cacher"
    },
    {
      "id": "842e10a0-588e-46b3-979e-ab38ca582018",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "알다",
      "back": "savoir"
    },
    {
      "id": "3949ab2c-c50a-4d1a-858b-a4443f06f34f",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "알리다",
      "back": "informer"
    },
    {
      "id": "f8388b47-8941-4874-a6d1-82285fe5f489",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "알맞다",
      "back": "être approprié"
    },
    {
      "id": "e7071d1b-81e1-4702-8791-6ad1d078eb5e",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "알맞다",
      "back": "être approprié"
    },
    {
      "id": "8760ab9a-bfa7-402d-9dc5-652630ce80b0",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "상점",
      "back": "magasin"
    },
    {
      "id": "8e56b61d-fb08-4d29-91e7-c62ca81c9057",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "애",
      "back": "enfant"
    },
    {
      "id": "20c34135-7ace-418d-b0fd-87a8b760c6b1",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "액세서리",
      "back": "accessoire"
    },
    {
      "id": "2d08a291-5125-4e67-81cd-27f580cc3e0a",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "야구",
      "back": "baseball"
    },
    {
      "id": "2c8e9a39-f12b-4a99-a8b1-4afef4647676",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "야채",
      "back": "légume"
    },
    {
      "id": "94f367cf-0414-4bcb-914b-01692fc44114",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "수",
      "back": "soupe"
    },
    {
      "id": "3a36e628-3e89-41cc-9fbe-a2f84314c6eb",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "수간",
      "back": "intercourse | rapport sexuel | relation sexuelle"
    },
    {
      "id": "379038f2-c02f-47a3-bff3-bb99632a2ca3",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "수국",
      "back": "hortensia"
    },
    {
      "id": "c20d04b1-dfbe-422f-ba9c-4f1fea33deb3",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "수사",
      "back": "être enquête"
    },
    {
      "id": "a237dd68-5302-46f6-9198-67cc2d8517ad",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "수색",
      "back": "recherche | quête | investigation"
    },
    {
      "id": "f379950b-5024-483b-a24f-c69dc5474240",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "얇다",
      "back": "être fin"
    },
    {
      "id": "b1a39543-6eba-477e-b922-b0871740cd89",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "양",
      "back": "être un mouton"
    },
    {
      "id": "f9e66a58-f016-48aa-a226-b3c866ce4408",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "양말",
      "back": "chaussettes"
    },
    {
      "id": "cd559660-d533-4fc3-a64b-af26776d34e7",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "양복",
      "back": "costume"
    },
    {
      "id": "80b8b5ae-5dfe-400f-b72c-2dcc02c3b9c7",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "양식",
      "back": "type | forme | modèle"
    },
    {
      "id": "e7739c5d-9d50-4237-ac9a-b5765aaafc58",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "양파",
      "back": "oignon"
    },
    {
      "id": "2607707f-6ddf-4609-aecd-e79fbd698fc3",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "얘기하다",
      "back": "parler"
    },
    {
      "id": "05b82df0-c84c-4757-a9d9-a6111cd59e08",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "어깨",
      "back": "épaule"
    },
    {
      "id": "b17eea5c-e27c-4b62-afab-7c107fc38a2c",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "어느",
      "back": "quel"
    },
    {
      "id": "a582504a-0693-4ab7-8688-c33d6565d6a9",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "어둡다",
      "back": "être sombre"
    },
    {
      "id": "bff75070-687d-467e-92af-7f4900f59636",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "어디",
      "back": "où"
    },
    {
      "id": "7cf154eb-85f1-4001-bd55-27f0cfdd08c4",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "어떤",
      "back": "quel"
    },
    {
      "id": "4201bd45-796c-49f8-90f3-1787870bd5c9",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "어떻게",
      "back": "comment"
    },
    {
      "id": "5192fd47-04e1-408a-9ae8-d64bb48693b1",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "어떻다",
      "back": "être comment"
    },
    {
      "id": "cf018386-1436-456d-ac05-812ed532478a",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "어떻다",
      "back": "être comment"
    },
    {
      "id": "33cfa432-e99d-4a6a-8d38-93c28e73a63a",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "어렵다",
      "back": "être difficile"
    },
    {
      "id": "c260fd1e-d53b-47c0-bd2f-682cf7832ce2",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "어른",
      "back": "adulte"
    },
    {
      "id": "3b0a7715-1260-47bc-9014-ee542eb7a214",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "어리다",
      "back": "être jeune"
    },
    {
      "id": "ae7f8454-ed0b-4192-bb44-4c0bbefc7703",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "어린이",
      "back": "enfant"
    },
    {
      "id": "75d695b4-7a34-44fe-97af-9daabee958ce",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "어머이다",
      "back": "être oh"
    },
    {
      "id": "5c4e8260-0a8e-4ba7-ad4e-ca340003656d",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "어머니",
      "back": "mère"
    },
    {
      "id": "8cf9bdd1-2a8f-4a22-af98-e6f6b3d37e5d",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "어머니",
      "back": "mère"
    },
    {
      "id": "7c7cdfcf-0d94-4de6-8b28-dd12648ced31",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "어서",
      "back": "vite"
    },
    {
      "id": "b3f97c47-6776-4c13-96b5-8c4d995c515e",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "어울리다",
      "back": "aller bien"
    },
    {
      "id": "6548095b-1787-4eeb-9d8c-4bc67bcec230",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "어제",
      "back": "hier"
    },
    {
      "id": "1311d5a6-b1cd-45f7-8073-f5e9bb0d8cb8",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "어제",
      "back": "hier"
    },
    {
      "id": "6bed08e5-903d-42c2-adbb-7b32b422dedb",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "어젯밤",
      "back": "hier soir"
    },
    {
      "id": "c77009a1-7c53-4618-a134-a6227d003307",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "언니",
      "back": "sœur"
    },
    {
      "id": "aaff9ab3-7623-4329-8fdf-6326e1f27e6a",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "언제",
      "back": "quand"
    },
    {
      "id": "fb3824b8-9480-418d-b9ed-2dbc0afc2a28",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "언제나",
      "back": "toujours"
    },
    {
      "id": "b2f19042-9770-4000-bcd8-785662f07a4b",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "얼굴",
      "back": "visage"
    },
    {
      "id": "3902c4a1-ed97-46b4-826a-c11db45f406e",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "얼마나",
      "back": "combien"
    },
    {
      "id": "8445e180-f186-440a-9ecb-49d8a7468791",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "얼음",
      "back": "glace"
    },
    {
      "id": "e740f411-e28a-489b-8c43-0c7d5f0730d3",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "엄마",
      "back": "maman"
    },
    {
      "id": "76c6cf37-0e6c-4f0c-a7c6-55bbdddfe24b",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "없다",
      "back": "ne pas être"
    },
    {
      "id": "4ef4a474-6cb5-4765-b3f9-fa7aa3b49ad5",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "없다",
      "back": "être absent | ne pas être | ne pas exister"
    },
    {
      "id": "2e706e06-d533-4615-a7c4-ae7495326670",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "에어컨",
      "back": "climatiseur"
    },
    {
      "id": "236e4387-bcf9-4d29-a9b3-5bee6c50f9a7",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "엔",
      "back": "yen"
    },
    {
      "id": "5a8718ed-288a-4510-b3fb-d1e99e6dba53",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "엘리베이터",
      "back": "ascenseur"
    },
    {
      "id": "7cf74dc1-28fa-49e6-bf54-904fc584a6ed",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "여권",
      "back": "passeport"
    },
    {
      "id": "8a6609a9-960a-4c53-ae01-a95266b9ad52",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "여기",
      "back": "ici"
    },
    {
      "id": "211386cb-5a67-4cb1-b51c-bb8dd0d7f3c7",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "여기저기",
      "back": "ici et là"
    },
    {
      "id": "1e5fe2a4-409b-4e10-987f-bca2cd225666",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "여덟",
      "back": "huit"
    },
    {
      "id": "9e8074d0-eef9-43d8-a499-0d5e5c29d4de",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "여동생",
      "back": "soeur cadette"
    },
    {
      "id": "7523393f-70d9-45da-813c-77fde7c467bb",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "여든",
      "back": "quatre-vingts"
    },
    {
      "id": "64cda5b0-3766-417a-9070-dbc9f738f0c7",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "여러",
      "back": "plusieurs"
    },
    {
      "id": "01a2513f-290b-4e8b-bac0-00f50eb89582",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "여러 가지",
      "back": "plusieurs choses | diverses choses | différents choses"
    },
    {
      "id": "d653a396-abb4-456a-bcef-00aff4c0c179",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "여러분",
      "back": "tout le monde"
    },
    {
      "id": "0157c2a3-6f85-4a06-8b4d-8ded38e26864",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "여름",
      "back": "été"
    },
    {
      "id": "8bc922db-1f5b-4853-945b-1dfbfe39f2be",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "여보세요",
      "back": "Allô"
    },
    {
      "id": "b64e4cd6-3971-46b8-9ccc-8050c4b4ba53",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "여섯",
      "back": "six"
    },
    {
      "id": "f2bc930e-7855-48c1-a208-d42c9b9b7921",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "여자",
      "back": "femme"
    },
    {
      "id": "acb70925-d1d3-45c5-b25c-74ba1baa14c2",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "여학생",
      "back": "élève"
    },
    {
      "id": "6d3a3a64-c3dd-4fd3-a9cb-973593a04ef8",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "여행",
      "back": "voyage"
    },
    {
      "id": "db823907-7d0f-4da1-a53c-ff0f0c2757e1",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "여행사",
      "back": "agence de voyage"
    },
    {
      "id": "443b7da1-97f0-4a84-811a-5a71911490ba",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "역",
      "back": "station"
    },
    {
      "id": "f78700c9-b3d1-4f1d-bfdd-6b995201b758",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "역사",
      "back": "histoire"
    },
    {
      "id": "696382e7-e4cd-4ef8-918f-aa1b61591894",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "연락처",
      "back": "coordonnées"
    },
    {
      "id": "d8ad398c-405c-461e-9c65-1ddbf6630832",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "연세",
      "back": "âge"
    },
    {
      "id": "34695780-5f2d-46d5-9135-9f02498891dc",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "연습하다",
      "back": "pratiquer"
    },
    {
      "id": "d210724c-ae0b-4d4c-99e9-0cb1b5f98ed2",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "연습하다",
      "back": "pratiquer"
    },
    {
      "id": "aaddbec7-321e-4f73-89ca-45fc946c2208",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "연예인",
      "back": "célébrité"
    },
    {
      "id": "77f10459-a31d-4a5d-93c1-95d15b816898",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "연필",
      "back": "crayon"
    },
    {
      "id": "b40595b6-f469-470d-a5e7-ab41004094d9",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "연휴",
      "back": "jours fériés"
    },
    {
      "id": "d260bbdf-534f-416d-a94a-fc27989459a2",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "열다",
      "back": "ouvrir"
    },
    {
      "id": "4ce5f56d-c1b4-46a5-85b0-bebe039bc115",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "열다",
      "back": "ouvrir"
    },
    {
      "id": "80e43b74-8082-4c00-87b9-b9f4c3246a50",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "열리다",
      "back": "s'ouvrir"
    },
    {
      "id": "2bb29ed0-c619-4e9f-8175-2ff4fa2ff618",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "열쇠",
      "back": "clé"
    },
    {
      "id": "ef3a762b-9b04-4e76-9f8c-055096c6b577",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "열정적이다",
      "back": "enthousiaste"
    },
    {
      "id": "b0fa3359-fa73-4bcb-921b-e169db4ee2f3",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "열차",
      "back": "train"
    },
    {
      "id": "10a24e12-dd06-48d2-8fec-614dc517599f",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "엽서",
      "back": "carte postale"
    },
    {
      "id": "d1108e97-d677-44f2-972a-e97f4f0b6e02",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "영",
      "back": "esprit"
    },
    {
      "id": "1ba1c51c-71d4-463e-9fcb-f2c7cb11fb8c",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "영국",
      "back": "Royaume-Uni"
    },
    {
      "id": "ca69e609-1dc7-4448-aa9d-f9645af73dde",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "영상",
      "back": "vidéo"
    },
    {
      "id": "f50dc458-1731-41e4-b6b3-a828274ecd78",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "영어",
      "back": "anglais"
    },
    {
      "id": "911e62df-f5fe-4dab-98fa-d679a9289c65",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "영어회화",
      "back": "conversation anglaise"
    },
    {
      "id": "7cd5d73e-e84b-408d-9ce5-31a7927f064b",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "영하",
      "back": "moins"
    },
    {
      "id": "052bf32a-5779-4bc1-879f-4f0d210170bd",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "영화",
      "back": "film"
    },
    {
      "id": "08bd1812-92cc-4294-a0ed-22592c3f4fae",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "영화관",
      "back": "cinéma"
    },
    {
      "id": "c3b6b816-a771-481a-8ced-31f3561d3139",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "영화배우",
      "back": "acteur de cinéma"
    },
    {
      "id": "d7ee6896-1f94-45b0-86bd-9585c607c13c",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "영화표",
      "back": "billet de cinéma"
    },
    {
      "id": "277f0187-a077-4f4f-90ee-9c89cb9c6060",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "옆",
      "back": "côté"
    },
    {
      "id": "8f2143c3-524d-4fde-b6b9-f72d5982349f",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "예",
      "back": "oui"
    },
    {
      "id": "ac664b4f-d7cd-4e0f-aef7-7265ec6fda23",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "예문",
      "back": "exemple"
    },
    {
      "id": "18695b35-b665-4260-94d3-12f8c14cfba2",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "예쁘다",
      "back": "être beau"
    },
    {
      "id": "8fc55385-3f70-432e-ade3-cee9ef881ad3",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "예순",
      "back": "soixante"
    },
    {
      "id": "3850f140-d4be-4de6-a6ab-94020761c0d9",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "예수",
      "back": "Jésus"
    },
    {
      "id": "d1cfe58e-cfff-47b2-9469-00aa848bac0f",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "옛날",
      "back": "ancien | ancien temps | autrefois"
    },
    {
      "id": "3449c4f4-abbd-407f-aa74-b61546caf9a8",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "오다",
      "back": "venir"
    },
    {
      "id": "533d8af9-0ce5-4f95-bef1-2ffc2e14aeee",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "오늘",
      "back": "aujourd'hui"
    },
    {
      "id": "5709fb76-3b4b-4022-88ce-eee5cbce7d17",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "오다",
      "back": "venir"
    },
    {
      "id": "502b3363-bb90-4efa-b3f1-d47b8ddeb60e",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "오래",
      "back": "longtemps"
    },
    {
      "id": "36fde230-1976-4510-a9ab-2f556501e812",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "오랜만이다",
      "back": "être longtemps | cela fait longtemps | à long terme"
    },
    {
      "id": "21283659-212d-4993-9a6d-34c656009260",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "오랜만이다",
      "back": "Cela fait longtemps."
    },
    {
      "id": "1369c61e-88a4-427f-9b5b-e28cbe0b1030",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "오랜만이다",
      "back": "être longtemps | être un long moment | être longtemps attendu"
    },
    {
      "id": "6ddaa58a-7c88-4730-a7be-88c161728584",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "오랜만이다",
      "back": "être longtemps | longtemps | depuis longtemps"
    },
    {
      "id": "606c216d-91e4-4277-aa74-6ec2b6ebcb0d",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "오래",
      "back": "longtemps"
    },
    {
      "id": "f95d46ea-3a1a-4d3f-8f00-1e8b812058f5",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "오렌지",
      "back": "orange"
    },
    {
      "id": "effcb510-8c78-4a53-a59b-e390cbb80f63",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "오르다",
      "back": "monter"
    },
    {
      "id": "e86ae640-3657-493d-8a25-30e8ad86de79",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "오른쪽",
      "back": "droite"
    },
    {
      "id": "c7e8599d-85b5-407f-ba8e-796e87e05313",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "오리",
      "back": "canard"
    },
    {
      "id": "ac014f6f-ae0d-4483-bdef-ffc689b87ee6",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "오빠",
      "back": "frère"
    },
    {
      "id": "a482995d-a5d7-4d37-bbc4-4b4817fd41c0",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "오시아",
      "back": "oscillation"
    },
    {
      "id": "367a1d9f-e34d-496c-b426-6a8b60c67083",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "오월",
      "back": "Mai"
    },
    {
      "id": "c83e3de1-3083-42ac-ad19-1690b8dc66ad",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "오이",
      "back": "concombre"
    },
    {
      "id": "a2749076-de6c-4400-ba36-e1eac12ce0a1",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "오전",
      "back": "matin"
    },
    {
      "id": "d580f694-2b59-4ed4-b238-80cf98e5d395",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "오징어",
      "back": "calmar"
    },
    {
      "id": "e5dc45c0-8590-4932-adfe-26898890c380",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "오후",
      "back": "après-midi"
    },
    {
      "id": "90b5d944-ed88-475c-a078-7ef6183ed8a5",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "올라가다",
      "back": "monter"
    },
    {
      "id": "7cca0d10-61ab-43b1-9d98-5b4f467883ae",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "올라오다",
      "back": "monter"
    },
    {
      "id": "9ac8a8d8-599f-4046-a138-68bc35ad48ca",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "올려놓다",
      "back": "mettre"
    },
    {
      "id": "7a531761-156a-449f-9f00-173f733d92d1",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "올림픽",
      "back": "olympiques | jeux olympiques | olympiade"
    },
    {
      "id": "6bf327f7-77f4-4868-a036-563098d7fd43",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "올해",
      "back": "cette année"
    },
    {
      "id": "3c66654e-f090-4d6c-9549-699c27b65b01",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "옮기다",
      "back": "transférer"
    },
    {
      "id": "4b8ef593-4188-4747-911d-ec5f5086de74",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "옷",
      "back": "vêtement"
    },
    {
      "id": "ce659bd0-5ecd-4ee5-87ab-cb14d8273b9b",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "옷가게",
      "back": "magasin de vêtements"
    },
    {
      "id": "f5994f3e-5d69-451b-9439-ef7a4bd90a42",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "옷장",
      "back": "armoire | placard | rangement"
    },
    {
      "id": "ba1755c3-6037-4843-9a5a-800925beca54",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "와이셔츠",
      "back": "chemise"
    },
    {
      "id": "acdcfd0a-8c17-4ae4-9c33-0b6973e88e95",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "왜",
      "back": "pourquoi"
    },
    {
      "id": "779bd2ad-a15a-4ade-a152-2de842c43bfd",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "왜냐하면",
      "back": "parce que"
    },
    {
      "id": "155219d4-b38c-4652-8d1c-975ded02e1c2",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "외국",
      "back": "étranger"
    },
    {
      "id": "cecf103b-a9ed-4c0c-a101-f09fc134f25a",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "외국어",
      "back": "langue étrangère"
    },
    {
      "id": "e8ae2cd1-64b5-44cd-bdc7-acc965f1850a",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "외국인",
      "back": "étranger"
    },
    {
      "id": "5b13289b-bf11-42b4-a933-390241a5bfc3",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "외롭다",
      "back": "être seul"
    },
    {
      "id": "782dbcc4-0117-431a-9e79-1ffd9cbe04fa",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "외삼촌",
      "back": "oncle"
    },
    {
      "id": "ab48e685-84e8-432b-80ef-c2f29a1868fd",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "외숙모",
      "back": "tante"
    },
    {
      "id": "f63cdcd4-3908-42e0-a9f3-bf512d5a56ad",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "외출하다",
      "back": "sortir"
    },
    {
      "id": "b991c68a-3628-4d94-a5b8-ac8549bfad5a",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "외할머니",
      "back": "grand-mère"
    },
    {
      "id": "8217989d-4af3-44fe-9ed7-aedb22e4ac66",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "외할아버지",
      "back": "grand-père"
    },
    {
      "id": "a762422c-27f2-4caa-985e-99a5cd80a2fa",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "왼쪽",
      "back": "gauche"
    },
    {
      "id": "59cacf0d-8030-47b1-9b52-bea2aaa31a32",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "요금",
      "back": "tarif"
    },
    {
      "id": "a1a73dc2-de68-4a08-b00d-264ddf39ddae",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "요르단",
      "back": "Jordanie"
    },
    {
      "id": "b221d4c3-d058-4d6b-8bac-50b676dca360",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "요리하다",
      "back": "cuisiner | faire la cuisine | préparer des repas"
    },
    {
      "id": "ad9bef69-0aa2-4ecf-ac31-7cf370b7bd1c",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "요일",
      "back": "jour de la semaine"
    },
    {
      "id": "43151b7a-1e56-40ae-a483-8a5ace644a4c",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "요즘",
      "back": "dernièrement | récemment | actuellement"
    },
    {
      "id": "01e512e9-7934-4b50-89ad-3fcbd9c96c8b",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "우리",
      "back": "nous"
    },
    {
      "id": "72367ae0-4203-4913-8859-b63d39b2df78",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "우리나라",
      "back": "pays"
    },
    {
      "id": "431a7625-37e2-4007-bb0f-722c1837bd63",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "우산",
      "back": "parapluie"
    },
    {
      "id": "905b59d9-7936-4826-8282-c2fce7ad27f1",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "우선",
      "back": "d'abord"
    },
    {
      "id": "d97c63d5-c909-4b32-bea3-50863a645506",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "우유",
      "back": "lait"
    },
    {
      "id": "97f0ff9a-e641-4bc2-8792-1a57b959c2c3",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "우체국",
      "back": "bureau de poste"
    },
    {
      "id": "4cda3fc0-9b70-4e0c-b07b-7fcdcf63beab",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "우표",
      "back": "timbre"
    },
    {
      "id": "030b4b31-edd4-44f4-96de-d8e340cf96fd",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "운동",
      "back": "exercice"
    },
    {
      "id": "79f8c138-b3f0-4172-a15a-a610384837a4",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "운동복",
      "back": "vêtements de sport"
    },
    {
      "id": "14302407-b260-40b3-8c21-61c6724b632b",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "운동선수",
      "back": "athlète"
    },
    {
      "id": "61dafc8d-58a9-4c67-a745-fc34a0ff1e25",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "운동장",
      "back": "terrain de sport"
    },
    {
      "id": "d3a1e683-66e7-48ff-a437-4cde7cdbd9a8",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "운동하다",
      "back": "faire de l'exercice"
    },
    {
      "id": "aba44e45-19ff-4dfa-81ee-ded75a7c88ed",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "운동화",
      "back": "chaussures de sport"
    },
    {
      "id": "0eaf0320-88f9-48e8-895d-7d5d6787e408",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "운전하다",
      "back": "conduire"
    },
    {
      "id": "d3036a08-5d6b-45c4-97bd-4c716b5ca9ca",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "울다",
      "back": "pleurer"
    },
    {
      "id": "19051118-3438-4662-928d-adcdf3c25dbf",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "울리다",
      "back": "faire résonner | sonner | faire entendre"
    },
    {
      "id": "cb4b156a-e769-43f5-92ea-355c9897d2ec",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "움직이다",
      "back": "bouger | se déplacer | mouvoir"
    },
    {
      "id": "7b35f6a0-3bdb-4b86-a144-16023bd12394",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "웃기다",
      "back": "faire rire"
    },
    {
      "id": "75c92f01-5705-4d32-bcae-5c27699f133e",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "웃다",
      "back": "rire"
    },
    {
      "id": "ec11655d-d448-4fa8-85ca-ef1917105808",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "원",
      "back": "won"
    },
    {
      "id": "10836300-f36d-4c22-9709-c71f872bd44e",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "원피스",
      "back": "robe longue"
    },
    {
      "id": "60436030-8349-4824-9796-7d679b588ed7",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "원하다",
      "back": "vouloir"
    },
    {
      "id": "c1223bb4-6b61-4988-8635-5c11a929c1b4",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "월",
      "back": "mois"
    },
    {
      "id": "cfbdea9f-2f75-4a98-858b-d4e3c60dae35",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "월급",
      "back": "salaire"
    },
    {
      "id": "5a0ad544-ce41-4993-b55c-c5c090c0839f",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "월드컵",
      "back": "coupe du monde"
    },
    {
      "id": "dc591655-d659-4460-9c75-7b9a1f9d0c99",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "월세",
      "back": "loyer mensuel"
    },
    {
      "id": "af86979d-9c74-4ac3-959a-25a5544f7ebd",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "월요일",
      "back": "lundi"
    },
    {
      "id": "ba64da72-02d4-4e02-bc01-976456e00556",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "웬일",
      "back": "pourquoi | quelle affaire | qu'est-ce qui se passe"
    },
    {
      "id": "748cc9f4-bdfb-4b6f-b15e-8e3768af1f83",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "위",
      "back": "haut"
    },
    {
      "id": "6adacab5-cfa4-49cd-a44a-e4fdf0880af4",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "위치",
      "back": "position"
    },
    {
      "id": "23f3187a-f481-495d-8edc-8a998adf1998",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "위하다",
      "back": "être pour"
    },
    {
      "id": "198f5381-eca5-46e0-831c-bd536960cf97",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "위험하다",
      "back": "être dangereux"
    },
    {
      "id": "7b64b9d9-a3fa-42d1-a974-080305650750",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "유럽",
      "back": "Europe"
    },
    {
      "id": "ff36f6fa-6fff-4878-9312-dce8fa648d4e",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "유리",
      "back": "verre"
    },
    {
      "id": "7143a840-a10b-4d1f-a107-9c6265ade3b6",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "유명하다",
      "back": "être célèbre"
    },
    {
      "id": "be033bc3-8baa-4dca-9190-fe6ccb7a7bfb",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "유월",
      "back": "juin"
    },
    {
      "id": "5304041c-2be7-4f70-b026-9e2d5c24243f",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "유학",
      "back": "études à l'étranger"
    },
    {
      "id": "cce3d6cf-aba3-4488-acc1-2bcade288f9e",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "유학생",
      "back": "étudiant étranger"
    },
    {
      "id": "e44b312c-6cb1-49f0-a372-69ef6ad6f39b",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "유행",
      "back": "tendance"
    },
    {
      "id": "c9aebf65-2dc6-4654-9da3-08801b93c44c",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "육",
      "back": "six"
    },
    {
      "id": "3368151b-4159-4aa1-b114-18e53007939b",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "육손",
      "back": "six doigts | doigts de la main | doigts en équerre"
    },
    {
      "id": "ebd7e072-524e-48e7-93bb-186e5e00a21a",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "은행",
      "back": "banque"
    },
    {
      "id": "71bb485b-9616-4520-b732-7bd1ad4480ab",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "은행원",
      "back": "employé de banque"
    },
    {
      "id": "3d518ee2-75cf-4c62-b689-6d4e3f39c6e6",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "음료수",
      "back": "boisson"
    },
    {
      "id": "f46f4b3a-b2fe-477d-a14e-5a8193afa98c",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "음반",
      "back": "album"
    },
    {
      "id": "d1a28796-6adf-43ca-b03a-fa907944b67d",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "음식",
      "back": "nourriture"
    },
    {
      "id": "ff055d7e-4949-407e-b1a2-124ef8a750bf",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "음악",
      "back": "musique"
    },
    {
      "id": "e9eb4d7a-d833-47c6-87b3-8a7eb41d6540",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "음악가",
      "back": "musicien"
    },
    {
      "id": "f348fcb3-a3fc-4449-808d-96186d45c0fc",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "응",
      "back": "oui"
    },
    {
      "id": "d592e98a-3b4d-47be-a04c-c911de77dd68",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "의미",
      "back": "sens"
    },
    {
      "id": "b06211cf-f356-4972-9c8a-c1292e787d87",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "의사",
      "back": "médecin"
    },
    {
      "id": "8bea445c-641d-4b18-9928-6ecb1aaa7e7a",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "의자",
      "back": "chaise"
    },
    {
      "id": "fcff1167-a0df-49b2-aa7a-b0e120e6b0f6",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "이",
      "back": "ce"
    },
    {
      "id": "d6b554db-cf96-4a85-bf1f-cb51d9a0c451",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "이것",
      "back": "ceci"
    },
    {
      "id": "83f3d709-8221-4320-b3f6-a52620657ad7",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "이것",
      "back": "ceci"
    },
    {
      "id": "821257fd-9553-40f6-9960-7959be40c9da",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "이곳",
      "back": "cet endroit"
    },
    {
      "id": "641d990d-28a5-478c-88db-5cd3b65d3382",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "이따가",
      "back": "plus tard"
    },
    {
      "id": "701a9c4c-f84a-4246-8f8d-2aac5bf97667",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "이렇다",
      "back": "être tel"
    },
    {
      "id": "bcc5dfe1-07c7-4d49-acd3-76190865c182",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "이렇다",
      "back": "être ainsi | être comme ça | être de cette manière"
    },
    {
      "id": "e6e1d13d-5a3e-413d-9206-ca9952bca6f7",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "이렇다",
      "back": "être comme ça"
    },
    {
      "id": "fc57dceb-b7f5-4986-b347-40a85a969d68",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "이름",
      "back": "nom"
    },
    {
      "id": "a0aa49c3-4231-4051-ab03-bc080075a6eb",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "이메일",
      "back": "e-mail"
    },
    {
      "id": "b108ba4a-c444-49ad-9e12-1f1e28222114",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "이모",
      "back": "tante"
    },
    {
      "id": "139a1334-56b5-4c9e-a64b-eac9b8639d4c",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "이모부",
      "back": "oncle"
    },
    {
      "id": "fa66cf73-c973-4c5a-9c25-0160b6c70fd6",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "이번다",
      "back": "être cette fois | cette fois-ci | cette rencontre"
    },
    {
      "id": "9fc95830-0c10-40b9-986a-378bead7e0fe",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "이분",
      "back": "cette personne"
    },
    {
      "id": "6ad8256d-eb72-455e-99aa-b8bf28f9a2db",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "이사",
      "back": "être déménagement | déménager | le déménagement"
    },
    {
      "id": "221bab3e-f144-4d27-8970-da7e7786c225",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "이상",
      "back": "être anormal"
    },
    {
      "id": "fd3a0a7a-886f-4d57-b7cb-3bc58de7588c",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "이상하다",
      "back": "être étrange"
    },
    {
      "id": "25f981af-0fc5-44c1-ad6d-6c0762a2c4a4",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "이솝",
      "back": "Ésope | Esope | Esop"
    },
    {
      "id": "aefda154-fa07-419b-b2fc-7bd016ac5dd4",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "이야기",
      "back": "histoire"
    },
    {
      "id": "2a341868-755d-4398-a8c6-6b77c952a167",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "이야기하다",
      "back": "parler"
    },
    {
      "id": "99f979e6-ba30-46c0-9984-414b66a48d12",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "이용하다",
      "back": "utiliser"
    },
    {
      "id": "6683b124-da13-4724-bd7f-fba416de7e47",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "이용하다",
      "back": "utiliser"
    },
    {
      "id": "7e585566-7742-4f45-81cd-612c33b70444",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "이월",
      "back": "février"
    },
    {
      "id": "529b9f86-5234-487d-9785-86ccd92df334",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "이유",
      "back": "raison"
    },
    {
      "id": "b6df50b2-2a52-4a58-833a-2231163f2a1c",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "이제",
      "back": "maintenant"
    },
    {
      "id": "79641b48-fdb5-4d64-9cca-a742781e951c",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "이집트",
      "back": "Égypte"
    },
    {
      "id": "7b9619c7-d804-4692-8ae9-b82d9dbcdf62",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "이쪽",
      "back": "ici"
    },
    {
      "id": "adb41d3c-ed02-41e4-80e7-be141e147f97",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "이틀",
      "back": "deux jours"
    },
    {
      "id": "2564ecb8-4005-4c8e-bba5-a4019c560d57",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "이해하다",
      "back": "comprendre"
    },
    {
      "id": "a265d507-0c1a-4728-81f6-acbd129ed684",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "이해하다",
      "back": "comprendre"
    },
    {
      "id": "fe5cb82e-a484-4cfb-8c2b-dcd3c150c3ab",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "인",
      "back": "signe"
    },
    {
      "id": "53a40709-dd46-40d1-8cb8-896fb0c96982",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "인구",
      "back": "population"
    },
    {
      "id": "e12716fd-5bf7-4351-8163-474270adc360",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "인기",
      "back": "popularité"
    },
    {
      "id": "8bbf4a58-0324-4b71-be2e-a209d4ea0927",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "인기스타",
      "back": "star populaire"
    },
    {
      "id": "12245a7e-a0f0-44e8-afc5-5e619aa12ab6",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "인도",
      "back": "Inde"
    },
    {
      "id": "d9270336-1245-442f-9f65-4c1abb1b62ad",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "인사하다",
      "back": "saluer | présenter ses respects | salutations"
    },
    {
      "id": "1f49b4cc-c72e-4e47-bfdc-ac1015f7c5f9",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "인사하다",
      "back": "saluer"
    },
    {
      "id": "0482a708-4965-4051-95c2-3430a2a6b76a",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "인삼",
      "back": "ginseng"
    },
    {
      "id": "a52364dd-30b3-4b76-b870-be57ab92ba82",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "인상",
      "back": "impression"
    },
    {
      "id": "d0d51d52-affe-43d6-9f17-155d0d3cc7a4",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "인천",
      "back": "Incheon"
    },
    {
      "id": "c77a1c52-beec-478c-ae9c-3a0f03595949",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "인터넷",
      "back": "internet"
    },
    {
      "id": "40ee66b9-46f3-47a9-8aad-6f873361e6a9",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "인터뷰하다",
      "back": "interviewer"
    },
    {
      "id": "f0168a8a-516c-4559-9284-ca4cd5581ab8",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "인형",
      "back": "poupée"
    },
    {
      "id": "7b89794a-a2f3-4e10-a0b9-980976d6f8f8",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "일",
      "back": "jour"
    },
    {
      "id": "3d1b491c-4b4c-40cf-85a1-6a2ae7b04480",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "일곱",
      "back": "sept"
    },
    {
      "id": "ddc92129-6414-4fa0-a858-b416a74a5ef5",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "일기",
      "back": "journal"
    },
    {
      "id": "336c8cd9-2ab1-4fc4-ae0d-6aff24a82aa0",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "일기예보",
      "back": "prévisions météorologiques"
    },
    {
      "id": "8fe13be4-faff-4b1d-a0f4-7a421b0370fc",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "일본",
      "back": "Japon"
    },
    {
      "id": "1cbaad69-182c-4028-9f3f-65217e2df3aa",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "일본드라마",
      "back": "drame japonais"
    },
    {
      "id": "473aaf67-53ee-471c-90cb-5c767b16f0cc",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "일본어",
      "back": "japonais"
    },
    {
      "id": "4b7cf7db-e39b-4768-ae69-dbb9c57ca1f0",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "일본사람",
      "back": "japonais"
    },
    {
      "id": "1f8380e2-5208-4f3a-b62b-574595739c41",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "일본어",
      "back": "japonais"
    },
    {
      "id": "c623350c-ba41-4a92-9e26-3f6001565a19",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "일본 요리",
      "back": "cuisine japonaise"
    },
    {
      "id": "dc359d25-1aef-4ce6-b80e-5496d5a6eee0",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "일상생활",
      "back": "vie quotidienne"
    },
    {
      "id": "3ab0d930-56d6-412e-bdc6-ffbe8552ccc7",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "일식",
      "back": "éclipse solaire"
    },
    {
      "id": "c4a90f8d-0198-41f1-8146-ac34a8c06e4c",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "일어나다",
      "back": "se lever"
    },
    {
      "id": "fb5925c6-3fc1-483a-b618-4df39f5052cd",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "일어서다",
      "back": "se lever"
    },
    {
      "id": "50251748-0842-4dd8-9e0a-0d429948dadb",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "일요일",
      "back": "dimanche"
    },
    {
      "id": "7d20ce94-cf43-46ff-a77e-f56ee9e8f356",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "일월",
      "back": "janvier"
    },
    {
      "id": "b2b4a41f-1966-4958-931f-4e0ab15abe93",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "일주일",
      "back": "semaine"
    },
    {
      "id": "41295fb5-7d27-40ab-b169-1a2f70efb3b7",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "일찍",
      "back": "tôt"
    },
    {
      "id": "bf27a6f9-1552-4149-9c61-57698870e14e",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "일하다",
      "back": "travailler"
    },
    {
      "id": "d381242e-29d1-4a62-b4ec-7d32b4f9a38f",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "일흔",
      "back": "soixante-dix"
    },
    {
      "id": "82e3634a-e341-4877-8f7f-768977b35b69",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "읽기",
      "back": "lecture"
    },
    {
      "id": "dd51f0cd-5f38-468d-b7ce-faf029a062a1",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "읽다",
      "back": "lire"
    },
    {
      "id": "60ea36e4-ff57-4954-8a53-81c2176cce4d",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "잃다",
      "back": "perdre"
    },
    {
      "id": "27b89ff7-c0d9-4ade-b81f-5571cb1d7cfe",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "잃어버리다",
      "back": "perdre"
    },
    {
      "id": "3ddb9432-81da-42b3-8b2c-7eb50011a585",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "입",
      "back": "bouche"
    },
    {
      "id": "5373cc10-3b95-4666-b4bd-21a7d537041a",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "입구",
      "back": "entrée"
    },
    {
      "id": "6c9400d2-f81c-4267-a2b6-3c5e8cb7b646",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "입다",
      "back": "porter"
    },
    {
      "id": "3a8f5d23-42e1-4eec-b429-a7f10e64d156",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "입원하다",
      "back": "hospitaliser"
    },
    {
      "id": "b4da6b2a-02f8-4574-9a04-eb16a4f6533f",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "입학",
      "back": "admission"
    },
    {
      "id": "4b3629ef-f3cc-443b-829a-66298b3e18dc",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "있다",
      "back": "être"
    },
    {
      "id": "7cb21862-d134-4425-8674-56b739f149f9",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "잊다",
      "back": "oublier"
    },
    {
      "id": "8cd1cb62-aeb1-4429-9f8c-84027711be9c",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "잊어버리다",
      "back": "oublier"
    },
    {
      "id": "a35c2b72-55a0-4cb9-8047-9631b7742be9",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "자",
      "back": "caractère"
    },
    {
      "id": "ee71e8ca-159b-4170-ac4a-7ed7f4dd7327",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "자기",
      "back": "soi"
    },
    {
      "id": "30988489-f9d4-4c92-8569-c94bf1e9ae25",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "자다",
      "back": "dormir"
    },
    {
      "id": "ddf91de4-e5a5-4a1b-a76f-edff133146e8",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "자동차",
      "back": "automobile"
    },
    {
      "id": "4a65dbc0-6348-4285-9f5e-4289574f5f86",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "자동차회사",
      "back": "entreprise automobile"
    },
    {
      "id": "5f2a0869-257b-4a63-860e-76fcf9998052",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "자료",
      "back": "matériel"
    },
    {
      "id": "d0df37a7-bfa8-423e-812d-6c38f80f8640",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "자르다",
      "back": "couper"
    },
    {
      "id": "329c39f2-9354-4c85-ae15-f60cc80c2a24",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "자리",
      "back": "siège"
    },
    {
      "id": "9e4d0799-1dd9-43aa-85a6-80798ed61021",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "자신",
      "back": "soi-même"
    },
    {
      "id": "d2d217ab-d843-449e-b183-d398794368ac",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "자연",
      "back": "nature"
    },
    {
      "id": "31da0115-5ec9-457e-8cd2-5ce647b45466",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "자유",
      "back": "liberté"
    },
    {
      "id": "063bec17-0f43-4c42-8b01-b1f12d1f9f44",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "자장면",
      "back": "nouilles de jjangmyeon | nouilles de sésame | nouilles sautées au sésame"
    },
    {
      "id": "ae90777c-7c82-4560-a9a2-ac49b4d3c777",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "자전거",
      "back": "bicyclette"
    },
    {
      "id": "2c41b8b7-5255-4492-a6d2-e13731a6ff3a",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "자주",
      "back": "souvent"
    },
    {
      "id": "c18c752e-5458-4ec0-86f8-b0f787906d2b",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "작년",
      "back": "l'année dernière"
    },
    {
      "id": "ca228a2f-e764-4f11-8f8d-a4b4d44304dc",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "작다",
      "back": "être petit"
    },
    {
      "id": "9178879a-e6eb-4708-9df1-dc49a6634b3e",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "작은아버지",
      "back": "tonton"
    },
    {
      "id": "920689ed-4ca9-49ed-ac5e-a1da7a70fec7",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "작은어머니",
      "back": "tante"
    },
    {
      "id": "2ec5a22f-c1ed-4a1e-9e56-560c65160eb6",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "잔",
      "back": "verre"
    },
    {
      "id": "34a29251-1e63-411f-ac48-90c6941fd330",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "잔치",
      "back": "fête"
    },
    {
      "id": "5e376930-efef-43af-a037-7b9ef48c55cc",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "잘하다",
      "back": "bien"
    },
    {
      "id": "c77a2a6b-e4d6-48b0-9127-c232f5b84712",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "잘못",
      "back": "erreur"
    },
    {
      "id": "e0578925-fd5b-4c51-b708-dc3f3dfe04a6",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "잘생기다",
      "back": "être beau"
    },
    {
      "id": "b33ffa8c-5146-4416-ba87-52dab1366e6f",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "잘하다",
      "back": "bien faire"
    },
    {
      "id": "5ba865eb-80d6-4629-a16e-11856c6c4ae1",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "잠",
      "back": "sommeil"
    },
    {
      "id": "11fe4a33-98a9-4fe9-8501-8d6a3bc7b73e",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "잠깐",
      "back": "un moment"
    },
    {
      "id": "1aa94f0b-74c7-4858-a4b1-442d5a75e64b",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "잠시",
      "back": "un moment"
    },
    {
      "id": "9c769dbd-a61a-4c15-98a1-c39666247e65",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "잠자다",
      "back": "dormir"
    },
    {
      "id": "fe31f32a-bef8-46a4-ac15-919ef8f7c99f",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "잡다",
      "back": "attraper"
    },
    {
      "id": "23d02adf-3e7e-4fcb-87c6-08d711ff728f",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "잡수시다",
      "back": "manger"
    },
    {
      "id": "0a0c2240-015c-4b4f-8de2-8fd66e8899fb",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "잡지",
      "back": "magazine"
    },
    {
      "id": "5816c070-41e4-473a-8507-fbfbc05ef5d3",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "장",
      "back": "section | chapitre | partie"
    },
    {
      "id": "f63fc5ab-648c-41ca-9361-16a720f232c4",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "장갑",
      "back": "gants"
    },
    {
      "id": "58fa6fef-dc3f-4f70-bb71-a778417762f2",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "장마",
      "back": "saison des pluies"
    },
    {
      "id": "a293dddd-e59e-423e-96fd-49c16982303d",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "장마철",
      "back": "saison des pluies"
    },
    {
      "id": "c41bfd50-1b44-4d84-b627-bd79253f77d6",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "장미",
      "back": "rose"
    },
    {
      "id": "7e1b16e1-0753-4d5e-b2a9-526761b2d48f",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "장소",
      "back": "lieu"
    },
    {
      "id": "d406e9d3-3192-434e-bd6c-10ccd7554b23",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "장점",
      "back": "avantage"
    },
    {
      "id": "0edce7b0-5ead-4c2c-bfa7-36fc38de53ef",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "재료",
      "back": "matériau | ingrédient | matière"
    },
    {
      "id": "fb87ce72-0ac1-49e7-922d-e2ef20c09e00",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "재미없다",
      "back": "être ennuyant | être ennuyeux | être peu intéressant"
    },
    {
      "id": "0aea6fc3-6cf4-4a7c-9744-4bc584d92b89",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "재미있다",
      "back": "être intéressant"
    },
    {
      "id": "79946623-67f6-4188-ad94-4db43d50dfde",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "재킷",
      "back": "veste"
    },
    {
      "id": "8a3d9613-a9c3-471f-b5f9-f9c0c5fd5075",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "저",
      "back": "ce"
    },
    {
      "id": "29b33cf7-0948-433e-9751-d5265b0c44c4",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "저것",
      "back": "celui-là | ça | cela"
    },
    {
      "id": "8b050ea7-b3d0-4279-a9eb-0adecd876bbf",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "저것",
      "back": "cela"
    },
    {
      "id": "ff4fad4d-cc1a-442a-ac9b-f3b67b278f0a",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "저곳",
      "back": "là-bas"
    },
    {
      "id": "0d20da2a-e5d1-484e-b826-b757013e80ed",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "저기",
      "back": "là"
    },
    {
      "id": "44531315-d8cd-4b74-87f9-3e3f697e4c58",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "저녁",
      "back": "dîner"
    },
    {
      "id": "aa584eaa-517d-4c7a-a481-3f3b8073d743",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "저녁식사",
      "back": "dîner"
    },
    {
      "id": "d0f2c9d8-adfe-46eb-bf28-178a8c860d66",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "저렇게",
      "back": "de cette façon"
    },
    {
      "id": "9f621a21-bfc8-4cf7-a7ca-73ac96be7fca",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "저분",
      "back": "cette personne"
    },
    {
      "id": "63c2c51e-93ab-494f-805c-6b2f93f928c3",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "저쪽",
      "back": "là-bas"
    },
    {
      "id": "329315e8-6bcb-4e5e-87ce-2469bf06f4a9",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "저희",
      "back": "nous"
    },
    {
      "id": "8a152058-492c-4b56-b85c-1c7b723efdc5",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "적다",
      "back": "être petit"
    },
    {
      "id": "7a5479d7-c689-4cfe-b925-1b38c37d9420",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "적다",
      "back": "être petit | écrire"
    },
    {
      "id": "c7cfd12d-2550-4000-92a2-4d3fb4d15ff7",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "전환",
      "back": "tous"
    },
    {
      "id": "a6bf1236-2879-4e7b-a51a-62b345bee63f",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "전공",
      "back": "spécialité"
    },
    {
      "id": "32a8eaac-aaa1-4872-bbf5-4f46312fd406",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "전기차",
      "back": "voiture électrique"
    },
    {
      "id": "544d407b-4ae5-4f48-8036-788349d71f1f",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "전자사전",
      "back": "dictionnaire électronique"
    },
    {
      "id": "af664e5d-3240-4efe-bc77-58f70019bef8",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "전하다",
      "back": "transmettre"
    },
    {
      "id": "cab808f1-05da-4d34-aeea-89327eaa0829",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "전혀",
      "back": "du tout"
    },
    {
      "id": "5f4c8100-aa37-4e4b-9a3e-da4485972f4d",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "전화",
      "back": "téléphone"
    },
    {
      "id": "b31e0851-3535-4314-9bdc-00492d162d70",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "전화기",
      "back": "téléphone"
    },
    {
      "id": "60001038-29f5-4e50-ad4e-50ce4c34afdb",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "전화번호",
      "back": "numéro de téléphone"
    },
    {
      "id": "de6c1e18-a833-4469-937b-d0bc174fc077",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "절",
      "back": "section"
    },
    {
      "id": "d28db20a-e17d-4c83-b19c-6c27fa06eb57",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "절대",
      "back": "absolument"
    },
    {
      "id": "dd6caf6a-975f-4db8-988d-8b81354d0496",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "젊다",
      "back": "être jeune"
    },
    {
      "id": "84a8762c-a467-4809-a47d-4c5c6774da16",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "점",
      "back": "point"
    },
    {
      "id": "ce05a49a-4835-4282-bad1-c0fcdc0e2858",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "점수",
      "back": "score"
    },
    {
      "id": "f6a1d865-1a8b-4c5c-9003-d473d824501f",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "점심",
      "back": "déjeuner"
    },
    {
      "id": "64631bf0-eb80-44cf-93c9-a56b3904b282",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "점심",
      "back": "temps de déjeuner | heure du déjeuner | moment du déjeuner"
    },
    {
      "id": "2d0123fd-39de-43b3-8655-9240ccb9d106",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "점심식사",
      "back": "déjeuner"
    },
    {
      "id": "76185180-7215-4500-a1a5-4f5f080758e2",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "점원",
      "back": "employé"
    },
    {
      "id": "567efac6-60ca-41e4-8da7-a6706474f718",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "점퍼",
      "back": "veste"
    },
    {
      "id": "be3f2de9-0536-4e4e-b11d-97f756b8a5b2",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "젓가락",
      "back": "baguettes"
    },
    {
      "id": "2a3e1a01-4652-48d9-8499-eaeb330a327e",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "정거장",
      "back": "station"
    },
    {
      "id": "c7b2ff33-7a59-4e96-b944-fa9ceaf98469",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "정도",
      "back": "degré"
    },
    {
      "id": "81da2c06-2bb0-437c-af4e-2eac18e217d8",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "정류장",
      "back": "station"
    },
    {
      "id": "7591fba1-cd84-4aca-af19-334f3aa1951c",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "정리하다",
      "back": "organiser"
    },
    {
      "id": "24a2eac9-4289-4cd5-affe-fe40a49ec2f0",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "정말",
      "back": "vraiment"
    },
    {
      "id": "19d54875-6637-4657-884f-c9837e359a7f",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "정문",
      "back": "porte principale"
    },
    {
      "id": "35b8c3a4-6707-427a-abf0-f89384a71abf",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "정보",
      "back": "information"
    },
    {
      "id": "aade5ea4-63a8-495e-a202-6cc680df09cf",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "정하다",
      "back": "déterminer"
    },
    {
      "id": "014e285c-f416-4d06-ad0d-a58c82893e84",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "저",
      "back": "je"
    },
    {
      "id": "3d283493-060e-43e5-9076-0e06e58237de",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "제목",
      "back": "titre"
    },
    {
      "id": "3dbc6e0c-2fa5-4fcc-81a1-d53a796ab755",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "제일",
      "back": "le plus"
    },
    {
      "id": "54d18781-5ebf-48dd-a7a2-fad172f9c213",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "제주도",
      "back": "Jeju"
    },
    {
      "id": "5ab9296b-e679-4ac5-8bd7-10f1869ff572",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "조금",
      "back": "peu"
    },
    {
      "id": "60869036-9ea3-4bcc-a0c7-d4aa09299c99",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "조사하다",
      "back": "investiguer"
    },
    {
      "id": "1e7e6560-7417-4e9c-9771-22d843c39364",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "조선",
      "back": "Corée"
    },
    {
      "id": "afd7c219-6a3c-4d85-bad2-e0c02c74c993",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "조선말",
      "back": "langue coréenne"
    },
    {
      "id": "30204fcb-ca4c-4fcb-922a-1a6de22d5252",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "조선어",
      "back": "coréen"
    },
    {
      "id": "88445b3d-a9bc-48c1-b956-a98f92693243",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "조솟하다",
      "back": "être exaltant | être enthousiasmant | être élévateur"
    },
    {
      "id": "90942207-cded-4f98-b6b0-80d72a8073ab",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "조용하다",
      "back": "être calme"
    },
    {
      "id": "6fe4f076-c4de-4cae-a5ef-35b9e237e545",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "조용하다",
      "back": "être silencieux"
    },
    {
      "id": "abeffd75-35e0-4b12-ae91-0661a1ed780e",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "조카",
      "back": "neveu"
    },
    {
      "id": "dd5b9266-d66c-41c2-869d-eb2059a01a7d",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "졸업하다",
      "back": "obtenir son diplôme | finir ses études | être diplômé"
    },
    {
      "id": "97dcf0b1-ab8e-4f19-a23b-417c5d1e99c8",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "졸업하다",
      "back": "être diplômé"
    },
    {
      "id": "9dbbda7a-08d2-4879-9b6d-c6374c40f54a",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "좀다",
      "back": "un peu"
    },
    {
      "id": "f673eb45-c07f-4236-9c22-322fa74f09f2",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "좀더",
      "back": "un peu plus"
    },
    {
      "id": "b166d566-dfe4-478a-a90c-bd2e1ae4ba69",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "좁다",
      "back": "être étroit"
    },
    {
      "id": "9fd1b8c0-e45c-42a7-bfc0-b4d30b89c907",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "종로",
      "back": "Jongno"
    },
    {
      "id": "f83398ca-3e68-4507-8339-d3656fe8db55",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "종류",
      "back": "type"
    },
    {
      "id": "b07b7431-da24-430e-ac25-840e995478ab",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "종업원",
      "back": "employé"
    },
    {
      "id": "b37e5794-6986-448a-8b3f-409538bb972d",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "종이",
      "back": "papier"
    },
    {
      "id": "fb308621-0515-4218-bd67-b4408b6b85b2",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "종일",
      "back": "toute la journée"
    },
    {
      "id": "86434747-9fb9-4751-8e77-42206b380cf8",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "좋다",
      "back": "être bon"
    },
    {
      "id": "60a17797-0634-45e1-8b05-1a41b49f65a3",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "좋아하다",
      "back": "aimer"
    },
    {
      "id": "4fedc115-c754-4a10-966e-dcf2fd94edc5",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "죄송하다",
      "back": "être désolé"
    },
    {
      "id": "c9bf59e1-2de2-4358-82bc-67846b49d4d1",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "주",
      "back": "semaine"
    },
    {
      "id": "af4e1b50-6611-43da-8732-081cd495ef2c",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "주다",
      "back": "donner"
    },
    {
      "id": "75631eea-92e3-4b61-b5b4-05c25285b6aa",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "주로",
      "back": "principalement"
    },
    {
      "id": "b6c7f9d7-6130-43c6-bd41-13d7d207549d",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "주말",
      "back": "week-end"
    },
    {
      "id": "19ce2ab4-b3ba-4f29-9ac5-2f2a914f56b2",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "주머니",
      "back": "poche"
    },
    {
      "id": "28e6bab1-fdc5-42f4-8c11-35bbd6d253fa",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "주무시다",
      "back": "dormir"
    },
    {
      "id": "82321af2-fb3f-4734-9da4-76b0e9fbde66",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "주문하다",
      "back": "commander"
    },
    {
      "id": "3812402d-70ee-4f6d-8b1d-1f8150acac8d",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "주변",
      "back": "environnement"
    },
    {
      "id": "1a5c54f9-d744-486a-936a-e0a0d5ddb22b",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "주부",
      "back": "femme au foyer"
    },
    {
      "id": "89c2727b-be9f-4258-9d85-162ebb502af5",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "주사",
      "back": "injection"
    },
    {
      "id": "7c177c3e-365e-4a0c-99ba-46f27d8bac45",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "주소",
      "back": "adresse"
    },
    {
      "id": "4b4d745c-7028-47ec-a6f5-3a0e7ca034cf",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "주스",
      "back": "jus"
    },
    {
      "id": "f28dcf69-6670-4cd1-b671-140145e268b7",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "주위",
      "back": "environ"
    },
    {
      "id": "a59515db-b0d2-4682-a41a-92c9e15c168b",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "주인",
      "back": "propriétaire"
    },
    {
      "id": "98989d4d-fc85-462f-8c03-590451ed8ea8",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "주차장",
      "back": "parking"
    },
    {
      "id": "3c6a268c-914c-4a61-9f60-d1d67fb1b28b",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "주차하다",
      "back": "garer"
    },
    {
      "id": "7e0e368f-68e9-499e-a25b-d99772dc857d",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "주황색",
      "back": "orange"
    },
    {
      "id": "260ef7ae-0492-4e4b-b684-4737679d2612",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "죽다",
      "back": "mourir"
    },
    {
      "id": "f7f700f1-6b9e-4fda-a2ce-989e150f9b67",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "죽다",
      "back": "mourir"
    },
    {
      "id": "4dfc9bef-1d2d-4df5-9616-942968908de1",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "준비하다",
      "back": "préparer"
    },
    {
      "id": "870af2c9-c1ce-44c9-9be2-c196f3414193",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "준비하다",
      "back": "préparer"
    },
    {
      "id": "edf248fb-bdbd-4606-87c4-81571a3b790a",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "줄",
      "back": "ligne"
    },
    {
      "id": "e820dd92-0382-4c4e-955d-01db5aa7e890",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "줄다",
      "back": "rétrécir"
    },
    {
      "id": "fe1b938a-2767-490c-85e0-dad33d1a96a0",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "중",
      "back": "centre"
    },
    {
      "id": "db04da0f-fb70-4647-a799-3d506dbdc904",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "중국",
      "back": "Chine"
    },
    {
      "id": "e8f09c7e-3952-442f-8057-9b7305f5820d",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "중국어",
      "back": "chinois"
    },
    {
      "id": "a2ea6739-8adc-4a80-bc6f-69f0d3f7736e",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "중국집",
      "back": "restaurant chinois"
    },
    {
      "id": "d9ec6496-e2c9-4c99-8402-958f0a4615c2",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "중식",
      "back": "déjeuner | repas de midi | cuisine chinoise"
    },
    {
      "id": "c7852771-69b6-4004-a71c-daa1fb93b107",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "중산",
      "back": "centre"
    },
    {
      "id": "d2e3a1bc-e381-4886-8e79-291c43e6f4c5",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "중요",
      "back": "être important"
    },
    {
      "id": "5246092a-e450-4361-8938-462d8d10be1e",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "중요하다",
      "back": "être important"
    },
    {
      "id": "6a1790b6-2121-4d05-91b1-bf2e433b5fab",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "중학교",
      "back": "collège"
    },
    {
      "id": "2ba34bd8-dd27-456c-99d6-6e838d415d7b",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "중학생",
      "back": "collégien"
    },
    {
      "id": "28ec7bc8-757f-47e5-bbe5-6578473de0a1",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "즐거워하다",
      "back": "être joyeux | être content | s'amuser"
    },
    {
      "id": "5dfaf1e2-57ed-4191-afae-c249f7ed5428",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "즐겁다",
      "back": "être agréable"
    },
    {
      "id": "6c7136c1-4e90-44a2-82b8-b10d49d604d2",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "즐기다",
      "back": "profiter"
    },
    {
      "id": "398bbb2c-5f4f-45c2-87cd-fbc6f890fec4",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "증세",
      "back": "symptôme"
    },
    {
      "id": "7bb2c8d4-cab6-46dc-a388-a6043e5cfc87",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "지각",
      "back": "être en retard | retarder | avoir du retard"
    },
    {
      "id": "6dc2dc91-10af-4600-9a40-e7bad1f0aa3a",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "지갑",
      "back": "porte-monnaie"
    },
    {
      "id": "b429b0cb-616d-4e8a-bb15-c32bf565ce09",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "지금",
      "back": "maintenant"
    },
    {
      "id": "f543e7d8-26f5-466a-ac8c-2936a088b266",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "지나다",
      "back": "passer"
    },
    {
      "id": "b1e837df-811a-44e2-bcd3-156d3808691d",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "지난달",
      "back": "dernier mois"
    },
    {
      "id": "b3d7c890-7a7b-4725-b867-f8f1854a0477",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "지난번",
      "back": "dernière fois"
    },
    {
      "id": "3f6f4010-6876-4c7a-a30e-5f0815c2c0b7",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "지난주",
      "back": "la semaine dernière"
    },
    {
      "id": "fd1519f9-23f0-42ca-ac43-8ecba2e929e1",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "지내다",
      "back": "être en relation | passer du temps | demeurer"
    },
    {
      "id": "dcedcb0f-fc6e-4003-a111-aa7d29195e17",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "지다",
      "back": "être perdu | devenir sombre | se coucher"
    },
    {
      "id": "7959141c-1e42-4cc8-a8de-ce1e48aa586d",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "지도",
      "back": "carte"
    },
    {
      "id": "2337d440-96a0-4e8e-b78f-d54cad739aea",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "지방",
      "back": "région"
    },
    {
      "id": "b4370cc2-759a-4e4c-8621-cec080b24a51",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "지우개",
      "back": "gomme"
    },
    {
      "id": "a663b5d6-cd02-4b03-a40c-4956298bf5b0",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "지키다",
      "back": "protéger"
    },
    {
      "id": "9c9ce689-2696-4f4a-8ce9-2640dc171adf",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "지하",
      "back": "souterrain"
    },
    {
      "id": "a0a638c8-2e18-43b5-bfa4-5488127d5a5d",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "지하도",
      "back": "passage souterrain | souterrain | couloir souterrain"
    },
    {
      "id": "b0200ba1-3676-43a6-a31a-7215ab833461",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "지하철",
      "back": "métro"
    },
    {
      "id": "faa77fda-1bb6-48a0-ab74-896b45419540",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "지하철역",
      "back": "station de métro"
    },
    {
      "id": "343d6623-d347-47ec-abb9-f77df386d613",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "직업",
      "back": "métier"
    },
    {
      "id": "cb81b516-7508-4b02-a1ba-6203d60f3083",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "직원",
      "back": "employé"
    },
    {
      "id": "73700041-339f-46ab-83d7-c39de9a16678",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "직장",
      "back": "lieu de travail | bureau | entreprise"
    },
    {
      "id": "6f09963a-17e7-4bee-b00a-4acb4bf03ead",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "직접",
      "back": "direct"
    },
    {
      "id": "eba942b5-3fdd-475b-b307-6f9218641ae2",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "진달래",
      "back": "azalée"
    },
    {
      "id": "27d1b4c5-d38e-4339-9743-57d4f3ea8715",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "질",
      "back": "qualité"
    },
    {
      "id": "76ef0679-81d2-45a6-bb18-4e41e8daedf4",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "질문",
      "back": "question"
    },
    {
      "id": "21f63c24-560d-460e-9ad0-572fdf70ede0",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "질문하다",
      "back": "poser une question"
    },
    {
      "id": "b72fac3e-2688-4610-8ac0-e248caf586c0",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "짐",
      "back": "bagages | valises | emballages"
    },
    {
      "id": "d5ce1bed-1a94-4d15-be5c-db18c9e462ee",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "집",
      "back": "maison"
    },
    {
      "id": "09405073-8775-47e9-a901-26c653b25d23",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "짓다",
      "back": "bâtir"
    },
    {
      "id": "d9c65e93-59bc-4a0c-a52e-e136bbff51aa",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "짜다",
      "back": "salé"
    },
    {
      "id": "958981bf-7ee9-45f1-b9ce-73ccad89748b",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "짜리",
      "back": "unité"
    },
    {
      "id": "8765c82f-a071-4fff-b292-da429895a95d",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "짧다",
      "back": "être court"
    },
    {
      "id": "bcc8c05d-eec0-474d-9c2a-7802bd713c73",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "쪽",
      "back": "page"
    },
    {
      "id": "ce6f4675-980d-449f-a9dc-d94f69de85ad",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "쯤",
      "back": "environ"
    },
    {
      "id": "24c28f11-3790-45d9-9a69-44304b1dbc52",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "찌개",
      "back": "ragoût"
    },
    {
      "id": "0e315cfd-ca00-4647-820c-d913d86b765d",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "찍다",
      "back": "prendre"
    },
    {
      "id": "697053eb-d625-4bdd-9611-1449a295bfaa",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "차",
      "back": "être une voiture | être un véhicule | être une auto"
    },
    {
      "id": "381078ba-c13b-4012-9d79-eafbfdc984d2",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "차갑다",
      "back": "être froid"
    },
    {
      "id": "2b0c5e5c-7024-4b73-9f17-b3c370cd7ea3",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "차다",
      "back": "être froid"
    },
    {
      "id": "e7bcb8f5-5473-4e9b-bb7a-d55a010f8766",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "차리다",
      "back": "préparer"
    },
    {
      "id": "79711f42-6c60-417f-a58d-ceed56dbc411",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "착하다",
      "back": "être aimable"
    },
    {
      "id": "8bdf8692-11c4-4672-9217-b853a576b419",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "참",
      "back": "être vrai"
    },
    {
      "id": "f9c1568f-2d14-47a4-934f-49fbe0c0d625",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "창문",
      "back": "fenêtre"
    },
    {
      "id": "6376736c-58de-45b6-a3af-ebcc8132c033",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "찾다",
      "back": "chercher"
    },
    {
      "id": "fdf31b23-1b89-4c09-aa57-9eaf5d0c063f",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "찾아가다",
      "back": "visiter"
    },
    {
      "id": "e58a2e0a-6d18-4ee7-b8b0-a51d389424fb",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "찾아오다",
      "back": "venir chercher"
    },
    {
      "id": "890f2e91-6737-4837-bf24-2779cb72774d",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "채소",
      "back": "légume"
    },
    {
      "id": "b2c71896-db12-4417-bd89-5ac84ee7f16d",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "책",
      "back": "livre"
    },
    {
      "id": "0db0e39d-5f41-47f7-8ae5-85d348f37428",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "책방",
      "back": "librairie"
    },
    {
      "id": "5d47fffc-8749-4394-b7dd-c957579127d3",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "책상",
      "back": "bureau"
    },
    {
      "id": "0b973927-0650-4dcd-a35c-db4a8d66c943",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "책임",
      "back": "responsabilité"
    },
    {
      "id": "ae84c24e-01b9-4db2-baac-67eec4e68017",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "책장",
      "back": "étagère"
    },
    {
      "id": "85041feb-9b1c-4dd3-947c-19ecaf6ddebc",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "처음",
      "back": "être premier | première fois | débuts"
    },
    {
      "id": "e7c68c8d-777b-4591-8a89-468bac2f4a8b",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "처음 뵙다",
      "back": "Enchanté"
    },
    {
      "id": "d1ede77e-9758-496d-8194-93879da27224",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "천",
      "back": "mille"
    },
    {
      "id": "e8199998-8940-477e-8212-644e4120c73e",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "천천히",
      "back": "lentement"
    },
    {
      "id": "8ba45623-6120-465e-9d4e-95020f90a54c",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "철",
      "back": "fer"
    },
    {
      "id": "82c5c679-0b69-477f-a9b9-f57c259ff947",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "첫",
      "back": "premier"
    },
    {
      "id": "c037ec3a-a76e-4ab8-ace2-f3821c8400d6",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "첫째",
      "back": "premier"
    },
    {
      "id": "8f6ab3c1-7a7f-4589-85ce-1dc5dcc573ff",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "청바지",
      "back": "jeans"
    },
    {
      "id": "cc4e3c39-bab0-4473-a8f9-dc7d97d0abe5",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "청소기",
      "back": "aspirateur"
    },
    {
      "id": "1c95c3dc-b6cb-4a35-a79f-8ae5bb63dc46",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "청소하다",
      "back": "nettoyer"
    },
    {
      "id": "cc8025ae-92b7-4426-af1b-abb37a9a4bf9",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "초",
      "back": "seconde"
    },
    {
      "id": "eb67a04d-e5c9-42f3-862a-8f7b5a5570ad",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "초대하다",
      "back": "inviter"
    },
    {
      "id": "bc52aca6-13d7-490e-8111-80a8d61667c2",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "초등학교",
      "back": "école élémentaire"
    },
    {
      "id": "b4297de8-031a-48aa-920f-91d584ac4eb1",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "초등학생",
      "back": "élève primaire"
    },
    {
      "id": "5ab41adc-caa2-4c81-9073-b60bdef8864c",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "초록",
      "back": "vert"
    },
    {
      "id": "14cdf411-a8f6-4576-951b-55fba1f5c5da",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "초콜릿",
      "back": "chocolat"
    },
    {
      "id": "047c6daa-b179-4535-b671-78300a198f85",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "촬영하다",
      "back": "faire un tournage"
    },
    {
      "id": "3228b75f-96d3-4839-a7df-5d948e6798cc",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "최고",
      "back": "être le meilleur"
    },
    {
      "id": "c3f3c609-1784-488a-b09d-c3052f12f8d0",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "추다",
      "back": "danser"
    },
    {
      "id": "55a583dd-4f10-41f5-8ed0-c7474d464f08",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "추석",
      "back": "Chuseok"
    },
    {
      "id": "f67f0f18-b9ad-4ac7-aa35-66c7f8d806e2",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "추억",
      "back": "souvenir"
    },
    {
      "id": "4021b391-e2df-44a7-9e07-8473c010b947",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "축구",
      "back": "football"
    },
    {
      "id": "7e83d182-c134-4c3f-9301-7d03b08da8ea",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "축제",
      "back": "festival"
    },
    {
      "id": "97fe79c5-3e33-471f-81e6-ef95982d7b00",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "축하",
      "back": "félicitations"
    },
    {
      "id": "809683e4-c7c7-4511-b58f-ac6a5ffd3177",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "축하하다",
      "back": "féliciter"
    },
    {
      "id": "24c1b5ec-98e4-46ca-b904-e36d72bb368f",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "축하하다",
      "back": "féliciter | félicitations | congratuler"
    },
    {
      "id": "979084a6-59a2-4d34-8195-f7528d9e61ef",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "출구",
      "back": "sortie"
    },
    {
      "id": "9dc6cc0b-f170-4a59-bf72-6ad65715577f",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "출근하다",
      "back": "aller au travail"
    },
    {
      "id": "77e95688-e30c-49d0-9977-ce8122257073",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "출발",
      "back": "départ"
    },
    {
      "id": "6b31746e-bae0-4464-a210-c7848c313bdb",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "출발하다",
      "back": "partir | départ | sortir"
    },
    {
      "id": "6cf77647-5d3a-4c13-b422-220961dbbacf",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "출장",
      "back": "voyage d'affaires"
    },
    {
      "id": "8e79f0f2-586d-4e9a-ae32-1c28e4ca13d0",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "춤",
      "back": "danse"
    },
    {
      "id": "3eaca62c-066a-4fcc-9104-ddd3d0f21ad6",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "춤추다",
      "back": "danser"
    },
    {
      "id": "abe18f72-afb9-49f6-81e1-f4b4f69d5e01",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "춥다",
      "back": "être froid"
    },
    {
      "id": "87c44804-7c25-4e94-90a0-406e3e7263b3",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "취미",
      "back": "loisir"
    },
    {
      "id": "1eacbe74-c3f8-4d61-8130-e79b89a146f1",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "취소하다",
      "back": "annuler"
    },
    {
      "id": "eeb7d5fa-bdc8-48aa-bee6-7544edf5984a",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "취직하다",
      "back": "être employé | trouver un emploi | obtenir un poste"
    },
    {
      "id": "1c4ab523-a5d3-4dde-b877-2a002f1d1e0f",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "층",
      "back": "étage"
    },
    {
      "id": "96d22d91-fa29-43d2-9ac0-16e9b8442615",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "치과",
      "back": "dentiste"
    },
    {
      "id": "2af77ef3-cb46-403b-9774-eee8641026ab",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "치료하다",
      "back": "traiter"
    },
    {
      "id": "20c2855c-0db6-47bd-b634-ce733f2d3d3c",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "치마",
      "back": "jupe"
    },
    {
      "id": "1617371f-0958-494a-a6dd-c184883a0659",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "치수",
      "back": "dimension | mesure | évaluation"
    },
    {
      "id": "eb513ff2-0042-4bb8-b410-f603c4bace6c",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "친구",
      "back": "ami"
    },
    {
      "id": "2f485ed8-ad8e-48e2-9c85-7b536584c8af",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "친절하다",
      "back": "être aimable"
    },
    {
      "id": "3ba780b1-4e56-457c-addb-55cc1b9be265",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "친척",
      "back": "parent | proche | famille"
    },
    {
      "id": "42b485b2-c637-4e63-8efe-b3460e5b485e",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "친하다",
      "back": "être proche"
    },
    {
      "id": "dd6126c0-4600-43cc-a3eb-31bfd62e3d25",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "칠",
      "back": "sept"
    },
    {
      "id": "da44a922-af10-401a-9e7b-ea663470f0cf",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "칠십",
      "back": "soixante-dix"
    },
    {
      "id": "86da353b-4ece-4663-894b-518883d1753c",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "칠월",
      "back": "juillet"
    },
    {
      "id": "e36df901-b227-4d63-8dd7-07704bb5beac",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "칠판",
      "back": "tableau"
    },
    {
      "id": "8125d660-1fc1-4487-b3fc-fd390d963995",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "침대",
      "back": "lit"
    },
    {
      "id": "6ed72107-d21d-433e-9dd9-4b5cfb59dcbf",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "칫솔",
      "back": "brosse à dents"
    },
    {
      "id": "7798d715-782e-4ff1-9967-facadcb04ec5",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "카드",
      "back": "carte"
    },
    {
      "id": "fbf6c667-6911-416d-b2ed-5ee56241f65c",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "카레",
      "back": "curry"
    },
    {
      "id": "3acdbdeb-392a-43a2-8465-5e90472fa781",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "카메라",
      "back": "caméra"
    },
    {
      "id": "88f11346-b62d-45fe-ac37-65cbf498cdb8",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "카페",
      "back": "café"
    },
    {
      "id": "6924433b-f684-43ec-adf8-d55625cb0794",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "칼",
      "back": "couteau"
    },
    {
      "id": "770efe15-1800-490a-b674-f10adcd370b8",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "캐나다",
      "back": "Canada"
    },
    {
      "id": "30740028-8a88-42ea-ae38-c49696893406",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "커피",
      "back": "café"
    },
    {
      "id": "d72f6d4f-8417-424e-b425-4102e92693a6",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "커피숍",
      "back": "café"
    },
    {
      "id": "dc12ca28-307a-416e-9936-6006759f89f5",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "컴퓨터",
      "back": "ordinateur"
    },
    {
      "id": "99828413-db44-409b-a631-b4f529fa0231",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "컵",
      "back": "tasse"
    },
    {
      "id": "9051cf03-5756-4073-a8d4-955c9930b6f3",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "케이크",
      "back": "gâteau"
    },
    {
      "id": "fcb01a94-af0e-4e7a-932e-0d14f14cedaf",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "켜다",
      "back": "allumer"
    },
    {
      "id": "746f11f5-cdc7-4e43-80ed-7d8f9e915610",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "코",
      "back": "nez"
    },
    {
      "id": "48ac411f-a4b7-406c-a519-7781de6b9705",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "코트",
      "back": "manteau"
    },
    {
      "id": "791be95d-a8a6-482c-adfc-13bc27e95c29",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "코피",
      "back": "épistaxis"
    },
    {
      "id": "a778db0b-4780-44b0-916d-9329319f1314",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "콜라",
      "back": "Coca"
    },
    {
      "id": "469b6932-b545-4fea-aa7b-ed136c5c0dd2",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "콧노래",
      "back": "mélodie"
    },
    {
      "id": "346fd2ed-c9de-40e4-8b6b-8ca76821254d",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "콧물",
      "back": "mouvement nasal | écoulement nasal | rhinorrhée"
    },
    {
      "id": "679f11fa-7216-4d28-be38-630f5dfdd845",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "콩",
      "back": "haricot"
    },
    {
      "id": "90d5c7fd-41ca-4a6f-aedb-305730893701",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "크기",
      "back": "taille"
    },
    {
      "id": "3d9ed41e-9b7e-44a3-9feb-3958d71edae8",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "크다",
      "back": "être grand"
    },
    {
      "id": "ad9584a0-93ab-45d0-badc-c376a1dd0f74",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "크리스마스",
      "back": "Noël"
    },
    {
      "id": "418df5ef-1513-44e4-962e-de8b06250f10",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "큰아버지",
      "back": "oncle"
    },
    {
      "id": "52103859-2c6e-48a8-9a00-bbd45b3c8017",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "큰어머니",
      "back": "tante"
    },
    {
      "id": "2aac787f-b1f9-4d1a-a190-6591f54685be",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "키",
      "back": "clé"
    },
    {
      "id": "5de58cd8-bb0d-4a50-ae5d-835ea0afb692",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "킬로그램",
      "back": "kilogramme"
    },
    {
      "id": "56b7384b-83ee-4075-923d-f1d20872043a",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "킬로미터",
      "back": "kilomètre"
    },
    {
      "id": "211739a3-337f-41b3-b269-04089c0d4453",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "타다",
      "back": "monter"
    },
    {
      "id": "56b67eba-1ae9-4b4c-a52c-b94bfed725e8",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "타올",
      "back": "serviette"
    },
    {
      "id": "e968c94b-9919-40ff-8d7f-08585bb87d3e",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "탁구",
      "back": "tennis de table"
    },
    {
      "id": "41317f6f-a416-48b5-9377-9baf8d123e7a",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "태국",
      "back": "Thaïlande"
    },
    {
      "id": "8b504d1f-90a0-4012-893c-375357ad92e0",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "태권도",
      "back": "taekwondo"
    },
    {
      "id": "d5733cab-83d4-459c-96ac-8b47572d5b47",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "태어나다",
      "back": "naître"
    },
    {
      "id": "5c0188da-0b8d-4295-a76d-e6ea5d869632",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "태풍",
      "back": "typhon"
    },
    {
      "id": "f0a99744-141a-47a5-b92c-c159de4124af",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "택시",
      "back": "taxi"
    },
    {
      "id": "8516cda8-a194-4114-a791-0b758c42fa12",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "탤런트",
      "back": "talent"
    },
    {
      "id": "ae00d1aa-b51b-4556-af74-9f3c9cba6c07",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "터미널",
      "back": "terminal"
    },
    {
      "id": "8851cc14-428d-47a6-b349-66572ebc4567",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "테니스",
      "back": "tennis"
    },
    {
      "id": "eafb932e-b3ea-4674-b925-11e9d0d9eb78",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "테이블",
      "back": "table"
    },
    {
      "id": "38cb45f9-115e-43e4-801f-a251591d7270",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "텔레비전",
      "back": "télévision"
    },
    {
      "id": "b79a16bc-be79-4be1-8c69-4f11891b6ac4",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "토마토",
      "back": "tomate"
    },
    {
      "id": "b86b34b9-9268-45fc-a860-933aef646a7c",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "토요일",
      "back": "samedi"
    },
    {
      "id": "250582eb-eded-40b8-b231-aa23678e97ea",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "통",
      "back": "tonneau"
    },
    {
      "id": "75bb854f-ef98-4e53-b493-8a6b634ecbba",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "통장",
      "back": "livret"
    },
    {
      "id": "b724954f-d815-41b3-86b5-b9a35ed2a25b",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "통하다",
      "back": "être lié à | passer par | communiquer"
    },
    {
      "id": "30a7c1c8-2dae-46cb-b30f-b362f96e2c0b",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "퇴근하다",
      "back": "sortir du travail"
    },
    {
      "id": "fca35792-b15b-4af9-bcf5-9c014ff4f0b2",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "특별히",
      "back": "surtout"
    },
    {
      "id": "a1c0424a-36b1-4304-bfaa-25236e67ac40",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "특징",
      "back": "caractéristique"
    },
    {
      "id": "bbdc3d26-ac89-47f4-8009-86872954338e",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "특히",
      "back": "surtout"
    },
    {
      "id": "52e00e90-099a-4a04-98b7-c0b67f5cc22e",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "틀다",
      "back": "allumer"
    },
    {
      "id": "8438d18c-6519-4123-8a32-232985acd560",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "틀리다",
      "back": "être faux"
    },
    {
      "id": "8f575486-4b93-4d0e-9a54-b925be799776",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "티셔츠",
      "back": "t-shirt"
    },
    {
      "id": "175ffa85-117c-4e7f-a40d-de2ee52086a8",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "팀",
      "back": "équipe"
    },
    {
      "id": "2b425c6a-cffd-43c5-baa7-1c81db0aa0d4",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "파",
      "back": "vague"
    },
    {
      "id": "85bb3f5a-df91-4fbe-912f-67669870c0ed",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "파란색",
      "back": "bleu"
    },
    {
      "id": "ceeed0f9-2c49-4e58-9d25-853348446598",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "파랗다",
      "back": "être bleu"
    },
    {
      "id": "4cb6c1f6-1223-4aec-8f16-ac6c907fe6d9",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "파티",
      "back": "fête"
    },
    {
      "id": "49484dc6-2321-481d-9a7b-48b147d6e3b6",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "팔",
      "back": "bras"
    },
    {
      "id": "54ca05e3-2ba1-4648-a647-63c0c1224905",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "팔다",
      "back": "vendre"
    },
    {
      "id": "8307f925-1e28-40ce-8bc5-ac696b731263",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "팔리다",
      "back": "se vendre"
    },
    {
      "id": "502517a1-3fb3-474f-9f29-5d6626e39f5c",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "팔솤",
      "back": "exercice | activité physique | entraînement"
    },
    {
      "id": "9efd825d-3e57-47ef-9df2-2e7064b39942",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "팔월",
      "back": "août"
    },
    {
      "id": "3099f2d0-ea4f-4d84-abcd-0460341e80ea",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "패션",
      "back": "mode"
    },
    {
      "id": "7dee3a55-56d8-4583-b161-0def229635fc",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "퍼센트",
      "back": "pourcent"
    },
    {
      "id": "d2948aa6-b29d-474c-8ed2-465bccde8db2",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "페이지",
      "back": "page"
    },
    {
      "id": "81a4f0da-474e-4be7-b6ff-7dcc1e430ece",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "펜",
      "back": "stylo"
    },
    {
      "id": "cc081a5a-b65f-481d-90cb-21ee59f798e8",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "펴다",
      "back": "étendre"
    },
    {
      "id": "b8a0835d-49d6-40d8-b3c8-3f14f03a90b0",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "편",
      "back": "côté"
    },
    {
      "id": "2247b1ca-b1ef-46d3-9a23-9057c5599174",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "편지",
      "back": "lettre"
    },
    {
      "id": "1c129913-07b2-4be3-847a-258dc8494c04",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "편하다",
      "back": "être confortable"
    },
    {
      "id": "3c803f65-d981-48b7-874a-e24de1c11f1d",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "평양",
      "back": "Pyongyang"
    },
    {
      "id": "96d49bee-126e-4092-af29-9ad63ba3da13",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "평일",
      "back": "jour de semaine"
    },
    {
      "id": "765516dd-6438-487b-9c7c-6e5caff3d7ef",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "포도",
      "back": "raisin"
    },
    {
      "id": "cb9ed4ee-542a-46ab-a7d3-537220c541a5",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "포장",
      "back": "emballage"
    },
    {
      "id": "fe68e7ff-4aff-4d73-8449-8f56ec2baa01",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "표",
      "back": "table"
    },
    {
      "id": "4cc83d06-52fe-4560-a733-bcd71002fadb",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "표현",
      "back": "expression"
    },
    {
      "id": "d2d5de65-cb9b-4129-883d-b6f3aba67a02",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "푹",
      "back": "profondément"
    },
    {
      "id": "7db3e367-acf3-4ed9-833b-6d10a075ba76",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "풀",
      "back": "herbe"
    },
    {
      "id": "9b91577d-a9b9-4dfe-b554-7c1e76161c6b",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "풀다",
      "back": "résoudre"
    },
    {
      "id": "a3254817-eaf8-46c7-b6cb-d46f8b5984b0",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "프랑스",
      "back": "France"
    },
    {
      "id": "b2c83fc4-eaab-4a2c-a8ac-75737f206677",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "프로그램",
      "back": "programme"
    },
    {
      "id": "8ce47b36-4b28-4379-9d88-52fc8dab4126",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "프린트하다",
      "back": "imprimer"
    },
    {
      "id": "dfdc890c-48dd-415c-8c45-5c7bd61db165",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "피",
      "back": "sang"
    },
    {
      "id": "f4272606-de42-4283-8006-ddeae5458b68",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "피곤하다",
      "back": "être fatigué"
    },
    {
      "id": "730d2713-f3dd-4348-8eda-2eeca0868173",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "피다",
      "back": "fleurir"
    },
    {
      "id": "6e3ea173-7830-477c-9e0f-db51fe8bfa9e",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "피아노",
      "back": "piano"
    },
    {
      "id": "a1a4f353-b96e-46e4-88ad-3892bae84233",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "피우다",
      "back": "fumer"
    },
    {
      "id": "538c531b-e214-4f33-853d-6852ef5f63a1",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "피자",
      "back": "pizza"
    },
    {
      "id": "48965579-9d71-4067-9cf8-59c95e837c7b",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "필름",
      "back": "film"
    },
    {
      "id": "47fce0c4-55bf-4b6a-86c3-ccdeca5db10f",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "필요하다",
      "back": "être nécessaire"
    },
    {
      "id": "a9773f64-5879-482f-968f-2c691bdec6ea",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "필요하다",
      "back": "être nécessaire | avoir besoin | être requis"
    },
    {
      "id": "4db9d919-3631-455b-8791-f35cb155f324",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "필통",
      "back": "trousse"
    },
    {
      "id": "4d634fcc-8a9f-4c7c-91a2-67240001fc53",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "하나",
      "back": "un"
    },
    {
      "id": "46ac4a32-a27e-4dad-8d02-fe98a3265624",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "하늘",
      "back": "ciel"
    },
    {
      "id": "c91bd88d-b511-442e-b626-485a5a99fa32",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "하늘색",
      "back": "couleur du ciel | bleu ciel | teinte du ciel"
    },
    {
      "id": "ce6daff9-d657-40b3-82c7-2a839263157d",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "하다",
      "back": "faire"
    },
    {
      "id": "865e8079-6dc2-430b-b361-e44e47f68930",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "하루",
      "back": "jour"
    },
    {
      "id": "db53a86a-9569-412a-8fe5-56e3735c01dd",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "하숙",
      "back": "pension"
    },
    {
      "id": "4870c813-47e5-4dd7-9858-e5200321df36",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "하숙집",
      "back": "maison d'hôtes"
    },
    {
      "id": "565141c6-1aeb-4d55-aaf3-bf8e2e642394",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "하숙",
      "back": "pension | logement | chambre d'hôte"
    },
    {
      "id": "8caed6ce-99e9-42ae-803e-fc91f7584090",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "하수다",
      "back": "être un égout | être un drain | être une conduite d'égout"
    },
    {
      "id": "927f895f-fe2f-4cd8-bcce-d88ce4975696",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "하지만",
      "back": "mais"
    },
    {
      "id": "3204f23a-d8ad-4281-98fb-fb977b9853fb",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "학",
      "back": "grue"
    },
    {
      "id": "b0b6e534-cb2f-4b19-b4bb-f8db82f7b912",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "학교",
      "back": "école"
    },
    {
      "id": "2b08e435-2730-4d54-8041-db480fa7e42c",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "학기",
      "back": "semestre"
    },
    {
      "id": "f39262c6-fbd6-444e-bc99-45f07f873b35",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "학년",
      "back": "année scolaire"
    },
    {
      "id": "ce61f4cf-034d-448f-bcb1-c27133f318fb",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "학생",
      "back": "étudiant"
    },
    {
      "id": "9ddb2158-3092-42ec-8eee-58fef2dfabac",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "학생증",
      "back": "carte d'étudiant"
    },
    {
      "id": "0be3d9ad-b8e5-42a6-b4cb-6d729dc88b2c",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "학원",
      "back": "académie"
    },
    {
      "id": "f6c1d004-5a34-48af-921e-53717794f811",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "한",
      "back": "un"
    },
    {
      "id": "7e621a02-21c2-46b4-b6e6-09b51820f4eb",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "한강",
      "back": "fleuve Han"
    },
    {
      "id": "1ae82b1c-3b77-4638-a932-b7bbcbeb797c",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "한국",
      "back": "Corée"
    },
    {
      "id": "66c4e67f-81ed-45a7-a557-36c6140341d2",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "한국 드라마",
      "back": "drame coréen"
    },
    {
      "id": "3c23ce84-1aa4-4049-ac18-7d95b1076a60",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "한국어",
      "back": "coréen"
    },
    {
      "id": "af263245-dafd-4ab7-8ca8-ec1ae41c0715",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "한국인",
      "back": "Coréen | Habitant de la Corée | Coréenne"
    },
    {
      "id": "260b525d-f07d-43a0-960e-46a6207ecd84",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "한국어",
      "back": "coréen"
    },
    {
      "id": "9ea2bef4-4ec5-41a1-a3e1-e6b5ab0293ed",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "한국요리",
      "back": "cuisine coréenne"
    },
    {
      "id": "9ebd22b4-ed24-4c3d-98fe-9c1b75e4fe93",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "한글",
      "back": "l'alphabet coréen"
    },
    {
      "id": "48cfb4df-4fcb-469f-982c-be464bff2c07",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "한번",
      "back": "une fois"
    },
    {
      "id": "e2ce05ea-5917-4e21-ad80-c120db4889c8",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "한복",
      "back": "hanbok"
    },
    {
      "id": "46bdb872-5988-47b8-8348-55a9758adecd",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "한식",
      "back": "cuisine coréenne"
    },
    {
      "id": "5649035e-29e8-4077-9307-fbab424aac07",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "한자",
      "back": "caractère chinois"
    },
    {
      "id": "01560e1c-b961-45cc-9609-abe3751aa221",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "할머니",
      "back": "grand-mère"
    },
    {
      "id": "6ce1f84c-b704-4bca-9f0b-e51bc8b1f606",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "할아버지",
      "back": "grand-père"
    },
    {
      "id": "d5124dd3-36cb-4974-acf3-90450cc6981a",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "할인",
      "back": "remise"
    },
    {
      "id": "7703ef8d-92b3-439d-b8e9-ea92f9e44193",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "함께",
      "back": "ensemble"
    },
    {
      "id": "aa945607-d0af-4664-9893-638aeef73752",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "합격",
      "back": "être reçu"
    },
    {
      "id": "2091860d-c2e7-48fd-84ae-3578f1fcef3f",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "항상",
      "back": "toujours"
    },
    {
      "id": "3a76b7c2-c642-45bd-8330-99d3433aef2e",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "하다",
      "back": "faire | agir | exécuter"
    },
    {
      "id": "1be16faa-16da-4d70-bb92-fd6496d109a6",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "해외",
      "back": "étranger"
    },
    {
      "id": "b3abeedf-9c9c-48ff-a008-10cc9da6bbf5",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "해외여행",
      "back": "voyage à l'étranger"
    },
    {
      "id": "6d58b56b-b4ff-4e07-bfa1-2c0862d8e52c",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "핸드폰",
      "back": "téléphone portable"
    },
    {
      "id": "41088ece-7a8c-4acf-b3ea-8d46bb310ed7",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "햄버거",
      "back": "hamburger"
    },
    {
      "id": "5e10dbeb-d6ed-4577-bb3f-e716e3c64cf5",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "햇빛",
      "back": "lumière du soleil"
    },
    {
      "id": "dd979d7c-3c93-461f-8869-1661e631520c",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "행복",
      "back": "bonheur"
    },
    {
      "id": "4de66a53-27f4-4e85-9a52-b7cc48972f4f",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "행복하다",
      "back": "être heureux"
    },
    {
      "id": "d64010ac-39c3-46f1-9b2c-14fbec317a44",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "행사",
      "back": "événement"
    },
    {
      "id": "4fa89d2a-628c-46d0-87aa-07a8a1d8ff62",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "허리",
      "back": "taille"
    },
    {
      "id": "51786938-35eb-406e-acab-c9c3452925ab",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "현금",
      "back": "espèces | argent | monnaie"
    },
    {
      "id": "6b3db1c5-c101-4b2b-ab83-979d264ac2f5",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "현재",
      "back": "présent"
    },
    {
      "id": "213b34ff-0db1-4436-95f0-4b682a0a7903",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "형",
      "back": "frère"
    },
    {
      "id": "3a295cf9-7318-43b4-a499-af999a804465",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "형님",
      "back": "frère aîné"
    },
    {
      "id": "1ba6ad9b-bb4b-42cc-9af5-b470824a2138",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "형제",
      "back": "frère"
    },
    {
      "id": "58b5540e-889a-4d4f-bccb-09df121e17ab",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "호",
      "back": "être bon"
    },
    {
      "id": "d8a6eb33-7346-4f3c-87e6-366281c03a15",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "호랑이",
      "back": "tigre"
    },
    {
      "id": "97ba36c5-d614-4d37-89a0-2ab9db062066",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "호주",
      "back": "Australie"
    },
    {
      "id": "fd6e356a-ae4d-4eea-ac3b-ddcb0af58b19",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "호텔",
      "back": "hôtel"
    },
    {
      "id": "76271e97-5dc8-4b3f-8737-64599cca06e0",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "혼자",
      "back": "seul"
    },
    {
      "id": "4cf3dd6f-b07f-4f28-8f7d-d6f9c6b79cd9",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "홈페이지",
      "back": "page d'accueil"
    },
    {
      "id": "7d293be9-09bf-4374-a4d8-0197b4730778",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "홍차",
      "back": "thé noir"
    },
    {
      "id": "28f8b82d-2d48-4d83-adbc-62b5a1d1662b",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "화",
      "back": "colère"
    },
    {
      "id": "3e8f4aee-f34b-41c7-9f6b-e5687bebcd15",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "화가",
      "back": "peintre | artiste | dessinateur"
    },
    {
      "id": "57585bfa-f678-4053-bcee-bd6a21e81f65",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "화나다",
      "back": "être en colère"
    },
    {
      "id": "d7a2907f-94a4-4b34-8460-eda663945e2d",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "화내다",
      "back": "se fâcher"
    },
    {
      "id": "b289a726-fc44-4df6-90ad-5d572139da7c",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "화요일",
      "back": "mardi"
    },
    {
      "id": "6e2dfc14-a9aa-4092-8558-e5cb0242c1d8",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "화장",
      "back": "maquillage | toilette | cosmétique"
    },
    {
      "id": "e5fea1a1-4678-4d42-819e-436c2733efa6",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "화장품",
      "back": "cosmétique"
    },
    {
      "id": "eec0c7a8-2a1d-4359-bfc7-c942b143c629",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "화장하다",
      "back": "se maquiller"
    },
    {
      "id": "7dc3f70a-e0db-4c79-a172-24c64756ab34",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "확인하다",
      "back": "vérifier"
    },
    {
      "id": "7c12f5e0-b356-4b42-87b2-3baa6552c956",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "환영하다",
      "back": "accueillir"
    },
    {
      "id": "bffb63db-dbde-4a9d-b9d7-cb8bd755181b",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "환자",
      "back": "patient"
    },
    {
      "id": "eecff966-2fb7-4d8d-8cf3-7d8eea7426d7",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "회사",
      "back": "entreprise"
    },
    {
      "id": "34801efe-040b-49a8-8a18-c9c21c265ea7",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "회사원",
      "back": "employé"
    },
    {
      "id": "fac3ca21-1f27-443a-a516-c6755f623eb8",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "회색",
      "back": "gris"
    },
    {
      "id": "0d6cca69-19a8-4fec-b93e-3fc1fa4defbf",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "회의",
      "back": "réunion"
    },
    {
      "id": "bfe0b713-fc11-4fb2-98fd-2dc25d22c21b",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "횡단보도",
      "back": "passage piéton"
    },
    {
      "id": "89e2681f-672e-472c-b1b1-8fb5d4f3e576",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "후",
      "back": "après"
    },
    {
      "id": "eef0f4b2-df33-4f6d-ab25-bef7088a1593",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "후배",
      "back": "junior"
    },
    {
      "id": "d3d35210-62ab-43a4-ad78-5e61574fdc59",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "휴가",
      "back": "vacances"
    },
    {
      "id": "02dffcc8-4925-4a4e-a5a8-617da97fd8a4",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "휴대전화",
      "back": "téléphone portable"
    },
    {
      "id": "019e62f3-6192-4cac-906a-de68c4bfd06d",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "휴일",
      "back": "jour férié"
    },
    {
      "id": "16abfada-f0f4-4cac-aa80-94a7a192df8f",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "휴지",
      "back": "papier toilette"
    },
    {
      "id": "0c0fa1bd-2cb8-42a1-beb2-a5af50726b65",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "휴지통",
      "back": "corbeille à papier | poubelle | bac à papier"
    },
    {
      "id": "47b86c34-1fdc-4e0e-89a5-c2352e75b6d9",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "흐리다",
      "back": "être nuageux"
    },
    {
      "id": "3fd6a6f6-a772-4da1-aec3-358d553be103",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "흰색",
      "back": "blanc"
    },
    {
      "id": "c4383f78-88c7-4cfa-b971-46f3bf018ff8",
      "deck_id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
      "front": "힘",
      "back": "force"
    }
  ],
  "deck": {
    "id": "0fd79f75-4a74-44d7-926d-0270ef72a527",
    "name": "Topik 1",
    "front_language": "ko",
    "back_language": "fr",
    "user_id": "system",
    "updated_at": "2025-10-04T16:33:16.294Z",
    "created_at": "2025-10-04T16:33:16.294Z",
    "visibility": "public",
    "number_of_cards": 1671
  }
}
